<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Komplett Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Om</string>
  <string name="button_back">Tilbake</string>
  <string name="download_VNC">Last ned/Installer VNCViewer App</string>
  <string name="download_Term">Last ned/Installer Terminal App</string>
  <string name="download_sourceforge">Last ned fra sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Last ned torrent fil</string>
  <string name="install_page1">Før vi starter, MÅ du ha Root og en kjerne som støtter loop enheter. Dette fungerer best på lettere Roms som gir deg mer ledig minne til å kjøre linux uten problemer.\n\nVær også sikker på at du har aktivert debug mode, gå til  innstillinger -&gt; Applikasjoner -&gt; Utvikling og vær sikker på at USB Debugging er aktivert.\n\nDu vil også trenge ledig plass på minnekortet for image filen.\n\nHvis du har alt dette, vennligst velg neste tab, hvis ikke vil du ikke kunne innstallere Linux på dine enheter</string>
  <string name="install_apps_text">Mens denne laster ned, last ned og installer terminal app\'en og vnc viewer hvis du ikke allerede har gjort dette</string>
  <string name="after_install_text">Når du har lastet ned linux pakken og installert begge apps, gå til neste tab</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Installeringsguide</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Tips</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">VANLIGE SPØRSMÅL</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Endringslogg</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Kjør</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Nyheter</string>
  <string name="frontpage_btn_about">om</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Dette er installeringsguidene for de støttede Linux distroene.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Ubuntu 10 Installeringsguide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Ubuntu 12 Installeringsguide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Backtrack Installingersguide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian Installeringsguide</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Disse distroene kommer snart!\n\nDe som har doneringsnøkler vil få teste nye versjoner først (distroene kommer til gratis app\'en så fort de er stabile)</string>
  <string name="debian_guide">Installer Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Installer Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Installer Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Installer Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Installer Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Installere Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Installere Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Last ned bildefil</string>
  <string name="download_Large">Last ned større bildefil</string>
  <string name="download_Small">Last ned liten bildefil</string>
  <string name="download_Core">Last ned kjernebildefil</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">La oss starte med å laste ned Ubuntu bildefilen. Det er 2 bildefiler stor, liten og kjerne.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Når nedlastingen er ferdig må du pakke ut zip filen til en mappe som kalles ubuntu på root på sdkortet (Det skal være 2 filer ubuntu.img og ubuntu.img.md5)\n\nDu er nå klar til å kjøre Ubuntu, gjør dette enten ved å bruke kjør menyen eller plasser en widget på hjemskjermen.\n\nDu kan endre innstillinger som skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har donasjonsnøkkel), Hvis bildefilen ikke er i /sdcard/ubuntu/ubuntu.img er du nødt til å endre lokasjon i kjør menyen (Trykk innstillinger kanppen og velg endre).\n\n Etter ett minutt eller to, skal du få denne meldingen root@localhost:/# Hvis du får denne kjører Ubuntu, du kan nå gå til neste tab..\nHvis du ikke får denne, sjekk at du har root og en kjerne som støtter loop enheter. Fortsatt problemer så sjekk FAQ</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Terminalen vil nå oppføre seg som en Ubuntu kommandolinje, for å koble til GUI, kjør VNC viewer app som vi har lastet ned.\n Sett din ip adresse til localhost og port 5900 og skriv inn passord ubuntu, trykk så på koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTAT når du er ferdig i Ubuntu, må du skrive exit i kommandolinje og vente til alt skrur seg av.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Den sotre filen er 1.5GB nedlasting og 3.5GB utpakket, den inkluderer en rekke programmer fra python til Open Office. Det er omtrent 1.5GB ledig plass.\n\nDen lille filen er på 500MB nedlasting og 2.5GB utpakket, den inkluderer basis applikasjoner som en nettleser og Java. Det er ca 1.5GB ledig plass.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">La oss starte med å laste ned en Ubuntu bildefil. Det er tre bildefiler full, liten og kjerne. Trykk ved nedlastingsknappen for mer info om hver bildefil</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Kjernefilen er 200MB å laste ned og 750MB når den er utpakket, den inkluderer kun basis av det som trengs for å sette opp å kjøre Ubuntu, det er ingen GUI og ca 400MB ledig plass.\nDen lille bildefilen er på 400MB å laste ned og 2GB utpakket, den inkluderer LXDE desktop og basis programmer som firefox og leafpad og omtrent 1GB ledig plass.\nDen store bildefilen er 1.3GB å laste ned og 3.5GB utpakket, denne inkluderer Unity desktop og en rekke programmer, samt omtrent 1.1GB ledig plass</string>
  <string name="backtrack_install_page2">La oss starte med å laste ned en Backtrac bildefil.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Når nedlastingen er ferdig må du pakke ut zip filen til en mappe som kalles backtrac på root på sdkortet (Det skal være 2 filer backtrack.img og backtrac.img.md5)\n\nDu er nå klar til å kjøre Backtrac, gjør dette enten ved å bruke kjør menyen eller plasser en widget på hjemskjermen.\n\nDu kan endre innstillinger som skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har donasjonsnøkkel), Hvis bildefilen ikke er i /sdcard/backtrack/backtrack.img er du nødt til å endre lokasjon i kjør menyen (Trykk innstillinger kanppen og velg endre).\n\n Etter ett minutt eller to, skal du få denne meldingen root@localhost:/# Hvis du får denne kjører Backtrack, du kan nå gå til neste tab..\nHvis du ikke får denne, sjekk at du har root og en kjerne som støtter loop enheter. Fortsatt problemer så sjekk FAQ</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Terminalen vil nå oppføre seg som en Backtrack kommandolinje, for å koble til GUI, kjør VNC viewer app som vi har lastet ned.\n Sett din ip adresse til localhost og port 5900 og skriv inn passord backtrack, trykk så på koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTAT når du er ferdig i Backtrack, må du skrive exit i kommandolinje og vente til alt skrur seg av.</string>
  <string name="debian_install_page2">La oss starte med å laste ned en Debian bildefil.</string>
  <string name="debian_install_page3">Når nedlastingen er ferdig må du pakke ut zip filen til en mappe som kalles debian på root på sdkortet (Det skal være 2 filer debian.img og debian.img.md5)\n\nDu er nå klar til å kjøre Debian, gjør dette enten ved å bruke kjør menyen eller plasser en widget på hjemskjermen.\n\nDu kan endre innstillinger som skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har donasjonsnøkkel), Hvis bildefilen ikke er i /sdcard/debian/debian.img er du nødt til å endre lokasjon i kjør menyen (Trykk innstillinger kanppen og velg endre).\n\n Etter ett minutt eller to, skal du få denne meldingen root@localhost:/# Hvis du får denne kjører Debian, du kan nå gå til neste tab..\nHvis du ikke får denne, sjekk at du har root og en kjerne som støtter loop enheter. Fortsatt problemer så sjekk FAQ</string>
  <string name="debian_install_page4">Terminalen vil nå oppføre seg som en Debian kommandolinje, for å koble til GUI, kjør VNC viewer app som vi har lastet ned.\n Sett din ip adresse til localhost og port 5900 og skriv inn passord debian, trykk så på koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTAT når du er ferdig i Debian, må du skrive exit i kommandolinje og vente til alt skrur seg av.</string>
  <string name="debian_image_description">Det er tre bildefiler du kan velge mellom, kjerne, liten og stor.\n\nKjernefilen er ca 200MB å laste ned og 750MB utpakket, den inkluderer basis debian install uten GUI.\n\n\Den lille filen er på 600MB nedlasting og 2GB utpakket, dette inkluderer XFCE GUI og basis programmer.\n\nDen store filen er på 1GB å laste ned og 3.5GB utpakket, dette inkluderer XFCE GUI og en rekke programmer inkludert Open Office</string>
  <string name="beta_text">Denne dristroen er nå i BETA fasen\n\nFor å få beta tilgang må du kjøpe en donasjonsnøkkel\n\nNår distroen er stabil, vil den bli gjort tilgjengelig for alle</string>
  <string name="arch_install_page2">La oss starte med å laste ned en Archlinux bildefil.</string>
  <string name="arch_install_page3">Når nedlastingen er ferdig må du pakke ut zip filen, pakk ut til en mappe som heter archlinux på root på sdkortet (Det skal være 2 filer archlinux.img og archlinux.img.md5)\n\nDu er nå klar til å boote Archlinux, Du kan gjøre dette enten ved å bruke kjør menyen eller plassere en widget på hjemskjermen.\n\nDu kan sette innstillinger som skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har en donasjonsnøkkel), Noter deg at hvis bildefilen ikke er i /sdcard/archlinux/archlinux.img må du endre lokasjon i kjørmenyen (trykk innstillinger så endre).\n\n Etter ett minutt eller to skal du få meldingen root@localhost:/# Hvis du får denne er Archlinux oppe å kjører, gå så til neste tab.\nHvis du ikke får denne oppe, sjekk om du har root og en kjerne som støtter loop enheter, Har du fortsatt problemer, sjekk FAQ</string>
  <string name="arch_install_page4">terminalen vil nå oppføre seg som en Archlinux kommandolinje, For å koble til GUI\'en GUI kjør VNC viewer app som vi har lastet ned.\n Sett din IP adresse til localhost og port nummer 5900 og skriv inn passordet backtrac, trykk så koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTAT når du er ferdig i Archlinux, må du skrive exit på kommandolinjen og vente til alt skrur seg av.</string>
  <string name="arch_image_description">NOTAT DETTE ER BETA se endringslogger for kjente feil\n\nDet er 3 bildefiler å velge mellom, kjerne, liten og stor.\n\nKjernefilen er ca 300MB nedlasting og 750MB utpakket, den inkluderer kun basis Archlinux installering uten GUI.\n\nDen lille filen er ca 300MB nedlasting og 2GB utpakket, denne inkluderer LXDE GUI og basis programmer.\n\nDen store filen er på ca 1.6GB nedlasting og 3.5GB utpakket, dette inkluderer KDE GUI</string>
  <string name="fedora_install_page2">La oss starte med å laste ned en Fedora Image fil.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Når nedlastningen er ferdig, må du pakke ut filen. Ekstrakter den til en mappe kalt fedora på root på sdkortet ditt. (det skal være 2 filer: fedora.img og fedora.img.md5)\n\nDu er nå klar til å boote Fedora. Det kan du gjøre enten ved å bruke kjør menyen eller plassere oppstartswidgeten på hjemskjermen og trykke på den.\n\nDu kan endre innstillinger som f.eks skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har en donasjonsnøkkel), noter deg at hvis imagefilen ikke ligger i /sdcard/fedora/fedora.img må du endre filbanen i kjørmenyen. (trykk innstillinger knappen, så endre).\n\n Etter ett minutt eller 2, skal du få denne meldingen: root@localhost:/# hvis du får denne meldingen så kjører Fedora. Gå så til neste tab.\nHvis du ikke får denne meldingen sjekk at du har root og at kjernen støtter loop devices, har du fortsatt problemer, sjekk FAQ seksjonen.</string>
  <string name="fedora_install_page4">Terminalen vil nå være som en Fedora kommandolinje, for å koble til GUI kjør VNC Viewer appen som vi har lastet ned.\n Sett IP-adressen til localhost og port 5900 og passord fedora, trykk så på koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTER at når du er ferdig i Fedora, så må du skrive exit i kommandolinjen og vente til alt har skrudd seg av.</string>
  <string name="fedora_image_description">NOTER DETTE ER BETA, se changelog for kjente feil\n\nDet er 3 imagefiler du kan velge mellom: Kjerne, Liten og Stor.\n\nKjernefilen er ca 300MB nedlastning og 750MB utpakket, den inkluderer basis Fedora installasjon uten GUI.\n\nDen lille filen er ca 300MB nedlastning og 2GB utpakket, denne inkluderer XFVE Gui og basisprogrammer.\n\nDen store filen er ca 1.6GB nedlasting og 3.5GB utpakket. Den inkluderer XFCE Gui</string>
  <string name="kali_install_page2">La oss starte ved å laste ned Kali image fil. \nDette er inne i BETA, og har en rekke problemer som vi jobber med!</string>
  <string name="kali_install_page3">Når nedlastingen er ferdig må du pakke ut zip filen, pakk ut til en mappe som heterkali på root på sdkortet (Det skal være 2 filer kali.img og kali.img.md5)\n\nDu er nå klar til å boote Kali, Du kan gjøre dette enten ved å bruke kjør menyen eller plassere en widget på hjemskjermen.\n\nDu kan sette innstillinger som skjermstørrelse i kjør menyen (hvis du har en donasjonsnøkkel), Noter deg at hvis bildefilen ikke er i /sdcard/kali/kali.img må du endre lokasjon i kjørmenyen (trykk innstillinger så endre).\n\n Etter ett minutt eller to skal du få meldingen root@localhost:/# Hvis du får denne er Kali oppe å kjører, gå så til neste tab.\nHvis du ikke får denne oppe, sjekk om du har root og en kjerne som støtter loop enheter, Har du fortsatt problemer, sjekk FAQ</string>
  <string name="kali_install_page4">Terminalen vil nå oppføre seg som en Kali kommandolinje, for å koble til GUI, kjør VNC viewer app som vi har lastet ned.\n Sett din ip adresse til localhost og port 5900 og skriv inn passord debian, trykk så på koble til og GUI\'en vil vise seg.\n\n\nNOTAT når du er ferdig i Kali, må du skrive exit i kommandolinje og vente til alt skrur seg av.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Velg nedlastingtype</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Velg typen nedlasting du vil ha, du kan velge enten torent fil eller fra sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Torrent Fil</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Fra Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Avbryt nedlasting</string>
  <string name="tips_text">Er Linux laggete? \n\nSiden Linux kjører på toppen av android det kan være ganske laggete, å redusere dette se på overklokking av din CPU, eller muligens ved hjelp av et ROM som er lettere (f.eks en AOSP ROM), og så frigir mer RAM for apps\n\nSatt feil skjermstørrelse? \n\Hvis du har angitt feil skjermstørrelsen på VNC og ønsker å endre det (og hadde satt det som standard) deretter gå til den plasseringen av ditt linux .img arkiv. Her du bør finne en config-fil, åpne dette med en teksteditor, og du vil finne en linje som er knyttet til skjermstørrelsen. Endre den her, så kan du restarte Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">Endringsloggene blir splitta i 3 for hver del, så det er lette å se hva som har blitt endret.\n(Som ved enhver app oppdatering, så er det en god del som har blitt endret)</string>
  <string name="changelog_button_applog">App endringslogg</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Bilde endringslogg</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Script endringslogg</string>
  <string name="FAQ_intro">Hva er Ubuntu/Backtrack/Debian?\nUbuntu/Backtrack/Debian er Linux baserte operativsystem normalt for pc, men med denne app\'en kan du kjøre de på mobilen din, Dette tilatter deg å installere nesten all software som er tilgjengelig på Linux på mobilen.\n\nKan jeg oppgradere Ubuntu/Backtrack/Debian?\nNei, hvis du prøver å oppgradere vil bildefilen bli ødelagt, men du kan oppdatere programmer og pakker\n\nBeste innstillinger for Android VNC Viewer?\nFull 24-bit farge virker bra og du trenger ikke endre noe på dette, Input Mode er best når satt til touchpad siden GUI\'en ikke er veldig touchskjerm vennlig! Ved å bruke touchpad virker skjermen som en touchpad på en laptop, og det er lett å bruke.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian innstallerer ikke\nHvis Ubuntu/Backtrack/Debian ikke innstallerer, sjekk listen over kjente mobiler/kjerner/Android versjoner som virker / ikke virkerm ved å trykke på knappen nedenfor. Hvis enheten din ikke er der, send meg en epost med din enhet, kjerne og Android versjon og jeg vil komme tilbake til deg ASAP</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Bekreftede enheter</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Hva kan jeg gjøre med Ubuntu/Backtrack/Debian?\nDe store bildefilene kommer med en stor bredde software, for eksempel Open office og Firefox, samt en mengde andre desktop programmer som fort kan gjøre din Android enhet til en fullverdig pc! Du kan også innstallere Linxu programmer som støtter ARM og ikke er avhengige av arkitektur</string>
  <string name="about_intro">Dette prosjektet startet å få Ubuntu til å starte opp på min Desire S og har vokst helt siden! \n\nMålet med dette prosjektet er å lage og kjøre ett utvalg av Linux distroer på så mange forskjellige android-enheter som mulig\n\nThe team: \nZachary Powell (zacthespack) \nMartin Møller (tuxling) \nWilliam midler (WEM97) \n\nTranslaters:\nEnglish - Zachary Powell (zacthespack) \nPortuguese - Nick Okita (XxLordxX) \nUkrainian - Андрій Бандура \nGerman - domenico.monellaTorsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorwegian - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Dette er en en-klikksløsning for å boote Linux.\n\nTrykk meny knappen på enheten for å endre innstillingene til der du har lagret filer.\nDu kan kjøre hvilken som helst Linux distro herfra eller fra en widget på hjemskjermen.(Som vil ved førstegangsbruk spørre om lokasjon på filene).\n\nDenne nye og godt forbedrede en-klikksløsningen er designet og kodet av Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Advarsel! Bildefilene i denne profilen eksisterer ikke! Bruk meny knappen for å endre navn på bildefil.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Advarsel! Bildefilene i denne profilen eksisterer ikke! (Dette kan bety at bildefilen din ligger lagret ett annet sted!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Velg Linux distribisjon under for å starte, eller endre innstillinger.</string>
  <string name="button_Configure">Konfigurer Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Starte Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Legg til</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Slett</string>
  <string name="menu_EditDistro">Endre</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Åpne mappe</string>
  <string name="hint_EnterName">Skriv inn navn her</string>
  <string name="inputLabel_Name">Navn</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Reinstaller Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">En annen bildefil er allerede montert, vil du chroot\'e til den bildefilen nå?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Ikke startet!</string>
  <string name="terminal_error">Klarer ikke å finne terminal APP!\nVær sikker på at du har installert den riktige terminalen som er linket til i setup guiden.\n\nHvis app\'en kom forhåndsinstallert med ROM, så er du nødt til å fjerne den versjonen og installere ny fra Market.</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Konfigurer</string>
  <string name="Config_intro">Dette er konfigureringsskjermen, her kan du endre hvordan bildefilen blir startet og diverse innstillinger.</string>
  <string name="config_button_mounts">Konfigurer monteringer</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Bilde</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Starte VNC Server</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Starte SSH Server</string>
  <string name="config_screen_width">Skjermbredde</string>
  <string name="config_screen_height">Skjermhøyde</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Monteringsendrer</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Lagre endringer</string>
  <string name="button_mounts_back">Tilbake</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Avbryt endringer</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Nedenfor kan du legge til mapper i Linux miljøet. Trykk lenge på en montering for å endre den og trykk meny for å legge til/slette en montering eller endre visningsmodus.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android sti</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux sti</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Endre visningsmodus</string>
  <string name="menu_AddMount">Legg til montering</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Viser Android mapper</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Viser Linux monteringspunkter</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Viser begge</string>
  <string name="context_menu_edit">Endre</string>
  <string name="context_menu_delete">Slett</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Du kan ikke slette siste profil!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Er du sikker på at du vil slette profilen?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Er du sikker på at du vil slette monteringen?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Du må skrive inn ett navn!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Endringer lagret</string>
  <string name="dialog_added">Lagt til</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Navn eksisterer allerede</string>
  <string name="dialog_button_ok">ok</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Avbryt</string>
  <string name="dialog_button_yes">Ja</string>
  <string name="dialog_button_no">Nei</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Slettet</string>
  <string name="dialog_message_saved">Lagret</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Avbrutt</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Monteringer lagret</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Endringer avbrutt</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Skriv inn Linux mappe</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Android mappe for deling</string>
  <string name="check_box_swap">Opprett 1GB SWAP Fil</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Autokjør innstillinger</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Autokjør InnstillingerS</string>
  <string name="autorun_config_intro">Her kan du velge en bildefil som skal starte automatisk med Android.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Autokjør aktivert</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Navn på bildefil</string>
  <string name="widget_name_linux">Ettrykks Linux Boot</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Bilde ikke funnet!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Lagre</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Bildenavn med full sti</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Sti</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Script Navn</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Skriv inn komplett Linux bildefilnavn inkludert sti\'en ovenfor.\n(Du trenger bare å gjøre dette en gang)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Oppdater Script</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Oppdater Script</string>
  <string name="updater_BootIntro">Oppstartsscript, dette er scriptet som blir brukt av launcher og widgets</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Auto oppstartsscript, dette er det som autostarter med Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Installert:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Siste:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Installert:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Siste:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Oppdater oppstartsscript</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Oppdater auto oppstartsscript</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Klarte ikke å hente versjonsinformasjon fra server, sjekk internettilkobling og prøv igjen!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Klarte ikke å laste ned fil fra server, sjekk internettilkobling og prøv igjen!!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">ok</string>
  <string name="code_error_text">HVIS DU SER DETTE VI GJORDE EN FEIL I PROGRAMMET, VENNLIGST GI OSS BESKJED!</string>
</resources>
