<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Kompletter Linux-Installer</string>
  <string name="title_about">Über</string>
  <string name="button_back">Zurück</string>
  <string name="download_VNC">VNCViewer App herunterladen/installieren</string>
  <string name="download_Term">Terminal App herunterladen/installieren</string>
  <string name="download_sourceforge">Download von sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Torrent-Datei herunterladen</string>
  <string name="install_page1">Bevor wir beginnen, müssen Sie Root Rechte und einen Kernel haben, der Loop Geräte unterstützt. Das funktioniert am besten auf minimalistischen Roms, die Ihnen mehr Speicher, damit Linux flüssiger läuft. \n\n Stellen Sie sicher, dass die den Debugging Modus eingeschaltet haben. Gehen Sie dazu zu den Einstellungen, Anwendungen, Entwicklung, und stellen sie sicher, dass USB-Debugging aktiv ist. \n\n Sie brauchen für die Image Datei auch genügend freien Speicherplatz auf Ihrer SD Karte. \n\n Wenn sie das alles haben, können sie auf weiter tippen, ansonsten haben sie keine Möglichkeit, Linux auf ihrem Gerät zu installieren</string>
  <string name="install_apps_text">Während es jetzt herunterläd, laden sie die Terminal App und VNC Viewer App herunter, falls dies noch nicht geschehen ist</string>
  <string name="after_install_text">Sobald Sie das Linux-Paket heruntergeladen haben und beide Apps installiert haben, tippen sie auf weiter</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Installations Anleitungen</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Tipps</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">FAQ</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Change Log</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Starten</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Nachrichten-Feed</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Über</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Dies sind die Installationsanleitungen für die unterstützten Linux Distributionen.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Installationsanleitung für Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Installationsanleitung für Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">BackTrack-Installationsanleitung</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian Installations-Anleitung</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali-Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">OpenSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Diese Distributionen werden bald kommen! \n\n Diejenigen mit Spenden-Schlüsseln bekommen die Test Version zuerst (Sie werden für die kostenlose App freigeschaltet wenn sie stabil sind)</string>
  <string name="debian_guide">Debian installieren</string>
  <string name="backtrack_guide">Backtrack installieren</string>
  <string name="archlinux_guide">Archlinux installieren</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Ubuntu 10.10 installieren</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Installieren Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Fedora installieren</string>
  <string name="kali_guide">Kali installieren</string>
  <string name="download_menu_button">Image herunterladen</string>
  <string name="download_Large">Großes Image herunterladen</string>
  <string name="download_Small">Kleines Image herunterladen</string>
  <string name="download_Core">Core-Image herunterladen</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Starten wir mit dem herunterladen der Image Datei. Es gibt drei Images, eine große, kleine und Core-Image.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Sobald der Download beendet ist müssen die den Zip Ordner mit einem Dateimanager ihrer Wahl entpacken, entpacken sie es in einen Ordner mit dem Namen Ubuntu, in ihrem Stammverzeichnis (es sollten zwei Dateien ubuntu.img und ubuntu.img.md5 sein)\n\nSie sind jetzt bereit Ubuntu zu starten, tun sie dies, indem sie das Startmenü verwenden oder setzen sie ein Start-Widget auf ihrem Homescreen und tippen sie darauf\n\nSie können Einstellungen, wie die Bildschirmgröße im Startmenü ändern (wenn Sie einen Spenden-Schlüssel haben), wenn sich ihr Image nicht in /sdcard/ubuntu/ubuntu.img befindet, müssen sie den Pfad im Startmenü ändern (Tippen Sie auf die Schaltfläche Einstellungen, dann tippen sie bearbeiten).\n\n Nach ein oder zwei Minuten sollten sie diese Nachricht erhalten: root@localhost:/# Wenn sie diese bekommen läuft Ubuntu gerade, tippen sie bitte auf weiter \nWenn sie dies nicht bekommen, überprüfen sie ob sie Root-Rechte haben und einen Kernel haben, der Loop-Geräte Unterstützt. Wenn sie trotzdem Probleme haben, überprüfen sie das FAQ</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Ubuntu Befehlszeile, zum verbinden zur Grafischen Oberfläche starten sie die VNC Viewer App, die wir heruntergeladen haben.\nSetzen sie ihre IP-Adresse als localhost und benutzen sie die Portnummer 5900 und das Passwort ubuntu. Tippen sie danach auf verbinden und die Grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN Sie, dass sie zum beenden von Ubuntu \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben müssen und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Das große Image hat eine Downloadgröße von 1.5GB und ist extrahiert 3.5GB groß. Es beinhaltet viele Programme von Python bis hin zu OpenOffice. Es stehen ca. 1.5GB freier Speicherplatz für ihre eigenen Programm zur Verfügung.\nDas kleine Image hat eine Downloadgröße von 500MB und ist extrahiert 2.5GB groß. Es beinhaltet lediglich die Standardprogramme wie Java und einen Webbrowser. Auch hier haben sie 1.5GB freien Speicherplatz für ihre eigenen Programm zur Verfügung.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Starten sie mit dem Download der Ubuntu Image-Datei. Es gibt drei Images: ein großes, kleines und core. Klicken sie auf den Download-Button um weitere Informationen über die Images zu bekommen.</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Das Core-Image hat eine Downloadgröße von 200MB und ist extrahiert 750MB groß. Es beinhaltet lediglich ein Basis-Setup für den Betrieb von Ubuntu. Es gibt keine GUI und es stehen ca. 400MB freier Speicherplatz zur Verfügung.\nDas kleine Image hat eine Downloadgröße von 400MB und ist extrahiert 2GB groß. Es beinhaltet den LDxE Desktop und Basisprogramme wie Firefox und Leafpad. Es stehen ca. 1GB freier Speicherplatz zur Verfügung.\nDas komplette Image hat eine Downloadgröße von 1.3GB und ist extrahiert 3.5GB groß. Es beinhaltet den Unity Desktop und einige Programme. Es stehen ca. 1.1GB freier Speicherplatz zur Verfügung.</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Starten sie den Download der Backtrack Image-Datei.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Sobald der Download beendet ist müssen die den Zip Ordner mit einem Dateimanager ihrer Wahl entpacken, entpacken sie es in einen Ordner mit dem Namen Ubuntu, in ihrem Stammverzeichnis (es sollten zwei Dateien ubuntu.img und ubuntu.img.md5 sein)\n\nSie sind jetzt bereit Ubuntu zu starten, tun sie dies, indem sie das Startmenü verwenden oder setzen sie ein Start-Widget auf ihrem Homescreen und tippen sie darauf\n\nSie können Einstellungen, wie die Bildschirmgröße im Startmenü ändern (wenn Sie einen Spenden-Schlüssel haben), wenn sich ihr Image nicht in /sdcard/ubuntu/ubuntu.img befindet, müssen sie den Pfad im Startmenü ändern (Tippen Sie auf die Schaltfläche Einstellungen, dann tippen sie bearbeiten).\n\n Nach ein oder zwei Minuten sollten sie diese Nachricht erhalten: root@localhost:/# Wenn sie diese bekommen läuft Backtrack gerade, tippen sie bitte auf weiter \nWenn sie dies nicht bekommen, überprüfen sie ob sie Root-Rechte haben und einen Kernel haben, der Loop-Geräte Unterstützt. Wenn sie trotzdem Probleme haben, überprüfen sie die FAQ\'s</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Backtrack Befehlszeile, zum Verbinden zur grafischen Oberfläche starten sie die VNC Viewer App, die sie heruntergeladen haben.\nSetzen sie ihre IP-Adresse als \"localhost\" und benutzen sie die Portnummer \"5900\" und das Passwort \"backtrack\" (alles ohne die Anführungszeichen). Tippen sie danach auf verbinden und die grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN sie, dass sie zum Beenden von Backtrack \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben müssen und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="debian_install_page2">Starten sie den Download der Debian Image-Datei.</string>
  <string name="debian_install_page3">Sobald der Download beendet ist müssen sie den Zip Ordner mit einem Dateimanager ihrer Wahl entpacken, entpacken sie es in einen Ordner mit dem Namen debian, in ihrem Stammverzeichnis (es sollten zwei Dateien debian.img und debian.img.md5 sein)\n\nSie sind jetzt bereit Debian zu starten, tun sie dies, indem sie das Startmenü verwenden oder setzen sie ein Start-Widget auf ihren Homescreen und tippen sie darauf\n\nSie können Einstellungen, wie die Bildschirmgröße im Startmenü ändern (wenn Sie einen Freischaltcode haben), wenn sich ihr Image nicht in /sdcard/debian/debian.img befindet, müssen sie den Pfad im Startmenü ändern (Tippen Sie auf die Schaltfläche Einstellungen, dann tippen sie bearbeiten).\n\n Nach ein oder zwei Minuten sollten sie diese Nachricht erhalten: root@localhost:/# Wenn sie diese bekommen läuft Debian gerade, tippen sie bitte auf weiter \nWenn sie dies nicht bekommen, überprüfen sie ob sie Root-Rechte haben und einen Kernel haben, der Loop-Geräte Unterstützt. Wenn sie trotzdem Probleme haben, überprüfen sie die FAQ\'s</string>
  <string name="debian_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Debian Befehlszeile, zum Verbinden zur grafischen Oberfläche starten sie die VNC Viewer App, die sie heruntergeladen haben.\nSetzen sie ihre IP-Adresse als \"localhost\" und benutzen sie die Portnummer \"5900\" und das Passwort \"debian\" (ohne die Anführungszeichen). Tippen sie danach auf verbinden und die grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN sie, dass sie zum Beenden von Debian \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben müssen und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="debian_image_description">Es gibt drei Images zur Auswahl, Core, klein und groß.\n\nDas Core Image hat eine Downloadgröße von ca. 200MB und ist extrahiert 750MB groß. Es beinhaltet lediglich die Debian Basisinstallation ohne GUI.\n\nDas kleine Image hat eine Downloadgröße von ca. 600MB und ist extrahiert 2GB groß. Es beinhaltet die XFCE GUI und Basisprogramme.\n\nDas große Image hat eine Downloadgröße von 1GB und ist extrahiert 3.5GB groß. Es beinhaltet die XFCE GUI und eine große Auswahl an Programmen inkl. OpenOffice.</string>
  <string name="beta_text">Diese Distribution ist derzeit in der BETA Phase\n\nUm Zugang zum Beta Bereich zu erhalten kaufen sie bitte einen Freischaltcode Key\n\nSobald die Distribution stabil ist erfolgt die Freigabe für alle</string>
  <string name="arch_install_page2">Starten sie den Download der Archlinux Image-Datei.</string>
  <string name="arch_install_page3">Sobald der Download beendet ist müssen sie den Zip Ordner mit einem Dateimanager ihrer Wahl entpacken, entpacken sie es in einen Ordner mit dem Namen archlinux, in ihrem Stammverzeichnis (es sollten zwei Dateien archlinux.img und archlinux.img.md5 sein)\n\nSie sind jetzt bereit Archlinux zu starten, tun sie dies, indem sie das Startmenü verwenden oder setzen sie ein Start-Widget auf ihren Homescreen und tippen sie darauf\n\nSie können Einstellungen, wie die Bildschirmgröße im Startmenü ändern (wenn Sie einen Freischaltcode haben), wenn sich ihr Image nicht in /sdcard/archlinux/archlinux.img befindet, müssen sie den Pfad im Startmenü ändern (Tippen Sie auf die Schaltfläche Einstellungen, dann tippen sie bearbeiten).\n\n Nach ein oder zwei Minuten sollten sie diese Nachricht erhalten: root@localhost:/# Wenn sie diese bekommen läuft Archlinux gerade, tippen sie bitte auf weiter \nWenn sie dies nicht bekommen, überprüfen sie ob sie Root-Rechte haben und einen Kernel haben, der Loop-Geräte Unterstützt. Wenn sie trotzdem Probleme haben, überprüfen sie die FAQ\'s</string>
  <string name="arch_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Archlinux Befehlszeile, zum Verbinden zur grafischen Oberfläche starten sie die VNC Viewer App, die sie heruntergeladen haben.\nSetzen sie ihre IP-Adresse als \"localhost\" und benutzen sie die Portnummer \"5900\" und das Passwort \"archlinux\" (alles ohne die Anführungszeichen). Tippen sie danach auf verbinden und die grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN sie, dass sie zum Beenden von Archlinux \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben müssen und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="arch_image_description">Hinweis: Das ist BETA! Sehen sie in das Changelog für bekannte Probleme\n\nEs gibt drei Images zur Auswahl, Core, klein und groß.\n\nDas Core Image hat eine Downloadgröße von ca. 300MB und ist extrahiert 750MB groß. Es beinhaltet lediglich die Basisdateien von Archlinux und keine GUI.\n\nDas klein Image hat eine Downloadgröße von 300MB und ist extrahiert 2GB groß. Es beinhaltet die LXDE GUI und Basisprogramme.\n\nDas große Image hat eine Downloadgröße von 1.6GB, ist extrahiert 3.5GB groß und beinhaltet die KDE GUI</string>
  <string name="fedora_install_page2">Starten Sie mit dem Herunterladen des Fedora-Images.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Sobald der Download beendet ist müssen die den Zip Ordner mit einem Dateimanager ihrer Wahl entpacken, entpacken sie es in einen Ordner mit dem Namen fedora, in ihrem Stammverzeichnis (es sollten zwei Dateien fedora.img und fedora.img.md5 sein)\n\nSie sind jetzt bereit Fedora zu starten, tun sie dies, indem sie das Startmenü verwenden oder setzen sie ein Start-Widget auf ihrem Homescreen und tippen sie darauf\n\nSie können Einstellungen, wie die Bildschirmgröße im Startmenü ändern (wenn Sie einen Spenden-Schlüssel haben), wenn sich ihr Image nicht in /sdcard/fedora/fedora.img befindet, müssen sie den Pfad im Startmenü ändern (Tippen Sie auf die Schaltfläche Einstellungen, dann tippen sie bearbeiten).\n\n Nach ein oder zwei Minuten sollten sie diese Nachricht erhalten: root@localhost:/# Wenn sie diese bekommen läuft Fedora gerade, tippen sie bitte auf weiter \nWenn sie dies nicht bekommen, überprüfen sie ob sie Root-Rechte haben und einen Kernel haben, der Loop-Geräte Unterstützt. Wenn sie trotzdem Probleme haben, überprüfen sie die FAQ\'s</string>
  <string name="fedora_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Fedora Befehlszeile, zum Verbinden zur grafischen Oberfläche starten sie die VNC Viewer App, die sie heruntergeladen haben.\nSetzen sie ihre IP-Adresse als \"localhost\" und benutzen sie die Portnummer \"5900\" und das Passwort \"fedora\" (ohne die Anführungszeichen). Tippen sie danach auf verbinden und die grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN sie, dass sie zum Beenden von Fedora \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben müssen und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="fedora_image_description">Hinweis: Das ist BETA! Sehen sie in das Changelog für bekannte Probleme\n\nEs gibt drei Images zur Auswahl, Core, klein und groß.\n\nDas Core Image hat eine Downloadgröße von ca. 300MB und ist extrahiert 750MB groß. Es beinhaltet lediglich die Basisdateien von Fedora und keine GUI.\n\nDas kleine Image hat eine Downloadgröße von 300MB und ist extrahiert 2GB groß. Es beinhaltet die XFCE GUI und Basisprogramme.\n\nDas große Image hat eine Downloadgröße von 1.6GB, ist extrahiert 3.5GB groß und beinhaltet die XCFE GUI</string>
  <string name="kali_install_page2">Beginne durch herunterladen der Kali Abbild-Datei. \n Dies ist eine BETA Version, die einige Probleme aufweist an denen wir momentan noch arbeiten!</string>
  <string name="kali_install_page3">Sobald der Download abgeschlossen ist, müssen Sie die Zip-Datei entpacken. Benutzen Sie dazu einen Datei-Manager Ihrer Wahl und entpacken Sie die Datei in Ihren Ordner mit dem Namen kali im Hauptverzeichnis Ihrer SD-Karte (es erscheinen zwei Dateien kali.img and kali.img.md5).\n\nNun ist alles bereit um Kali zu starten. Dazu können Sie entweder das Startmenü benutzen oder Sie platzieren ein Start-Widget auf Ihrem Homescreen.\n\nSie können die Größe Ihres Bildschirms im Startmenü anpassen (benötigt Pro-Key). Bitte beachten Sie, dass Sie den Pfad innerhalb der Anwendung anpassen müssen sofern sich die Abbilddatei nicht in  /sdcard/kali/kali.img befindet. Gehen Sie dazu in die Einstellungen und wählen Sie Anpassen.\n\n Nach ein bis zwei Minuten sollten Sie folgende Nachricht sehen root@localhost:/# Sobald Sie dies sehen, läuft kali und Sie sollten zur nächsten Seite wechseln.\n Falls Sie nichts sehen, überprüfen Sie bitte, ob Sie Root-Rechte besitzen und ob Ihr Kernel Loop-Geräte unterstützt. Bei weiter bestehenden Problemen besuchen Sie bitte die FAQ.</string>
  <string name="kali_install_page4">Das Terminal arbeitet jetzt wie eine Debian Befehlszeile, zum Verbinden zur grafischen Oberfläche starten Sie die VNC Viewer App, die Sie heruntergeladen haben.\nSetzen Sie Ihre IP-Adresse als \"localhost\" und benutzen Sie die Portnummer \"5900\" und das Passwort \"debian\" (ohne die Anführungszeichen). Tippen Sie danach auf verbinden und die grafische Oberfläche startet.\n\n\nBEACHTEN Sie, dass Sie zum Beenden von Debian \"exit\" auf der Befehlszeile eingeben und warten müssen, bis alles heruntergefahren ist.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Download-Typ wählen</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Bitte wählen sie den gewünschten Download aus. Sie können entweder von Sourceforge oder eine Torrent-Datei herunterladen.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Torrent-Datei</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Von Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Download abbrechen</string>
  <string name="tips_text">Läuft Linux sehr langsam/verzögert?\n\nDa Linux auf Android läuft, kann es ziemlich langsam/verzögert laufen, evtl. hilft das Übertakten der CPU oder eine Ressourcen sparende ROM (z. B. eine AOSP ROM) um mehr Speicherplatz und RAM frei zu haben.\n\nHaben Sie die falsche Auflösung gewählt??\n\nWenn Sie in VNC die falsche Auflösung gewählt und diese als Standard gesetzt haben und diese ändern möchten, gehen Sie an den Ort, an dem die img-Datei liegt. Hier sollten Sie eine Config-Datei finden, öffnen Sie diese mit einem Text-Editor und gehen Sie zu der Zeile, in der die Auflösung steht. Ändern Sie die Auflösung und starten Sie dann Linux erneut.</string>
  <string name="changelog_intro">Die Changelogs sind in drei Teile unterteilt, somit lässt sich leichter heruasfinden, was geändert wurde.\n(Mit jedem Update kommen viele Änderungen hinzu)</string>
  <string name="changelog_button_applog">App Änderungsprotokoll</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Image Änderungsprotokoll</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Script Änderungsprotokoll</string>
  <string name="FAQ_intro">Was ist Ubuntu/Backtrack/Debian? \nUbuntu/Backtrack/Debian sind Linux-basierte Betriebssysteme normalerweise für den Computer, aber mit dieser Portierung können wir sie auf unserem Smartphone ausführen und somit können sie nahezu jede Software für Linux installieren und sie auf dem Smartphone ausführen.\n\nKann ich ein Upgrade von Ubuntu/Backtrack/Debian durchführen? \nNein. Wenn sie versuchen, das Image zu aktualisieren, zerstört es das Image. Aber sie können Programme und Packages aktualisieren\n\nOptimale Einstellungen für Android VNC Viewer? \nDie 24-Bit Farbeinstellung funktioniert sehr gut und es gibt keine Notwendigkeit diese Einstellung zu reduzieren. Die Eingabemethode ist auf Touchpad die bestmögliche Einstellung, da die GUI lediglich im kleinen Image nicht sehr touchfreundlich ist! Die Toucheingabe funktioniert ähnlich dem Touchpad auf dem Notebook und ich finde dass diese Eingabemethode sehr einfach ist.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian lässt sich nicht installieren\nWenn Ubuntu/Backtrack/Debian sich nicht installieren lässt überprüfen sie die Liste der bekannten Smartphones/Kernel/Android-Versionen, die funktionieren / nicht funktionieren, indem sie auf den Button unten klicken, wenn ihr Gerät nicht aufgeführt ist, mailen sie mir mit Ihr Gerät, Kernel und Android-Version und ich werde mich umgehend mit ihnen in Verbindung setzen</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Unterstützte Geräte</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Was mache ich mit Ubuntu/Backtrack/Debian? \nDie großen Images kommen mit einer Reihe von Software, zum Beispiel OpenOffice und Firefox, sowie einer Menge anderer Desktop-Programme, was Ihr Android-Gerät leicht zu einem vollständigen Computer werden lässt! Sie können auch Programme für Linux installieren, die einen ARM-Port haben oder nicht abhängig von der Architektur sind</string>
  <string name="about_intro">Dieses Projekt begann mit dem Wunsch Ubuntu auf meinem Desire S zu booten und ist seither stetig gewachsen!\n\nNun besteht das Ziel dieses Projektes darin,  eine Reihe von Linux-Distributionen auf so vielen Android Geräten wie möchlich zu booten.\n\nThe Team: \nZachary Powell (Zacthespack) \nMartin Møller (Tuxling) \nWilliam Mittel (WEM97) \n\nTranslaters:\nEnglish - Zachary Powell (Zacthespack) \nPortuguese - Nick Okita (XxLordxX) \nUkrainian - Андрій Бандура \nGerman - domenico.monellaTorsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, Wirchaoten, maximilian.bornpoor, Benko\nNorwegian - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Dies ist die One-Click-Lösung zum Booten von Linux.\n\nDrücken sie die Menü-Taste um die Speicherorte ihrer Dateien festzulegen. \nSie können dann entweder die Linux-Distributionen von hier aus starten oder eine Widget auf Ihrem Startbildschirm erstellen (Beim ersten Start wird der Speicherort der Dateien abgefragt.).\n\nDieses neue und stark verbesserte One-Click-Boot-System wurde entworfen und programmiert von Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Warnung! Das in den Einstellungen festgelegte Image existiert nicht! Bitte ändern sie im Menü den Image-Namen.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Warnung! Das in den Einstellungen festgelegte Image existiert nicht! (Dies könnte bedeuten, dass ihre Image-Datei an einem anderen Ort ist!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Bitte die zu startende Linux-Distribution auswählen oder die Einstellungen ändern.</string>
  <string name="button_Configure">Linux konfigurieren</string>
  <string name="button_StartLinux">Linux starten</string>
  <string name="menu_AddDistro">Hinzufügen</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Löschen</string>
  <string name="menu_EditDistro">Bearbeiten</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Ordner öffnen</string>
  <string name="hint_EnterName">Namen hier eingeben</string>
  <string name="inputLabel_Name">Name</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Busybox erneut installieren</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Es ist bereits ein anderes Abbild eingebunden. Möchten Sie per chroot hineinwechseln?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Nicht gestartet!</string>
  <string name="terminal_error">Kann Terminal-Anwendung nicht finden!\nStellen Sie bitte sicher, dass Sie das in den Installationsanweisungen verlinkte Terminal installiert haben.\n\nSollte die Anwendung auf Ihrem ROM vorinstalliert sein, entfernen Sie diese bitte und installieren Sie die Version aus dem Market.</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Konfigurieren</string>
  <string name="Config_intro">Dies ist das Konfigurationsmenü, hier können sie festlegen wie das Image gestartet werden soll oder weitere Einstellungen vornehmen.</string>
  <string name="config_button_mounts">Mounts bearbeiten</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Image</string>
  <string name="check_box_start_vnc">VNC-Server starten</string>
  <string name="check_box_start_ssh">SSH-Server starten</string>
  <string name="config_screen_width">Bildschirmbreite</string>
  <string name="config_screen_height">Bildschirmhöhe</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Mount Editor</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Änderungen speichern</string>
  <string name="button_mounts_back">Zurück</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Änderungen verwerfen</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Hier können Sie Ordner hinzufügen, die in der Linux-Umgebung gemountet werden. Um einen Mount bearbeiten zu können, drücken sie diesen lange und wählen Menü um einen Mount hinzufügen/löschen oder den Anzeigemodus ändern zu können.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android-Pfad</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux-Pfad</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Anzeigemodus ändern</string>
  <string name="menu_AddMount">Mount hinzufügen</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Android Ordner anzeigen</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Linux Mount-Punkte anzeigen</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Beide anzeigen</string>
  <string name="context_menu_edit">Bearbeiten</string>
  <string name="context_menu_delete">Löschen</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Sie können den letzten Eintrag nicht löschen!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Sind sie sicher, dass sie das Profil löschen möchten?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Sind sie sicher, dass sie den Mount löschen möchten?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Sie müssen einen Namen eingeben!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Änderungen gespeichert</string>
  <string name="dialog_added">Hinzugefügt</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Name bereits vorhanden</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Abbrechen</string>
  <string name="dialog_button_yes">Ja</string>
  <string name="dialog_button_no">Nein</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Gelöscht</string>
  <string name="dialog_message_saved">Gespeichert</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Abgebrochen</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Mounts gespeichert</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Änderungen verworfen</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Linux-Ordner eintragen</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Android Ordner freigeben</string>
  <string name="check_box_swap">1 GB SWAP-Datei erstellen</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Autostart Einstellungen</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Autostart Einstellungen</string>
  <string name="autorun_config_intro">Hier können sie ein Image festlegen, welches automatisch startet, wenn Android gebootet wird.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Autostart aktiviert</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Image-Name</string>
  <string name="widget_name_linux">One Click Boot Linux</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Image nicht gefunden!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Speichern</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Image-Name mit vollständigem Pfad</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Pfad</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Script Name</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Bitte tragen sie den vollständigen Linux-Image Namen einschließlich dem Pfad hier ein.\n(Sie müssen dies nur einmal machen)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Scripts aktualisieren</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Scripts aktualisieren</string>
  <string name="updater_BootIntro">Boot Script wird für den Launcher und die Widgets verwendet</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Auto Boot Script wird verwendet, damit der Autostart mit Android funktioniert</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Installiert:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Neueste:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Installiert:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Neueste:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Boot Script aktualisieren</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Auto Boot Script aktualisieren</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Abrufen der Versionsnummer fehlgeschlagen, bitte überprüfen sie ihre Internetverbindung und versuchen sie es erneut!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Download fehlgeschlagen, bitte überprüfen sie ihre Internetverbindung und starten sie den Download erneut!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="code_error_text">Wenn sie diese Meldung sehen, haben wir einen Fehler in der Programmierung gemacht. Bitte teilen sie uns diesen Fehler mit!</string>
</resources>
