<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Névjegy</string>
  <string name="button_back">Vissza</string>
  <string name="download_VNC">VNCViewer letöltése/telepítése</string>
  <string name="download_Term">Terminál letöltése/telepítése</string>
  <string name="download_sourceforge">Letöltés (SourceForge)</string>
  <string name="download_Torrent">Letöltés (torrent)</string>
  <string name="install_page1">Mielőtt belekezdünk, root-olt készülékre lesz szükséged, és olyan kernelre, ami támogatja a forgó eszközöket. Ez egyszerűbb romokon működik a legjobban, ahol több szabad memória áll rendelkezésedre.\n\nValamint a folytatáshoz be kell kapcsolnod az USB hibakeresést. Ezt a beállítások/fejlesztői opció alatt találhatod meg.\n\nEllenőrizd, hogy van-e elegendő szabad hely az sd kártyádon, a képfájlhoz.\n\nHa mindezekkel megvagy, kattints a következő lapra, másképp nem fogod tudni a Linuxot feltelepíteni.</string>
  <string name="install_apps_text">Amíg a letöltés zajlik, töltsd le és telepítsd fel a Terminál alkalmazást, valamint a VNCViewer-t, ha még nem tetted volna meg</string>
  <string name="after_install_text">Amint letöltődött a Linux csomag, valamint feltelepítetted a két alkalmazást, menj a következő fülre</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Telepítés útmutatók</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Tippek</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">Gyakori kérdések</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Változtatások</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Indítás</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Friss hírek</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Névjegy</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Ezek a támogatott Linux csomagok telepítési útmutatói.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Ubuntu 10 telepítési útmutató</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Ubuntu 12 telepítési útmutató</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Backtrack telepítési útmutató</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Ezek a csomagok hamarosan letölthetőek lesznek!\n\nAz adományozók férhetnek hozzá először a béta csomagokhoz (az ingyenes változatban akkor jelennek meg, amint stabillá váltak)</string>
  <string name="debian_guide">Debian telepítése</string>
  <string name="backtrack_guide">Backtrack telepítése</string>
  <string name="archlinux_guide">Archlinux telepítése</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Ubuntu 10.10 telepítése</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Ubuntu 12.04 telepítése</string>
  <string name="fedora_guide">Fedora telepítése</string>
  <string name="kali_guide">Kali telepítése</string>
  <string name="download_menu_button">Kép letöltése</string>
  <string name="download_Large">Nagy kép letöltése</string>
  <string name="download_Small">Kis kép letöltése</string>
  <string name="download_Core">Magkép letöltése</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Kezdjük meg az Ubuntu képfájl letöltését. Három fajta kép van, nagy, illetve kicsi, valamint a magkép.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"ubuntu\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, ubuntu.img és ubuntu.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni az Ubuntu rendszerbe, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az ubuntu nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad az Ubuntu rendszert, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">A terminál most Ubuntu parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy ubuntu. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Ubuntu-val való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">A nagy képfájl 1,5GB-os letöltéssel jár, kicsomagolva 3,5GB. Nagy mennyiségű alkalmazást tartalmaz, a Python-tól egészen az Openoffice-ig. Ezen kívül kb. 1,5GB szabad hely marad programjaidnak.\n\nA kis kép 500Mb letöltéssel jár, kicsomagolva 2,5Gb. Ez csak az alap alkalmazásokat tartalmazza, mint a böngésző vagy a Java. Ezen kívül kb. 1,5GB szabad hely marad programjaidnak.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Most töltsük le az Ubuntu képfájlt. Három fajta kép közül választhatsz, teljes, kicsi, valamint a magképfájl. Kattints a letöltés gombra további infóért.</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">A magkép 200Mb letöltéssel jár, kicsomagolva 750Mb-ot foglal. Ez csak az alap Ubuntu magját tartalmazza, nincs grafikus interfész, csak 400Mb szabad hely.\nA kis képfájl 400Mb letöltéssel jár, kicsomagolva 2Gb-ot foglal. Ez tartalmazza az LXDE asztalt, valamint alapprogramokat, mint pl.: Firefox vagy Leafpad, és 1Gb szabad helyet nyújt.\nA teljes képfájl 1,3Gb letöltéssel jár, kicsomagolva 3,5Gb-ot foglal. Ez tartalmazza a Unity asztalt, sok programot, és kb. 1,1Gb szabad helyet.</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Most töltsük le a Backtrack képfájlt.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"backtrack\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, backtrack.img és backtrack.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni a Backtrack-be, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az backtrack nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad a Backtrack-et, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="backtrack_install_page4">A terminál most Backtrack parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy backtrac. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Backtrack-el való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="debian_install_page2">Most töltsük le a Debian képfájlt.</string>
  <string name="debian_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"debian\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, debian.img és debian.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni az Debian rendszerbe, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az debian nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad az Debian rendszert, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="debian_install_page4">A terminál most Debian parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy debian. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Debian-nal való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="debian_image_description">Háromféle képfájl közül választhatsz, mag, kicsi, és nagy. A mag képfájl 200MB-os letöltéssel jár, kicsomagolva 750MB. Ez csak az alap Debian-t tartalmazza.\n\nA kis kép 600Mb letöltéssel jár, kicsomagolva 2Gb. Ez tartalmazza az XFCE interfészt és alapprogramokat.\n\nA nagy képfájl 1Gb letöltéssel jár és 3,5Gb kicsomagolva, ez tartalmazza az XFCE interfészt és rengeteg programot, pl az OpenOffice-t.</string>
  <string name="beta_text">Ez a csomag béta tesztelés alatt áll\n\nHogy te is csatlakozhass, vásárold meg az adományozó verziót\n\nAmint stabil lesz a csomag, mindenki számára elérhetővé tesszük.</string>
  <string name="arch_install_page2">Most töltsük le az Archinlinux képfájlt.</string>
  <string name="arch_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"archlinux\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, archlinux.img és archlinux.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni az Archlinux rendszerbe, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az archlinux nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad az Archlinux rendszert, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="arch_install_page4">A terminál most Archlinux parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy backtrac. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Archlinux-szal való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="arch_image_description">MEGJEGYZÉS EZEK BÉTA VERZIÓK, nézd meg a változtatásokat az ismert hibákhoz\n\nHárom kép közül választhatsz, mag, kicsi és nagy.\n\nA magképfájl 300Mb-ot tölt le, 750Mb kicsomagolva. Ez csak az alap linuxot tartalmazza felhasználói interfész nélkül.\n\nA kis képfájlt 300Mb-ot tölt le, 2Gb kicsomagolva. Ez tartalmazza az LXDE interfészt és az alapprogramokat.\n\nA nagy kép 1,6Gb-ot tölt le, 3,5Gb-ot foglal. Ez tartalmazza az LXDE interfészt és számos egyéb programot.</string>
  <string name="fedora_install_page2">Most töltsük le a Fedora képfájlt.</string>
  <string name="fedora_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"fedora\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, fedora.img és fedora.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni az Fedora rendszerbe, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az fedore nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad az Fedora rendszert, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="fedora_install_page4">A terminál most Fedora parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy fedora. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Fedora-val való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="fedora_image_description">MEGJEGYZÉS EZEK BÉTA VERZIÓK, nézd meg a változtatásokat az ismert hibákhoz\n\nHárom kép közül választhatsz, mag, kicsi és nagy.\n\nA magképfájl 300Mb-ot tölt le, 750Mb kicsomagolva. Ez csak az alap linuxot tartalmazza felhasználói interfész nélkül.\n\nA kis képfájlt 300Mb-ot tölt le, 2Gb kicsomagolva. Ez tartalmazza az LXDE interfészt és az alapprogramokat.\n\nA nagy kép 1,6Gb-ot tölt le, 3,5Gb-ot foglal. Ez tartalmazza az XFCE interfészt és számos egyéb programot.</string>
  <string name="kali_install_page2">Most töltsük le a Kali képfájlt.\nEz egyelőre BÉTA fázisú, számos hibával, amiken jelenleg is dolgozunk!</string>
  <string name="kali_install_page3">A letöltés befejezése után csomagold ki a *.zip fájlt egy tetszőleges fájlkezelővel, az sd kártyád gyökerébe egy \"kali\" nevű mappába (így két fájlnak kell lennie, kali.img és kali.img.md5 néven).\n\nMost már betudsz lépni az Kali rendszerbe, vagy az Indító menüvel, vagy egy boot widgettel, amit a kezdőképernyődre raksz (csak adományozott verzióban)\n\nAz indító menüből több beállítást is megváltoztathatsz, mint pl. a képernyőméretet (csak adományozott verzióban). Ha a letöltött képfájlok nem az kali nevű mappában vannak, akkor az Indítóból megváltoztathatod a bootolás helyét (nyomd le a beállításokat, majd a módosítást).\n\n Ennek bekövetkezte után a következő üzentet kell kapnod: root@localhost:/# . Ha így van, akkor sikeresen elindítottad az Kali rendszert, így továbbléphetsz a következő lapra.\nHa nem így lenne, ellenőrizd, van-e root jogosultságod, valamint hogy a kerneled támogatja a forgó eszközök funkciót. További problémák esetén nézd meg a Gyakori kérdések szekciót.</string>
  <string name="kali_install_page4">A terminál most Kali parancssorként viselkedik, a GUI-hoz való eléréshez indítsd el a VNC viewer alkalmazást, amit előzőleg letöltöttél.\nÁllítsd be az IP címedet a localhost-hoz, portnumber-hez írj be 5900-at, jelszónak pedig azt, hogy debian. Ezután kattints a csatlakozásra, és a GUI betöltésre kerül.\n\n\nMEGJEGYZÉS amint végzel az Kali-val való munkában, írd be az exit parancsot a parancssorba, és várd meg, míg teljesen leáll az.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Válaszd ki a letöltés típusát</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Kérlek válaszd ki a kívánt letöltési fajtát, a Sourceforge-ról vagy torrent-ről.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Torrent fájl</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Sourceforge-ról</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Letöltés megszakítása</string>
  <string name="tips_text">Lassúnak találod a Linuxot?\n\nMivel a rendszer az Androidon keresztül működik, ezért sok erőforrásra van szüksége. Próbáld megemelni processzorod órajelét, vagy egy egyszerűbb ROM-ot feltelepíteni (pl AOSP ROM), ami több szabad memóriát hagy.\n\nRossz képméretet állítottál be?\n\nEbben az esetben menj abba a mappába, ahol a linux képfájlok találhatóak, és az itt található .config kiterjesztésű fájlban változtasd meg a képméretet. Ezután indítsd újra a Linuxot.</string>
  <string name="changelog_intro">A változtatások menü 3 részre van osztva, hogy könnyebben megtalálhatóak legyenek a változások.\n(Ami minden alkalmazás frissítésével változik)</string>
  <string name="changelog_button_applog">App változási napló</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Kép változási napló</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Szkript változási napló</string>
  <string name="FAQ_intro">Mi az az Ubuntu/Backtrack/Debian?\nEzek Linux alapú operációs rendszerek számítógépekre optimizálva, ám ezzel lehetővé tettük Androidon való futtatását.\n\nFrissíthetem az Ubuntu/Backtrack/Debian rendszereket?\nNem, ha frissíteni próbálsz, az használhatatlanná teszi a képfájlokat, de a rendszeren belüli programokat frissítheted.\n\nMi a legjobb beállítás az Android VNC Viewer-hez?\nA 24-bit-es színmélység megfelelő, ezen nem érdemes változtatni. Az Input mode-hoz érdemes \"touchpad\"-et beállítani, mert az interfész nehezen használható kis kijelzőn! Touchpad-del jóval egyszerűbb, pont, mint a laptopokon.\n\nNem települ az Ubuntu/Backtrack/Debian!\nEbben az esetben nézd meg a támogatott készülékek, romok és kernelek listáját alább, ha nincs rajta a te készüléked, küldd el emailben telefonod típusát, valamint romod, kerneled és Android verziód számát, és visszajelzek</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Támogatott eszközök</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Mit csinálhatunk az Ubuntu/Backtrack/Debian rendszerekkel?\nEzekkel teljes linuxot varázsolhatunk készülékünkre, amivel szinte teljes értékű számítógépekként üzemel. Továbbá telepíthetsz ARM processzorral kompatibilis alkalmazásokat is</string>
  <string name="about_intro">Ez a projekt akkor kezdődött, amikor Linuxot akartam futtatni Desire S készülékemen, és azóta folyamatosan bővül!\n\nJelenlegi célom, hogy a lehető legtöbb Android alapú készüléken futtatható legyen a Linux.\n\ncCsapatunk:\nZachary Powell (zacthespack)\nMartin Møller (tuxling)\nWilliam Means (WEM97)\n\nFordítók:\nAngol - Zachary Powell (zacthespack) \nPortugál - Nick Okita (XxLordxX) \nUkrán - Андрій Бандура \nNémet - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorvég - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Ez az egykattintásos belépési megoldás Linuxba.\n\nNyomd le a menü gombot, hogy beállítsd a mappát, ahova mentettél.\nElindíthatod innen is a Linuxot, valamint egy widgetet is elhelyezhetsz a kezdőképernyőn (aminél majd be kell állítanod a fájlok helyét).\n\nEz a leegyszerűsített egykattintásos módszer Martin Møller munkája.</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Figyelem! Ez a kép nem található! Kérlek, használd a menü gombot, és változtasd meg a képfájl nevét.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Figyelem! Ez a kép nem található! (Valószínűleg másik helyen található meg!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Kérlek válaszd ki a Linux distribution-t alább, hogy elindítsd, vagy beállítsd.</string>
  <string name="button_Configure">Linux konfigurálása</string>
  <string name="button_StartLinux">Linux elindítása</string>
  <string name="menu_AddDistro">Hozzáad</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Töröl</string>
  <string name="menu_EditDistro">Szerkeszt</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Mappa megnyitása</string>
  <string name="hint_EnterName">Add meg a nevet</string>
  <string name="inputLabel_Name">Név</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Busybox újratelepítése</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Egy képfájl már be van töltve, átakarsz váltani másikra?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Nincs elkezdve!</string>
  <string name="terminal_error">Nem találom a Terminál alkalmazást!\nKérlek ellenőrizd, hogy a megfelelő verzió van a telepítve!\n\nHa az alkalmazás előretelepítve lett a ROM-oddal, akkor le kell törölnöd azt, és újratelepítened a Play Áruházból</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Konfigurálás</string>
  <string name="Config_intro">Ez a konfiguráló képernyő, itt állíthatod be, miként induljon el képfájlod, sok más beállítással együtt.</string>
  <string name="config_button_mounts">Csatlakozási pontok konfigurálása</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Képfájl</string>
  <string name="check_box_start_vnc">VNC szerver indítása</string>
  <string name="check_box_start_ssh">SSH szerver indítása</string>
  <string name="config_screen_width">Képernyő szélessége</string>
  <string name="config_screen_height">Képernyő magassága</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Csatlakozási pont szerkesztő</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Módosítások mentése</string>
  <string name="button_mounts_back">Vissza</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Változtatások megszakítása</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Alul megadhatod azokat a mappákat, amiket a Linux alatt is szeretnél használni. Hosszan nyomva a csatlakozási pontot szerkesztheted, a menü gombot lenyomva hozzáadhatsz/törölhetsz, vagy változtathatsz a nézeten.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android elérési út</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux elérési út</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Nézet módosítása</string>
  <string name="menu_AddMount">Csatlakozási pont hozzáadása</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Android mappák megtekintése</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Linux csatlakozási pontok megtekintése</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Mindkettő megtekintése</string>
  <string name="context_menu_edit">Szerkesztés</string>
  <string name="context_menu_delete">Törlés</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Az utolsó bejegyzés nem törölhető!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Biztosan törlöd a profilt?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Biztosan törlöd a csatlakozási pontot?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Meg kell adnod egy nevet!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Módosítások elmentve</string>
  <string name="dialog_added">Hozzáadva</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Ez a név már létezik</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Mégsem</string>
  <string name="dialog_button_yes">Igen</string>
  <string name="dialog_button_no">Nem</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Törölve</string>
  <string name="dialog_message_saved">Mentve</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Megszakítva</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Csatlakozási pontok mentve</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Változtatások megszakítva</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Add meg a Linux mappát</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Android mappa megosztása</string>
  <string name="check_box_swap">1GB SWAP fájl létrehozása</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Auto Run beállítások</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Auto Run beállítások</string>
  <string name="autorun_config_intro">Itt beállíthatsz egy képfájlt, ami az Android rendszer bootolásakor automatikusan elindul.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Auto Run engedélyezve</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Kép neve</string>
  <string name="widget_name_linux">Egy kattintásos Linux Boot</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">A kép nem található!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Mentés</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Kép neve elérési úttal</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Elérési út</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Szkript neve</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Kérlek add meg a teljes Linux képfájl nevét, tartalmazva annak helyét is.\n(Csak egyszer lesz rá szükség)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Szkriptek frissítése</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Szkriptek frissítése</string>
  <string name="updater_BootIntro">Boot script, erre van szükség a kezdőképernyőhöz, valamint a widgetekhez</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Auto boot script, erre van szükség az Androidhoz való bootoláshoz</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Telepített:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Legújabb:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Telepített:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Legújabb:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Boot Script frissítése</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Auto Boot Script frissítése</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Verzió infók nem elérhetők, ellenőrizd az internetkapcsolatod és próbáld újra!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Letöltés sikertelen, ellenőrizd az internetkapcsolatod és próbáld újra!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="code_error_text">HA EZT LÁTOD, HIBÁT KÖVETTÜNK EL, KÉRÜNK, TUDASD VELÜNK!</string>
</resources>
