<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">О программе</string>
  <string name="button_back">Назад</string>
  <string name="download_VNC">Скачать/установить VNCViewer</string>
  <string name="download_Term">Скачать/установить Терминал</string>
  <string name="download_sourceforge">Скачать с sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Скачать торрент-файл</string>
  <string name="install_page1">Перед тем как мы начнем, Вам НЕОБХОДИМО иметь устройство с доступом root и ядром (kernel) с поддержкой  loop устройств. Легковесные прошивки (ROMs) являются наиболее подходящими,  т.к. они дают Вам больше свободной памяти для нормального запуска Linux. .\n\n Также убедитесь в том, что Вы активировали режим отладки. Для этого пройдите в меню Настройки-&gt;Приложения-&gt;Разработка и убедитесь, что режим отладки USB устройств включен.\n\n Также Вам потребуется достаточный объем свободного места на вашей sd-карте для хранения образа linux.\n\n
Если Ваше устройство соответствует всем вышеперечисленным критериям, пожалуйста, выберите следующую вкладку. Иначе, Вы не сможете установить Linux на ваше устройство.</string>
  <string name="install_apps_text">Пока идет загрузка, скачайте и установите приложения terminal и vncviewer, если Вы до сих пор не сделали этого.</string>
  <string name="after_install_text">После завершения загрузки Linux образа и установки требуемых приложений Вы можете перейти к следующей вкладке</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Руководство по установке</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Советы</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">FAQ</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Изменения</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Запуск</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Лента новостей</string>
  <string name="frontpage_btn_about">О программе</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Это инструкции по установке для различных поддерживаемых дистрибутивов Linux.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Руководство по установке Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Руководство по установке Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Руководство по установке BackTrack</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Руководство по установке Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Эти дистрибутивы скоро будут поддерживаться!\n\nСначала их тестовые версии будут доступны для пользователей, которые внесли добровольное пожертвование (после того как эти дистрибутивы станут стабильными, они будут доступны для пользователей бесплатной версии приложения)</string>
  <string name="debian_guide">Установка Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Установка Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Установка Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Установка Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Установка Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Установка Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Установка Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Скачать образ</string>
  <string name="download_Large">Скачать большой образ</string>
  <string name="download_Small">Скачать маленький образ</string>
  <string name="download_Core">Скачать основной образ</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Давайте начнем с загрузки образа Ubuntu. Предлагаются следующие виды образов: большой (large), маленький (small) и основной (core).</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на Ваш выбор) в папку \"ubuntu\" в корне Вашей sd-карты (в архиве содержится два файла ubuntu.img и ubuntu.img.md5)\n\n Теперь Вы готовы к запуску Ubuntu. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на Ваш домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если Вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ).
Не забывайте, если Вы извлекли образ не в папку /sdcard/ubuntu/ubuntu.img то Вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\").\n\n Через пару минут Вы увидите сообщение: root@localhost:/# 
Если Вы видите такое сообщение - значит Ununtu запустилась и Вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что Ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка Ubuntu. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль ubuntu, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ: после завершения работы в Ubuntu необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Размер файла большого образа (large) составляет 1.5GB при загрузке и 3.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя большой набор программ, начиная с python и заканчивая open office. Для установки Ваших программ будет доступно около 1.5GB свободного пространства.\n\nРазмер файла маленького образа (small) составляет 500MB при загрузке и 2.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ, таких как Java и веб-браузер. Для установки Ваших программ будет доступно около 1.5GB свободного пространства.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Давайте начнем с загрузки файла-образа Ubuntu. Предлагается три вида образов: полный (full), маленький (small) и основной (core). Нажмите на кнопку загрузить для получения детальной информации о каждом образе</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Размер файла основного образа (core) составляет 200MB при загрузке и 750MB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и компонентов, необходимых для запуска Ubuntu без графического интерфейса (GUI). Для установки Ваших программ будет доступно около 400MB свободного пространства.\nРазмер файла маленького образа (small) составляет 400MB при загрузке и 2GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ, таких как Firefox и leafpad, и использует графический интерфейс LXDE. Для установки Ваших программ будет доступно около 1GB свободного пространства. Размер файла полного образа (full) составляет 1.3GB при загрузке и 3.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя большой набор программ и использует рабочий стол Unity. Для установки Ваших программ будет доступно около 1.1GB свободного пространства</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Давайте начнем с загрузки образа Backtrack.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на Ваш выбор) в папку \"backtrack\" в корне Вашей sd-карты (в архиве содержится два файла backtrack.img и backtrack.img.md5)\n\n Теперь Вы готовы к запуску Backtrack. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если Вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ). Не забывайте, если Вы извлекли образ не в папку /sdcard/backtrack/backtrack.img то вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\").\n\nЧерез пару минут Вы увидите сообщение: root@localhost:/# 
Если Вы видите такое сообщение - значит Backtrack запустилась и Вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что Ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка Backtrack. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль backtrac, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ: после завершения работы в Backtrack необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="debian_install_page2">Давайте начнем с загрузки образа Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на ваш выбор) в папку \"debian\" в корне Вашей sd-карты (в архиве содержится два файла debian.img и debian.img.md5)\n\n Теперь вы готовы к запуску Debian. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если Вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ).
Не забывайте, если Вы извлекли образ не в папку /sdcard/debian/debian.img то Вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\").\n\nЧерез пару минут Вы увидите сообщение: root@localhost:/# 
Если Вы видите такое сообщение - значит Debian запустилась и Вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что Ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="debian_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка Debian. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль debian, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ: после завершения работы в Debian необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="debian_image_description">Вы можете выбрать один из трех образов: основной (core), маленький (small) и большой (large).\n\nРазмер файла основного образа (core) составляет 200MB при загрузке и 750MB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и компонентов, необходимых для запуска Debian без графического интерфейса (GUI).\n\nРазмер файла маленького образа (small) составляет 600MB при загрузке и 2GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и использует графический интерфейс XFCE.\n\nРазмер файла большого образа (large) составляет 1GB при загрузке и 3.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя большой набор программ, в том числе open office, и использует графический интерфейс XFCE</string>
  <string name="beta_text">В настоящее время этот дистрибутив находится в бета-версии и проходит тестирование\n\nЧтобы получить доступ к бета-версии, пожалуйста, сделайте добровольное пожертвование.\n\nПосле того, как этот дистрибутив станет стабильным, он будет доступен всем</string>
  <string name="arch_install_page2">Давайте начнем с загрузки образа Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на Ваш выбор) в папку \"archlinux\" в корне Вашей sd-карты (в архиве содержится два файла archlinux.img и archlinux.img.md5)\n\n Теперь Вы готовы к запуску archlinux. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на Ваш домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если Вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ). Не забывайте, если Вы извлекли образ не в папку /sdcard/archlinux/archlinux.img то Вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\").\n\n Через пару минут вы увидите сообщение: root@localhost:/# 
Если Вы видите такое сообщение - значит Archlinux запустилась и Вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что Ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="arch_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка Archlinux. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль backtrac, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ: после завершения работы в Archlinux необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="arch_image_description">ВНИМАНИЕ: ЭТО БЕТА-ВЕРСИИ, просмотрите список изменений чтобы узнать о существующих проблемах.\n\n Вы можете выбрать один из трех образов: основной (core), маленький (small) и большой (large).\n\nРазмер файла основного образа (core) составляет 300MB при загрузке и 750MB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и компонентов, необходимых для запуска Archlinux без графического интерфейса (GUI).\n\nРазмер файла маленького образа (small) составляет 300MB при загрузке и 2GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и использует графический интерфейс LXDE.\n\nРазмер файла большого образа (large) составляет 1.6GB при загрузке и 3.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя большой набор программ и использует графический интерфейс KDE</string>
  <string name="fedora_install_page2">Начнем с загрузки файла образа Fedora.</string>
  <string name="fedora_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на ваш выбор) в папку \"fedora\" в корне вашей sd-карты (в архиве содержится два файла fedora.img и fedora.img.md5)\n\n Теперь вы готовы к запуску Fedora. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на ваш домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ).
Не забывайте, если вы извлекли образ не в папку /sdcard/fedora/fedora.img то вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\")\n\n Через пару минут вы увидите сообщение: root@localhost:/# Если вы видите такое сообщение - значит Fedorau запустилась и вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="fedora_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка Fedora. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль fedora, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ после завершения работы в Fedora необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="fedora_image_description">ВНИМАНИЕ: ЭТО БЕТА-ВЕРСИИ, просмотрите список изменений чтобы узнать о существующих проблемах.\n\n Вы можете выбрать один из трех образов: основной (core), маленький (small) и большой (large).\n\nРазмер файла основного образа (core) составляет 300MB при загрузке и 750MB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и компонентов, необходимых для запуска Fedora без графического интерфейса (GUI).\n\nРазмер файла маленького образа (small) составляет 300MB при загрузке и 2GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя минимальный набор программ и использует графический интерфейс XFCE.\n\nРазмер файла большого образа (large) составляет 1.6GB при загрузке и 3.5GB после извлечения архива. Этот образ включает в себя большой набор программ и использует графический интерфейс XFCE</string>
  <string name="kali_install_page2">Начнем с загрузки файла образа Kali.\nНа текущий момент это БЕТА-ВЕРСИЯ, и над многими вопросами мы работаем!</string>
  <string name="kali_install_page3">После завершения загрузки следует извлечь содержимое zip архива при помощи файлового менеджера (на Ваш выбор) в папку \"kali\" в корне Вашей sd-карты (в архиве содержится два файла kali.img и kali.img.md5)\n\n Теперь Вы готовы к запуску Kali. Вы можете сделать это, используя меню \"Запуск\" (Launch) или добавив виджет загрузки на Ваш домашний экран и нажав на него.\n\n Настройки разрешения экрана могут быть изменены в меню \"Запуск\" (если Вы внесли добровольное пожертвование и имеете соответствующий ключ).
Не забывайте, если Вы извлекли образ не в папку /sdcard/kali/kali.img то Вам придется изменить расположение этого файла в меню \"Запуск\" (нажмите кнопку \"настройки\" и затем кнопку \"изменить\")\n\n Через пару минут Вы увидите сообщение: root@localhost:/# Если Вы видите такое сообщение - значит Kali запустилась и Вы можете перейти к следующей вкладке.\nВ противном случае убедитесь, что Ваше устройство имеет доступ root и ядро с поддержкой loop устройств. Если после этого проблема не устранена, обратитесь к разделу FAQ</string>
  <string name="kali_install_page4">Теперь Ваш терминал будет работать как командная строка kali. Для подключения графического интерфейса (GUI) запустите загруженное и установленное приложение VNC viewer. \nУстановите Ваш IP адрес как localhost и номер порта 5900, и введите пароль kali, затем нажмите кнопку подключиться (Connect).\n\n\nВНИМАНИЕ: после завершения работы в kali необходимо ввести команду exit в терминале и дождаться завершения всех процессов.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Выберите тип загрузки</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Пожалуйста, выберите предпочитаемый тип загрузки: Вы можете выбрать для скачивания торрент-файл или файл с sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Торрент файл</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">с Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Отменить загрузку</string>
  <string name="tips_text">Находите Линукс медлительным?\n\nЛинукс работает поверх андроида и может быть достаточно медлительным, чтобы это устранить, подумайте об оверклокинге процессора или, возможно, об использовании другой, более легкой прошивки (напр., на основе AOSP), что даст больше памяти приложениям\n\nУстановили неправильный размер экрана?\n\nЕсли вы установили неверный размер экрана VNC и хотите это изменить (установить по умолчанию), перейдите к своему файлу linux .img. Здесь найдите файл .config, откройте его текстовым редактором, отыщите строку, касающуюся размера экрана. Измените её и перезагрузите Линукс.</string>
  <string name="changelog_intro">Журналы изменений разделены на три части. Что дает возможность быстрее разобраться, что и где изменилось. \n (так как с каждым обновлением приложения много чего меняется)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Журнал изменений приложения</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Журнал изменений образа</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Журнал изменений скриптов</string>
  <string name="FAQ_intro">Что такое Ubuntu/Backtrack/Debian?\nUbuntu/Backtrack/Debian это операционные системы для настольных ПК основанные на linux. Однако, используя портированные версии этих операционных систем, мы можем запускать их на смартфоне, что позволяет вам устанавливать и запускать практически любое ПО доступное для linux. \n\nМогу я обновить образы Ubuntu/Backtrack/Debian?\nНет. Попытка обновления испортит образ, но вы можете обновлять программы и пакеты\n\nЛучшие настройки для Android VNC Viewer?\n Полноцветный 24-bit режим отлично работает; лучший метод ввода - touchpad, т.к.  графический интерфейс (GUI) не пригоден для использования на маленьких экранах! В этом режиме сенсорный экран работает как тачпад на ноутбуке и очень удобен в использовании.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian Не устанавливается\nЕсли Ubuntu/Backtrack/Debian не устанавливаются, проверьте список рабочих устройств/версий ядра/версий android, нажав на кнопку ниже. Если Ваше устройство отсутствует в списке, вышлите мне название вашего устройства, версию ядра и android, и я свяжусь с вами при первой возможности</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Рабочие устройства</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Что я могу сделать с Backtrack/Ubuntu/Debian? \nБольшие образы дистрибутивов идут с огромным количеством предустановленного программного обеспечения, например open office и Firefox, и множеством других настольных программ, это означает, что Ваши устройства Андроид могут стать полноценными компьютерами! Вы также можете установить любые программы для linux, которые портированы под ARM или не зависят от архитектуры</string>
  <string name="about_intro">Этот проект начался с  установки Ubuntu в загрузку моего  Desire S и с тех пор значительно расширился!\n\nСейчас целью данного проекта является установка и внедрение дистрибутивов Linux на как можно большем количестве различных устройств Андроид\n\nКоманда:\nZachary Powell (zacthespack)\nMartin Møller (tuxling)\nWilliam Means (WEM97)\n\nпереводчики:\nанглийский - Zachary Powell (zacthespack) \nпортугальский - Nick Okita (XxLordxX) \nукраинскийn - Андрей Бандура \nнемецкий - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nнорвежский - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Это решение для запуска Linux в один клик.\n\n Нажмите кнопку меню на Вашем устройстве для редактирования предустановленных настроек, чтобы указать путь к сохраненным файлам образа.\n Вы можете запустить любой дистрибутив linux доступный здесь или разместить виджет на домашнем экране (который при первом запуске спросит путь к файлам образа).\n\nЭто новая и усовершенствованная система запуска linux в один клик была разработана Мартином Мюллером (Martin Møller)</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Предупреждение! Образ, установленный в этом профиле, не существует! Пожалуйста, используйте кнопку меню для изменения названия образа.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Предупреждение! Образ, установленный в этом профиле, не существует! (Возможно, Ваш файл образа находится в другом месте!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Пожалуйста, выберите дистрибутив Linux ниже, чтобы запустить его или изменить настройки.</string>
  <string name="button_Configure">Настроить Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Запуск Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Добавить</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Удалить</string>
  <string name="menu_EditDistro">Изменить</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Открыть папку</string>
  <string name="hint_EnterName">Введите название здесь</string>
  <string name="inputLabel_Name">Название</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Переустановить Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Другой образ уже подключен,  хотите переключиться на этот образ?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Не запустился!</string>
  <string name="terminal_error">Не удается найти приложение терминал (terminal app) \nПожалуйста, убедитесь, что у Вас установлен терминал в соответствии с инструкцией по установке.\n\nЕсли приложение было предустановлено на вашей прошивке (ROM), то необходимо удалить эту версию и переустановить из маркета</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Настройка</string>
  <string name="Config_intro">Это экран конфигурации, здесь Вы можете изменить способ запуска образа и задать различные параметры.</string>
  <string name="config_button_mounts">Настроить точки монтирования</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Образ</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Запустить сервер VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Запустить SSH сервер</string>
  <string name="config_screen_width">Ширина экрана</string>
  <string name="config_screen_height">Высота экрана</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Редактор точек монтирования</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Сохранить изменения</string>
  <string name="button_mounts_back">Назад</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Отмена изменений</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Ниже Вы можете добавить папки для монтирования в среде Linux. Длительное нажатие используется для редактирования; нажатие на кнопку меню - для добавления и удаления точек монтирования, или изменения режима просмотра.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Путь Android</string>
  <string name="label_LinuxPath">Путь Linux</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Изменить режим просмотра</string>
  <string name="menu_AddMount">Добавить точку монтирования</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Просмотр папок  Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Просмотр точек монтирования Linux</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Просмотреть оба</string>
  <string name="context_menu_edit">Изменить</string>
  <string name="context_menu_delete">Удалить</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Вы не можете удалить последнюю запись!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Вы уверены, что хотите удалить профиль?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Вы уверены, что вы хотите удалить смонтированную папку?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Вы должны ввести название!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Изменения сохранены</string>
  <string name="dialog_added">Добавлено</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Название уже существует</string>
  <string name="dialog_button_ok">ОК</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Отменить</string>
  <string name="dialog_button_yes">Да</string>
  <string name="dialog_button_no">Нет</string>
  <string name="dialog_message_deleted">﻿Удалено</string>
  <string name="dialog_message_saved">Сохранено</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Прервано</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Смонтированные папки сохранены</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Изменения отменены</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Введите папку Linux</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Папка Android для общего доступа</string>
  <string name="check_box_swap">Создание swap-файла 1GB</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Параметры автозапуска </string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Параметры автозапуска </string>
  <string name="autorun_config_intro">Здесь Вы можете задать образ для автоматического запуска при загрузке Android.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Автозапуск включен</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Название образа</string>
  <string name="widget_name_linux">Загрузка Linux в один клик  </string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Образ не найден!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Сохранить</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Имя образа с полным путем</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Путь</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Название скрипта</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Пожалуйста, введите полное имя образа Linux, включая полный путь. \n (Вы должны сделать это только один раз)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Обновить скрипты</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Обновить скрипты</string>
  <string name="updater_BootIntro">Скрипт загрузки - это скрипт, используемый виджетами загрузки</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Скрипт автозагрузки, этот скрипт используется для автоматического запуска вместе с загрузкой Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Установлены:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Последние:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Установлены:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Последние:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Обновить скрипт запуска</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Обновить скрипт автозагрузки</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Не удается получить информацию о версии с сервера, проверьте подключение к Интернету и попробуйте еще раз!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Не удается загрузить файл с сервера, проверьте подключение к Интернету и попробуйте еще раз!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">ОК</string>
  <string name="code_error_text">ЕСЛИ ВЫ ВИДИТЕ ЭТО, ТО ЗНАЧИТ МЫ СДЕЛАЛИ ОШИБКУ В ПРИЛОЖЕНИИ, ПОЖАЛУЙСТА ДАЙТЕ НАМ ЗНАТЬ!</string>
</resources>
