<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalatorul Complet pentru Linux</string>
  <string name="title_about">Despre</string>
  <string name="button_back">Înapoi</string>
  <string name="download_VNC">Descărcări/Instalează VNCViewer App</string>
  <string name="download_Term">Descărcări/Instalează Terminal App</string>
  <string name="download_sourceforge">Descarcă de pe sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Descarcă fișier torrent</string>
  <string name="install_page1">Înainte de a începe TREBUIE sa aveți root si un kernel care suportă \"loop devices\". Aceasta funcționează cel mai bine pe ROM-uri libere care pot da mai multă memorie pentru a rula Linux rapid.\n\nDe asemenea verificați dacă aveți modul de depanare activat.Duceți-vă în Setări/Aplicații/Dezvoltator și asigurați-vă ca aveți Depanare USB pornită.\n\n De asemenea veți avea nevoie de spațiu liber pe cardul sd pentru a pune fisierul cu imaginea.\n\nDacă aveți toate acestea vă rugăm să selectați fila următoare, altfel nu veți putea instala Linux pe dispozitivul dumneavoastră</string>
  <string name="install_apps_text">Acum în timp ce downloadăm, downloadați și instalați VNCViewer App și Terminal App dacă nu ați făcut-o deja</string>
  <string name="after_install_text">Odată ce aţi descărcat pachetul Linux şi instalat ambele applicații du-te la fila următoare</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Ghid de Instalare</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Sfaturi</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">Întrebari frecvente</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Jurnalele de schimbări</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Lansare</string>
  <string name="frontpage_btn_news">News Feed</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Despre</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Acestea sunt ghidurile de instalare pentru gama de distribuţii Linux suportate.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Ghid de instalare Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Ghid de instalare Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Ghid de instalare Backtrack</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Ghid de instalare Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Acewst distro va veni în curând\n\nCei care au donat vor obține versiunile de test primii(acestea vor fi deblocate versiunii gratis cand vor fi stabile)</string>
  <string name="debian_guide">Instalaţi Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Instalați Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Instalaţi Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Instalați Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Instalați Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Instalați Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Instalează Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Descarcă imaginea</string>
  <string name="download_Large">Descarca imaginea mare</string>
  <string name="download_Small">Descarca imaginea mică</string>
  <string name="download_Core">Download imaginea de bază(Core)</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Să începem prin a descărca fişierul de imagine Ubuntu. Există două imagini mari, mici şi de bază(core)</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Odată ce descărcarea se va termina va trtebui să extrageti arhiva zip utilizând un program la alegere, extrageti fisierul intr-un folder numit ubuntu localizat in cardul sd(trebuie să fie 2 fisiere ubuntu.img si ubuntu.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să bootați ubuntu, faceți asa utilizând  meniul Lansare sau plasati widgetul pentru bootare pe ecranul de mornire si apasați-l.\n\n Puteți seta lucruri ca mărimea ecranului in meniul Lansare(dacă aveti o cheie de la donare).Vă rugăm să notați că dacă imaginea nu este în /sdcard/ubuntu/ubuntu.img veți trebui să modificați locația in aplicație(apăsați setări iar apoi modifică).\n\n După un minut sau 2 ar trebui să primiți următorul mesaj:  root@localhost:/# dacă primiți acest mesaj atunci Ubuntu funcționează, vă rugăm să mergeți la urmatoarea filă\n Dacă nu aveți mesajul vă rugăm să verificați dacă aveți root și un kernel care suportă loop devices, dacă incă aveți probleme verificați secțiunea de întrebări frecvente(F.A.Q.)</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Terminalul va acționa acum ca o linie de comandă Ubuntu, pt a conecta GUI pornește aplicația VNC viewer pe care am descărcat-o.\nSetează adresa IP la localhost si numarul portului 5900 și tastați parola ubuntu, apoi apăsați conectează si GUI va transmite.\n\n\nNOTĂ când ați terminat în Ubuntu va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi așteptați ca totul sa se oprească.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Imaginea cea mare este de 1.5GB de descărcat și 3.5GB după ce este dezarhivată, ea include o varietate de programe de la python la open office.Există aproximativ 1.5GB de spațiu liber petru propriile programe.\n\nImaginile mici au 500MB de descărcat și 2.5GB dezarhivate, acestea includ numai aplicațiile de bază necesare precum un browser web si Java. Exista aproximativ 1.5GB de spațiu liber pentru programe proprii.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Să începem să descărcăm imaginea Ubuntu. Există trei imagini: completă,mică și core. Apăsați butonul download pentru informații despre fiecare</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Imaginea Core este de 200 MB descărcată şi 750 MB o dată extrasă, acesta include numai fişierele necesare pentru a rula Ubuntu, nu are interfaţă grafică şi conţine 400 MB spaţiu liber. \nImaginea Small este 400 MB descărcată şi 2 GB o dată extrasă, acesta include interfaţa grafică LXDE, programe de bază, cum ar fi Firefox, Leafpad şi aproximativ 1 GB spaţiu liber. \nImaginea completă Full este 1.3 GB descărcată, 3.5 GB o dată extrasă, aceasta include interfaţa grafică Unity, o gamă largă de programe, şi aproximativ 1.1 GB de spaţiu liber</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Să începem prin a descărca imaginea Backtrack.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Odată ce descărcarea se va termina va trebui să extrageți arhiva zip utilizând un program la alegere, extrageți fișierul in folderul numit backtrack localizat pe cardul sd(ar trebui să fie 2 fișiere backtrack.img și backtrack.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să bootați Backtrack, faceți asta folosind meniul de lansaresau plasați widgetul de boot pe ecranu dvs principal și dați click pe el.\n\nPuteți să seatți lucruri ca marimea ecranului in meniul de lansare(dacă ați donat înainte). Vă rugăm să notați dacă imaginile nu sunt in sdcard/backtrack/backtrack.img va trebui să schimbați locația în launcher(apăsați butonul de setări apoi editare).\n\n După un minut sau două ar trebui să primiți acest mesaj root@localhost:/# dacă ați primit acest mesaj atunci backtrack merge, vă rugăm să mergeți la urmatorul pas.\n Dacă nu vă rugăm să verificați dacă aveți root și un kernel compatibil, dacă incă aveți probleme verificați secțiunea de întrebări frecvente.</string>
  <string name="backtrack_install_page4">terminalu va acționa acum ca o linie d ecomandă Backtrack, pentru a se conecta GUI la aplicația VNC pe care am descărcat-o înainte.\n Setați adresa IP la localhost si numărul portului 5900 și introduceți parola backtrac, apoi apăsați conectare si GUI was transmite.\n\n\nNOTĂ atunci câ ați terminat în backtrack va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi să aștemptați până se oprește totul.</string>
  <string name="debian_install_page2">Să începem prin a descărca imaginea Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">Odată ce descărcarea s-a terminat va trebui să extrageți arhiva zip folosind un manager de fisiere la alegere, extrageți acesta intr-un folder numit debian localizat pe cardul sd (ar trebui să fie 2 fișiere debian.img și debian.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să porniți Debian, pentru a face asta puteți folosi fie meniul de lansare sau să puneți un widget pe ecranu de pornire și să-l apăsați.\n\nPuteți seta opțiuni ca rezoluția ecranului in meniul de lansare(dacă ați donat inainte și aveți o cheie), Luați aminte că dacă imaginea dvs. nu este în sdcard/debian/debian.img va trebui să schimbați locația in aplicație(apăsați butonul de setari iar apoi editare).\n\n După un minut sau două ar ttebui să primiți un mesaj root@localhost:/# dacă vedeți acest lucru atunci Debian merge și treceți la urmatorul pas.\nDacă nu verificați dacă aveți root si un kernel care suportă loop devices, dacă incă aveți proble consultați secțiunea FAQ</string>
  <string name="debian_install_page4">Terminalul va acționa acum ca o linie de comandă Ubuntu, pt a conecta GUI pornește aplicația VNC viewer pe care ați descărcat-o.\nSetează adresa IP la localhost si numarul portului 5900 și tastați parola ubuntu, apoi apăsați conectează si GUI va transmite.\n\n\nNOTĂ: când ați terminat în Ubuntu va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi așteptați ca totul sa se oprească.</string>
  <string name="debian_image_description">Există trei imagini, puteţi alege de la, Core, Small si Large.\n\nImaginea Core este aproximativ 200MB pentru a descărca şi 750MB o dată extrasă, aceasta include instalarea de bază Debian cu nici un GUI.\n\nImaginea small este aproximativ 600MB pentru a descărca şi 2GB o dată extrasă, aceasta include XFCE GUI şi programele de bază.\n\nImaginea Large este aproximativ 1GB de descărcat şi 3,5 GB o dată extrasă, aceasta include XFCE GUI şi o gamă largă de programe, inclusiv open office</string>
  <string name="beta_text">Acest distro este în prezent în testare BETA\n\nPentru a avea acces beta cumpărați o cheie din donație\n\nOdată ce acest distro este stabil va fi disponibil tuturor</string>
  <string name="arch_install_page2">Să începem prin a descărca imaginea Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Odată ce descărcarea se va termina va trtebui să extrageti arhiva zip utilizând un program la alegere, extrageti fisierul intr-un folder numit archlinux localizat in cardul sd(trebuie să fie 2 fisiere archlinux.img si archlinux.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să bootați Archlinux, faceți asa utilizând  meniul Lansare sau plasati widgetul pentru bootare pe ecranul de mornire si apasați-l.\n\n Puteți seta lucruri ca mărimea ecranului in meniul Lansare(dacă aveti o cheie de la donare).Vă rugăm să notați că dacă imaginea nu este în /sdcard/archlinux/archlinux.img veți trebui să modificați locația in aplicație(apăsați setări iar apoi modifică).\n\n După un minut sau 2 ar trebui să primiți următorul mesaj:  root@localhost:/# dacă primiți acest mesaj atunci Archlinux funcționează, vă rugăm să mergeți la urmatoarea filă\n Dacă nu aveți mesajul vă rugăm să verificați dacă aveți root și un kernel care suportă loop devices, dacă incă aveți probleme verificați secțiunea de întrebări frecvente(F.A.Q.)</string>
  <string name="arch_install_page4">Terminalul va acționa acum ca o linie de comandă Ubuntu, pentru a conecta GUI pornește aplicația VNC viewer pe care ați descărcat-o.\nSetează adresa IP la localhost si numarul portului 5900 și tastați parola backtrac, apoi apăsați conectează si GUI va transmite.\n\n\\nNOTĂ: când ați terminat în Archlinux\ va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi așteptați ca totul sa se oprească.</string>
  <string name="arch_image_description">Notă aceste sunt BETA a se vedea changelog pentru cunoscute probleme\n\nAcolo sunt trei imagini, puteţi alege de la, Core, Small si Large.\n\nImaginea Core este aproximativ 300MB pentru a descărca şi 750MB o dată extrasă, aceasta include numai o bază Archlinux cu nici un GUI.\n\nImaginea Small este aproximativ 300MB de descărcat şi 2GB o dată extrasă, aceasta include LXDE GUI şi programe de bază.\n\nImaginea Large este aproximativ 1.6GB pentru a descărca şi 3,5 GB o dată extrase, aceasta include KDE GUI</string>
  <string name="fedora_install_page2">Să începem să descărcăm imaginea Fedora</string>
  <string name="fedora_install_page3">Odată ce descărcarea se va termina va trtebui să extrageti arhiva zip utilizând un program la alegere, extrageti fisierul intr-un folder numit fedora localizat in cardul sd(trebuie să fie 2 fisiere fedora.img si fedora.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să bootați Fedora, faceți asa utilizând  meniul Lansare sau plasati widgetul pentru bootare pe ecranul de mornire si apasați-l.\n\n Puteți seta lucruri ca mărimea ecranului in meniul Lansare(dacă aveti o cheie de la donare).Vă rugăm să notați că dacă imaginea nu este în /sdcard/fedora/fedora.img veți trebui să modificați locația in aplicație(apăsați setări iar apoi modifică).\n\n După un minut sau 2 ar trebui să primiți următorul mesaj:  root@localhost:/# dacă primiți acest mesaj atunciFedora funcționează, vă rugăm să mergeți la urmatoarea filă\n Dacă nu aveți mesajul vă rugăm să verificați dacă aveți root și un kernel care suportă loop devices, dacă incă aveți probleme verificați secțiunea de întrebări frecvente(F.A.Q.)</string>
  <string name="fedora_install_page4">Terminalul va acționa acum ca o linie de comandă Ubuntu, pt a conecta GUI pornește aplicația VNC viewer pe care ați descărcat-o.\nSetează adresa IP la localhost si numarul portului 5900 și tastați parola fedora, apoi apăsați conectează si GUI va transmite.\n\n\nNOTĂ: când ați terminat în Ubuntu va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi așteptați ca totul sa se oprească.</string>
  <string name="fedora_image_description">Notă aceste sunt BETA a se vedea changelog pentru cunoscute probleme\n\nAcolo sunt trei imagini, puteţi alege de la, Core, Small si Large.\n\nImaginea Core este aproximativ 300MB pentru a descărca şi 750MB o dată extrasă, aceasta include numai o bază Archlinux cu nici un GUI.\n\nImaginea Small este aproximativ 300MB de descărcat şi 2GB o dată extrasă, aceasta include LXDE GUI şi programe de bază.\n\nImaginea Large este aproximativ 1.6GB pentru a descărca şi 3,5 GB o dată extrase, aceasta include KDE GUI</string>
  <string name="kali_install_page2">Să începem să descărcăm imaginea Kali.\nAcesta este în BETa pe moment și are unele probleme la care lucrăm!</string>
  <string name="kali_install_page3">Odată ce descărcarea se va termina va trtebui să extrageti arhiva zip utilizând un program la alegere, extrageti fisierul intr-un folder numit kali localizat in cardul sd(trebuie să fie 2 fisiere kali.img si kali.img.md5)\n\nAcum sunteți pregătit să bootați Kali, faceți asa utilizând  meniul Lansare sau plasati widgetul pentru bootare pe ecranul de mornire si apasați-l.\n\n Puteți seta lucruri ca mărimea ecranului in meniul Lansare(dacă aveti o cheie de la donare).Vă rugăm să notați că dacă imaginea nu este în /sdcard/kali/kali.img veți trebui să modificați locația in aplicație(apăsați setări iar apoi modifică).\n\n După un minut sau 2 ar trebui să primiți următorul mesaj:  root@localhost:/# dacă primiți acest mesaj atunci Kali funcționează, vă rugăm să mergeți la urmatoarea filă\n Dacă nu aveți mesajul vă rugăm să verificați dacă aveți root și un kernel care suportă loop devices, dacă incă aveți probleme verificați secțiunea de întrebări frecvente(F.A.Q.)</string>
  <string name="kali_install_page4">Terminalul va acționa acum ca o linie de comandă Kali, pentru a conecta GUI pornește aplicația VNC viewer pe care ați descărcat-o.\nSetează adresa IP la localhost si numarul portului 5900 și tastați paroladebian, apoi apăsați conectează si GUI va transmite.\n\n\\nNOTĂ: când ați terminat în Kali\ va trebui să tastați exit în linia de comandă și apoi așteptați ca totul sa se oprească.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Selectează tipul de descărcare</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Vă rugăm să selectaţi tipul de download doriţi, puteţi alege să fie un dosar de torrent sau de la sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Fişier torrent</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">De la sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Revocare Descărcare</string>
  <string name="tips_text">Găsiți Linux foarte de încet? \n\nPentru că Linux rulează pe android acesta poate fi destul de încet, pentru a reduce acest aspectconsiderați mărirea frecvenței CPU, sau, eventual, folosind un ROM, care este mai \"light\" (de exemplu AOSP), asta va lăsa mai mult RAM liber pentru aplicație\n\nAți setat dimensiunea ecranului greșit? \n\nDacă ați stabilit dimensiunea ecranului greşit pentru VNC şi doriţi să-l schimbați(dar l-ați stabilit ca implicit) atunci duceți-vă la locaţia fişierului linux .img. Aici ar trebui să găsiţi un fişier .config,puteți deschide acest lucru cu un editor de text, şi veţi găsi o linie care se referă la dimensiunea ecranului. Schimbați aici, apoi reporniţi doar Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">Jurnalele de schimbare sunt împărţite în trei pentru ca fiecare parte să fie mai uşor de îmnțteles cea a fost schimbat în aplicație. \n (cu fiecare actualizare este probabil să se fi schimbat multe lucruri)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Jurnalul de modificări ale aplicației</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Jurnalul de modificări ale imaginii</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Jurnalul de modificări ale scriptului</string>
  <string name="FAQ_intro">Ce este Ubuntu/Backtrack/Debian? \nUbuntu/Backtrack/Debian sunt bazate pe sistemul de operare Linux care este în mod normal pentru calculator, cu toate acestea cu acest port îl putem rula pe telefonul nostru, acest lucru vă permite să instalaţi cam orice software disponibil pentru linux şi a-l rula pe telefonul dvs.\n\nCan să upgradez Backtrack/Ubuntu/Debian? \nNu, dacă încercaţi să faceţi upgrade la imagine se va strica imaginea, dar puteţi actualiza programele şi setările\n\nCe este cel mai bine pentru Android VNC Viewer? \nCuloarea 24-bit funcţionează foarte bine şi nu este nevoie pentru a minimaliza acest lucru, de asemenea,Input Mode este cel mai bun se pentru touchpad deoarece GUI nu este foarte prietenos cu touchscreen atunci când acesta este mic! Folosind touchpadul face actul de ecran tactil ca touchpad pe un laptop şi am găsi acest lucru foarte usor de folosit.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian nu se instalează?\nDacă Ubuntu/Backtrack/Debian nu se instalează vă rugăm să verificaţi lista cu o versiune cunoscută de telefoane/kernel/android care  merg/ nu merg făcând clic pe butonul de mai jos, în cazul în care dispozitivul dvs. nu este acolo trimiteți-mi un e-mail cu aparatul, versiunea kernel-ului şi android si voi reveni la el urgent</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Dispozitive care merg</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Ce pot face cu Backtrack/Ubuntu/Debian? \nImaginile mari vin cu o serie de software-uri ca de exemplu OpenOffice şi Firefox, plus o mulţime de alte programe de birou, ceea ce înseamnă că dispozitivele android pot deveni foarte usor un calculator complet! puteţi instala, de asemenea, orice programe pentru linux, care au un port pentru procesoare ARM sau nu depind de arhitectura acestuia</string>
  <string name="about_intro">Acest proiect a demarat prin obtinerea Ubuntu pentru boot pe telefonul meu Desire S şi s-a dezvoltat de atunci! \n\nAcum scopul acestui proiect este de a face instalarea şi executare unor vresiuni Linux pe care multe dispozitive android esete posibil\n\nEchipa: \nZachary Powell (zacthespack) \nMartin Møller (tuxling) \nWilliam mijloace (WEM97) \n\nTranslaters:\nEnglish - Zachary Powell (zacthespack) \nPortuguese - Nick Okita (XxLordxX) \nUkrainian - Андрій Бандура \nGerman - domenico.monellaSachse Torsten, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorwegian - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Aceasta este soluţia de un singur clic pentru a porni Linux.\n\nApăsați butonul de meniu pe telefon pentru a edita presetările pentru a se potrivi în cazul în care aţi salvat fişierele. \nPuteţi apoi lansa orice distribuție linux de aici sau plasați un widget pe ecranul de pornire (care va cere la prima utilizare localizarea fișierelor).\n\nAcest nou şi îmbunătăţit sistem de pornit cu un click a fost proiectat şi developat de Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Avertisment! Imaginea din acest profil nu există! Vă rugăm să utilizaţi butonul meniu şi schimbați numele imaginii.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Avertisment! Imaginea din acest profil nu există! (Aceasta ar putea însemna că fişierul imagine este într-o locaţie diferită!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Vă rugăm să  selectați mai jos pentru a porni sau modifica setările de ditribuție Linux.</string>
  <string name="button_Configure">Configurează Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Pornește Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Adaugă</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Ştergeţi</string>
  <string name="menu_EditDistro">Editare</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Deschidere Folder</string>
  <string name="hint_EnterName">Introduceţi aici numele</string>
  <string name="inputLabel_Name">Nume</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Reinstalaţi Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">O altă imagine este deja montată, doriți să faceți chroot în imagine acum?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Nu a început!</string>
  <string name="terminal_error">Imposibil de găsit terminalul App! \nVă rog asiguraţi-vă că aveţi terminalul corect instalat exact ca in ghid.\n\nDacă aplicașia a venit preinstalată cu ROM-ul dumneavoastră va trebui să eliminaţi această versiune şi reinstalaţi-o din play store</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Setare</string>
  <string name="Config_intro">Acesta este ecranul de configurare, aici aveţi posibilitatea să modificaţi modul în care imaginea va porni şi seta diferite setări.</string>
  <string name="config_button_mounts">Configuraţi montarea</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Imagine</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Pornire server VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Pornire server SSH</string>
  <string name="config_screen_width">Lăţime ecran</string>
  <string name="config_screen_height">Înălțimea ecran</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Editorul pentru montare</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Salvare modificări</string>
  <string name="button_mounts_back">Înapoi</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Anulați modificările</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Mai jos puteţi adăuga foldere pentru a fi montate în mediul Linux.Țineți apăsat un mount pentru a-l edita şi apăsaţi menu pentru a adăuga/şterge un mount sau schimba modul de vizualizare.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android Path</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux Path</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Schimbă modul de vizualizare</string>
  <string name="menu_AddMount">Add Mount</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Vizualizarea folderelor Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Vizualizare puncte de montaj Linux</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Vizualizând pe ambele</string>
  <string name="context_menu_edit">Editare</string>
  <string name="context_menu_delete">Ștergere</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Nu puteţi şterge ultima intrare!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Sigur doriți să ștergeți acest profil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Sunteţi sigur că doriţi să ştergeţi mount?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Trebuie să introduceţi un nume!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Modificările au fost salvate</string>
  <string name="dialog_added">Adăugat</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Numele există deja</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Anulare</string>
  <string name="dialog_button_yes">Da</string>
  <string name="dialog_button_no">Nu</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Șters</string>
  <string name="dialog_message_saved">Salvat</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Anulat</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Mounts salvate</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Modificări anulate</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Introduceţi folder pentru Linux</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Folder Android pentru share</string>
  <string name="check_box_swap">Creaţi fişierul de SWAP 1GB</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Setări pornire automată</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Setări pornire automată</string>
  <string name="autorun_config_intro">Aici puteţi seta o imagine pentru a porni automat atunci cândAndroid pornește.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Autopornire activată</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Numele imaginii</string>
  <string name="widget_name_linux">Un singur Click Pornire Linux</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Imaginea nu a fost găsită!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Salvaţi</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Numele imaginii cu cale completă</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Path</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Numele script-ului</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Vă rugăm să introduceţi numele complet al imaginii Linux, inclusiv calea de mai sus. \n (trebuie doar o dată să faceţi acest lucru)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Actualizare script-uri</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Actualizare script-uri</string>
  <string name="updater_BootIntro">Script-ul de pornire , acesta este script-ul folosit de lansator şi widget-uri</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Script-ul pentru auto pornire, este acela pentru a porni automat cu Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Instalat:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Cel mai recent:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Instalat:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Cel mai recent:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Actualizare Boot Script</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Actualizare automată Boot Script</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">A fost imposibil să se obţină informații despre versiune de pe server, verificaţi conexiunea la internet şi încercaţi din nou!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Descărcare fişiere de pe server imposibilă, verificaţi conexiunea la internet şi încercaţi din nou!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="code_error_text">DACĂ VEDEŢI ACEASTĂ EROARE AM FĂCUT O GREȘEALĂ ÎN APLICAŢIE, VĂ RUGĂM SĂ NE ANUNŢAŢI!</string>
</resources>
