<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Om</string>
  <string name="button_back">Tilbage</string>
  <string name="download_VNC">Download/Installer VNCViewer App</string>
  <string name="download_Term">Download/Installer Terminal App</string>
  <string name="download_sourceforge">Download fra sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Download torrent fil</string>
  <string name="install_page1">Før vi fortsætter er det vigtigt at du har Root og har installeret en kerne der understøtter loop devices. Det virker bedst med \"light\" rommer der efterlader mest mulig ram fri til Linux.\n\nDu skal også sikre at USB fejlsøgning er slået til, gå til Indstillinger-&gt;Programmer-&gt;Udvikling og sikrer at USB-Fejlsøgning er aktiveret.\n\nDu skal også have nok ledig på dit SD kort.\n\nHvis du opfylder disse krav kan du nu vælge den næste side, ellers vil du ikke kunne køre Linux på din enhed.</string>
  <string name="install_apps_text">Mens du henter dit image kan du downloade og installere terminal og vncviewer hvis de ikke allerede er installerede.</string>
  <string name="after_install_text">Når du har downloadet en Linux pakke og installeret begge apps kan du gå videre til næste side</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Installations Guider</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Tips</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">Spørgsmål</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Ændringer</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Start</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Nyheder</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Om</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Dette er installations guiderne til de understøttede Linux distributioner.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Ubuntu 10 Installations Guide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Ubuntu 12 Installations Guide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Backtrack Installations Guide</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian Installations Guide</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Denne distribution kommer snart!\n\nBrugere der hart købt en donation nøgle vil få adgang til dem først (De vil blive tilgængelige for alle når de er stabile)</string>
  <string name="debian_guide">Installer Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Installer Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Installer Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Installer Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Installer Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Installer Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Installer Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Download Image</string>
  <string name="download_Large">Download Stort Image</string>
  <string name="download_Small">Download Lille Image</string>
  <string name="download_Core">Download Grund Image</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Først skal vi downloade et Ubuntu image. Der er tre størrelser at vælge imellem, Stor, Lille og Grund.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dig SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, ubuntu.img og ubuntu.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Ubuntu, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på det.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/ubuntu/ubuntu.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Ubuntu startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Terminalen vil nu virke som en Ubuntu kommando linie, for at forbinde til Ubuntu skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden ubuntu, tryk på \'connect\' og Ubuntu skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i Ubuntu skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe Ubuntu korrekt.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Det store image er en 1.5GB stor download og fylder 3.5GB når det er pakket ud, det indeholder div programmer fra Python til Open Office. Der er ca 1.5GB ledig til dine egne programmer og data.\n\nDet lille image er en 500MB download og fylder 2.5GB når det er pakket ud, det indeholder kun de mest nødvendige programmer som en web browser og Java. Der er ca 1.5GB ledig til dine egne programmer og data.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Først skal vi downloade et Ubuntu image. Der er tre forskellige størrelser at vælge imellem, stor, lille og grund. Tryk på download knappen for yderligere info om hver image</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Grund image er en 200MB download og fylder 750MB udpakket,den har kun det mest grundlæggende for at køre Ubuntu og indeholder ikke et skrivebord, der er ca 400MB ledig plads til programmer og data.\n\nDet lille image er en 400MB download og fylder 2GB udpakket, det har LXDE skrivebordet og de mest benyttede programmer som Firefox og Leafpad, der er ca 1GB ledig.\n\nDet store image er en 1.3GB download og fylder 3.5GB udpakket, det har Unity skrivebordet og en lang række programmer, der er ca 1.1GB ledig.</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Først skal du downloade Backtrack image filen.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dig SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, backtrack.img og backtrack.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Backtrack, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på den.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/backtrack/backtrack.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Backtrack startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Terminalen vil nu virke som en Backtrack kommando linie, for at forbinde til Backtrack skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden Backtrack, tryk på \'connect\' og Backtrack skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i Backtrack skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe Backtrack korrekt.</string>
  <string name="debian_install_page2">Først skal du downloade et Debian image.</string>
  <string name="debian_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dig SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, debian.img og debian.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Debian, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på den.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/debian/debian.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Debian startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="debian_install_page4">Terminalen vil nu virke som en Debian kommando linie, for at forbinde til Debian skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden Debian, tryk på \'connect\' og Debian skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i Debian skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe Debian korrekt.</string>
  <string name="debian_image_description">Der er tre image størrelser at vælge mellem, Grund, Lille og Stor.\n\nDet mindste grund image er en 200MB download der fylder 750MB udpakket, det indeholder kun en grundlæggende Debian uden skrivebord.\n\nDet lille image er en 600MB download der fylder 2GB udpakket, det har XFCE skrivebordet og de grundlæggende programmer.\n\nDet store image er en 1GB download der fylder 3.5GB udpakket, det har XFCE skrivebordet og et bredt udvalg af programmer incl Open Office</string>
  <string name="beta_text">Denne distribution er i BETA test\n\nFor at få adgang til beta images skal du købe en donations nøgle\n\nNår distributionen er stabil vil den blive tilgængelig for alle</string>
  <string name="arch_install_page2">Først skal du downloade et Archlinux image.</string>
  <string name="arch_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dig SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, archlinux.img og archlinux.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Archlinux, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på den.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/archlinux/archlinux.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Archlinux startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="arch_install_page4">Terminalen vil nu virke som en Archlinux kommando linie, for at forbinde til Archlinux skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden Archlinux, tryk på \'connect\' og Archlinux skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i Archlinux skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe Archlinux korrekt.</string>
  <string name="arch_image_description">Bemærk: DETTE ER I BETA, se ændringer for kendte problemer.\n\nDer er tre image størrelser at vælge mellem, Grund, Lille og Stor.\n\nDet mindste grund image er en 300MB download der fylder 750MB udpakket, det indeholder kun en grundlæggende Archlinux uden skrivebord.\n\nDet lille image er en 300MB download der fylder 2GB udpakket, det har LXDE skrivebordet og de grundlæggende programmer.\n\nDet store image er en 1.6GB download der fylder 3.5GB udpakket, det har KDE skrivebordet</string>
  <string name="fedora_install_page2">Først skal du downloade Backtrack image filen.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dit SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, fedora.img og fedora.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Fedora, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på det.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/fedora/fedora.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Fedora startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="fedora_install_page4">Terminalen vil nu virke som en Fedora kommando linie, for at forbinde til Fedora skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden fedora, tryk på \'connect\' og Fedora skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i Fedora skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe Fedora korrekt.</string>
  <string name="fedora_image_description">DISSE ER I BETA! Se ændrings listen for kendte problemer.\n\nDer er tre image filer at vælge imellem, grund, lille og stor.\n\nGrund image filen er en 300MB stor download der fylder 750MB udpakket, det indeholder kun den mest basale Fedora uden grafisk brugerflade.\n\nDet lille image er en 300MB download der fylder 2GB udpakket, den indeholder XFCE skrivebordet og grundlæggende programmer.\n\nDet store image er en 1.6GB download der fylder 3.5GB udpakket, den indeholder XFCE skrivebordet og flere programmer end de andre.</string>
  <string name="kali_install_page2">Først skal vi downloade et Kali image.\nDette er i øjeblikket BETA og der er en række problemer, som vi arbejder på!</string>
  <string name="kali_install_page3">Når du er færdig med at downloade skal du pakke zip filen ud med dit foretrukne fil håndterings app, pak filen ud til roden af dit SD-Kort (Der skal være to filer bagefter, kali.img og kali.img.md5)\n\nDu er nu klar til at starte Kali, det gør du enten ved at bruge starteren eller ved at placere et widget på skrivebordet og trykke på det.\n\nDu kan ændre indstillinger som skærm størrelse i start menuen (hvis du har købt en donation nøgle), Bemærk at hvis dit image ikke er i mappen /sdcard/kali/kali.img skal du skrive den rigtige placering i starteren (tryk på indstillinger knappen og derefter på edit).\n\nEfter et minut eller to vil du se denne besked i terminalen: root@localhost:/# hvis du ser dette er Fedora startet, og du kan gå videre til næste side.\nHvis du ikke ser denne besked så kontroller at du har root og at din kerne understøtter loop devices, hvis du stadig har problemer så kig på Spørgsmål siden.</string>
  <string name="kali_install_page4">Terminalen vil nu virke som en kali kommando linie, for at forbinde til kali skrivebordet skal du starte dit VNC viewer app.\n\nSæt din IP addresse til \'localhost\' port nummer til 5900 og indtast koden debian, tryk på \'connect\' og kali skrivebordet vil komme frem.\n\nBemærk: Når du er færdig i kali skal du skrive \'exit\' i terminalen for at afslutte og stoppe kali korrekt.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Vælg download type</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Vælg den type download du ønsker, du kan hente en torrent fil eller fra sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Torrent Fil</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Fra Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Annuler Download</string>
  <string name="tips_text">Kører Linux meget langsom?\n\nDa Linux kører samtidig med Android kan det være temmeligt langsomt til tider, for at forbedre ydelsen kan du undersøge muligheden for at overclocke din enhed eller bruge en ROM der kræver færre resourcer (Feks en AOSP ROM) der giver Linux mere RAM at arbejde med.\n\nHar du valgt en forkert skærm opløsning?\n\nHvis du har sat en forkert opløsning til VNC og ønsker at ændre den skal du gå til stedet din Linux .img fil ligger. Her finder du en .config fil, åben den i en tekst editor og du kan ændre skærm opløsningen. Bare skriv den ønskede opløsning og genstart Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">Listen over ændringer er delt i tre for at gøre det lettere at finde ud af hvad der er ændret\n\nListerne med ændringer er desværre på engelsk.</string>
  <string name="changelog_button_applog">App Ændringer</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Image Ændringer</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Script Ændringer</string>
  <string name="FAQ_intro">Hvad er Ubuntu/Backtrack/Debian?\n\nUbuntu/Backtrack/Debian er Linux baserede operativ systemer der normalt er forbeholdt computere, men denne version er specielt lavet til at køre på din Android enhed, det giver dig muligheden for at installere næsten alle Linux programmer og køre dem på din telefon eller tablet.\n\nKan jeg opgradere Ubuntu/Backtrack/Debian som på min PC?\n\nNEJ! Hvis du opdaterer systemet vil dit image ikke virke længere, men du kan opdatere programmer og pakker\n\nBedste indstillinger for Android VNC Viewer?\n\nFuld 24-bit colour virker rigtig godt og der er ingen grund til at sætte det lavere. Input Mode er bedst sat til \'touchpad\' da skrivebordet ikke er ret touch screen venligt når det er så lille! Bruger du touchpad vil skærmen virke som en touch pad på en bærbar computer.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian kan ikke installeres\n\nHvis Ubuntu/Backtrack/Debian ikke kan installeres så kig på listen over enheder/kerner/android versioner der virker eller ikke virker ved at trykke på knappen herunder, hvis din enhed ikke er på listen kan du sende mig en email og oplyse Android model, Android version og kerne og jeg vil kontakte dig hurtigst muligt. (Email skal være på engelsk)</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Enheder der virker/ikke virker</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Hvad kan jeg gøre med Ubuntu/Backtrack/Debian?\n\nDe store image filer har en lang række programmer som Open Office, Firefox og mange andre så din telefon eller tablet i mange tilfælde helt kan erstatte en alm computer. Ud over de inkluderede programmer kan alle Linux programmer der har en ARM udgave installeres.</string>
  <string name="about_intro">Dette projekt startede med at få Ubuntu til at køre på min Desire S og er vokset lige siden!\n\nMålet er nu at gøre det så let som muligt at køre en række Linux distributioner på så mange Android enheder som muligt.\n\nHoldet består af:\nZachary Powell (zacthespack)\nMartin Møller (tuxling)\nWilliam Means (WEM97)\n\nOversættere:\nEnglish - Zachary Powell (zacthespack) \nPortuguese - Nick Okita (XxLordxX) \nUkrainian - Андрій Бандура \nGerman - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorwegian - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Dette er Linux starteren. Du kan redigere profilerne ved at trykke på \'menu\'.\nDu kan så starte Linux ved at her eller oprette en widget på start skærmen. (Widget vil spørge hvor image filen er placeret første gang du bruger det)</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Advarsel! Det image der er sat i denne profil findes ikke, tryk \'menu\' for at redigere denne profil.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Advarsel! Image filen i denne profil findes ikke!</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Vælg en Linux distribution for at starte den eller ændre indstillinger.</string>
  <string name="button_Configure">Indstillinger</string>
  <string name="button_StartLinux">Start Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Ny Profil</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Slet Profil</string>
  <string name="menu_EditDistro">Rediger Profil</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Åben Mappe</string>
  <string name="hint_EnterName">Skriv navn her</string>
  <string name="inputLabel_Name">Navn</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Geninstaller Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">En anden Linux er allerede klar, vil du starte den nu?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Ikke started!</string>
  <string name="terminal_error">Kan ikke finde terminal Appen!\nEr du sikker på du har installeret den? Ellers gør det ved at følge linket i install guiden.\n\nHvis terminal appen er forinstalleret i din ROM skal du først fjerne den og installere den nyeste fra Google Play Store</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Indstillinger</string>
  <string name="Config_intro">Dette er indstillingerne, her kan du ændre hvordan dit image skal starte og div andre indstillinger.</string>
  <string name="config_button_mounts">Indstil Delte Mapper</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Image</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Start VNC Server</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Start SSH Server</string>
  <string name="config_screen_width">Skærm Brede</string>
  <string name="config_screen_height">Skærm Højde</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Delte Mapper</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Gem Ændringer</string>
  <string name="button_mounts_back">Tilbage</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Annuler Ændringer</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Herunder kan du tilføje Android mapper du vil gøre tilgængelige i Linux. Brug menuen til at tilføje en ny mappe, tryk på en mappe for at redigere den og tryk længe på den for at slette den.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android Mappe</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux Mappe</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Skift Liste Mode</string>
  <string name="menu_AddMount">Tilføj Mappe</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Viser Android Mapper</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Viser Linux Mapper</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Viser Begge</string>
  <string name="context_menu_edit">Rediger</string>
  <string name="context_menu_delete">Slet</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Du kan ikke slette den sidste profil!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Er du sikker på du vil slette denne profil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Er du sikker på du vil fjerne denne delte mappe?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Du skal indtaste et navn!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Ændringer gemt</string>
  <string name="dialog_added">Tilføjet</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Navnet er allerede brugt</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Annuler</string>
  <string name="dialog_button_yes">Ja</string>
  <string name="dialog_button_no">Nej</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Slettet</string>
  <string name="dialog_message_saved">Gemt</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Annuleret</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Delte Mapper Gemt</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Ændringer Annuleret</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Linux mappe du vil dele som</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Android mappe der skal deles</string>
  <string name="check_box_swap">Lav 1GB SWAP Fil</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Auto Start Indstillinger</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Auto Start Indstillinger</string>
  <string name="autorun_config_intro">Her kan du sætte en Linux til at starte automatisk når Android starter.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Auto start aktiveret</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Image Navn</string>
  <string name="widget_name_linux">hurtig Linux Start</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Image ikke fundet!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Gem</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Image navn med fuld sti</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Sti</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Script Navn</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Indtast venligst det fulde Linux image navn incl sti herover.\n(Det skal kun gøres en gang)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Updater Scripts</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Updater Scripts</string>
  <string name="updater_BootIntro">Start script, dette script bruges af starteren og widgets til at starte Linux</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Auto start script, dette script bruges til automatisk at starte Linux samtidig med Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Installeret:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Nyeste:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Installeret:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Nyeste:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Updater Start Script</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Updater Auto Start Script</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Kan ikke hente information fra serveren, kontroller venligst at du har internet forbindelse og prøv igen!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Kan ikke hente fil fra serveren, kontroller venligst at du har internet forbindelse og prøv igen!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="code_error_text">IF YOU SEE THIS WE MADE AN ERROR IN THE APP, PLEASE LET US KNOW!</string>
</resources>
