<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Про</string>
  <string name="button_back">Назад</string>
  <string name="download_VNC">Завантажити/Встановити програму VNCViewer</string>
  <string name="download_Term">Завантажити/Встановити термінал</string>
  <string name="download_sourceforge">Завантажити з sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Завантажити торрент файл</string>
  <string name="install_page1">Перед початком ви повинні мати права суперкористувача і ядро, що підтримує циклічні пристрої. Це працюватиме найкраще на легких прошивках, які дають вам більше вільної пам\'яті для плавного запуску Лінукса.\n\n Також переконайтеся, що ви маєте увімкнений режим налагодження: перейдіть до Налаштування-&gt;Програми-&gt;Розробка і переконайтеся, що USB налагодження відмічено.\n\n Вам також необхідний вільний простір на вашій карті пам\'яті, який заповнить файлу образу.\n\nЯкщо ви маєте все це, то, будь ласка, виберіть наступну вкладку, інакше ви не зможете встановити Лінукс на вашому пристрої</string>
  <string name="install_apps_text">Зараз поки це завантажується завантажте та встановіть програму терміналу та vncviewer, якщо ви їх ще не маєте</string>
  <string name="after_install_text">Після завантаження Linux образу і встановленні обох програм перейдіть до наступної вкладки</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Інсталювати посібник</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Поради</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">ЧАП</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Журнал змін</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Запуск</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Канал новин</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Про</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Тут є посібники з встановлення для підтримуваних дистрибутивів Лінуксу.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Посібник з встановлення Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Посібник з встановлення Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Посібник з встановлення BackTrack</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Посібник з встановлення Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Ці дистрибутиви будуть скоро! \n\nЗ цим ключем пожертвування отримайте першим тестові версії (вони будуть розблоковані для безкоштовної програми, коли стануть стабільними)</string>
  <string name="debian_guide">Встановити Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Встановити Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Встановити Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Встановити Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Встановити Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Встановити Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Встановити Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Завантажити образ</string>
  <string name="download_Large">Завантажити великий образ</string>
  <string name="download_Small">Завантажити малий образ</string>
  <string name="download_Core">Завантажити основний образ</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Давайте почнемо завантаження файлу образу Ubuntu. Є три образи великий, малий і основний.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Після того, як завантаження завершиться, вам тепер буде потрібно розпакувати теку zip, використовуючи файловий менеджер з вашого вибору, розпакуйте це в папку під назвою ubuntu у корені вашої карти пам\'яті (повинно бути два файли ubuntu.img і ubuntu.img.md5)\n\nВи тепер готові завантажити Ubuntu, зробіть це або за допомогою пункту меню запуск або розмістіть віджет завантаження на вашому домашньому екрані і натисніть його.\n\nВи можете встановити параметри, такі як розмір екрану в Меню Запуску (якщо у вас є ключ пожертвування). Будь ласка, зауважте, якщо ваше зображення не є в /sdcard/ubuntu/ubuntu.img вам потрібно буде змінити розташування в пускачі (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть редагувати).\n\n Через хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Ubuntu запущена. Тому будь ласка перейдіть до наступної вкладки.\nЯкщо ви вже перевірили, що ви маєте  права суперкористувача і ядра, що підтримує циклічні пристрої, і тим не менш все ще є проблеми, то зверніться до розділу ЧАП</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок Ubuntu, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль ubuntu, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Ubuntu, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Великий образ має 1,5 Гб для завантаження і 3,5 Гб після розпакування, він включає в себе широкий спектр програм від програмування до офісних програм. Там залишається близько 1,5 ГБ вільного простору для ваших власних програм.\n\nМалий образ має 500 Мб для завантаження і 2.5 Гб після розпакування, він містить тільки основні програми, такі як веб-браузер і Java. Там залишається близько 1,5 ГБ вільного простору для ваших власних програм.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Давайте розпочнемо завантаження файлу образу Ubuntu. Існує три образни повний, малий і основний. Натисніть кнопку \"Завантажити\" для інформації про кожний образ</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Основний образ має 200 МБ, щоб завантажити і 750 Мб після розпакування, він містить тільки основні налаштування, необхідні для запуску Ubuntu. Там немає графічного інтерфейсу і містить 400 МБ вільного простору.\nМалий образ має 400 МБ для завантаження і 2 ГБ після розпакування, він включає в себе LXDE робочий стіл і основні програми такі як Firefox і Leafpad і близько 1 ГБ вільного простору.\nПовний образ має 1.3 Гб для завантаження і 3,5 ГБ після розпакування, це включає робочий стіл Unity і широкий вибір програм та близько 1,1 Гб вільного місця</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Давайте розпочнемо завантаження файлу образу Backtrack.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Після того, як завантаження завершиться, вам тепер буде потрібно розпакувати теку zip, використовуючи файловий менеджер з вашого вибору, розпакуйте це в папку під назвою backtrack у корені вашої карти пам\'яті (повинно бути два файли backtrack.img і backtrack.img.md5)\n\nВи тепер готові завантажити Backtrack, зробіть це або за допомогою пункту меню запуск або розмістіть віджет завантаження на вашому домашньому екрані і натисніть його.\n\nВи можете встановити параметри, такі як розмір екрану в Меню Запуску (якщо у вас є ключ пожертвування). Будь ласка, зауважте, якщо ваше зображення не є в /sdcard/backtrack/backtrack.img вам потрібно буде змінити розташування в пускачі (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть редагувати).\n\n Через хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Backtrack запущена. Тому будь ласка перейдіть до наступної вкладки.\nЯкщо ви вже перевірили, що ви маєте  права суперкористувача і ядро, що підтримує циклічні пристрої, і тим не менш все ще є проблеми, то зверніться до розділу ЧАП</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок  Backtrack, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль backtrack, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Backtrack, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="debian_install_page2">Давайте почнемо завантаження файлу образу Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">Після того, як завантаження завершиться, вам тепер буде потрібно розпакувати теку zip, використовуючи файловий менеджер з вашого вибору, розпакуйте це в папку під назвою debian у корені вашої карти пам\'яті (повинно бути два файли debian.img і debian.img.md5)\n\nВи тепер готові завантажити Debian, зробіть це або за допомогою пункту меню запуск або розмістіть віджет завантаження на вашому домашньому екрані і натисніть його.\n\nВи можете встановити параметри, такі як розмір екрану в Меню Запуску (якщо у вас є ключ пожертвування). Будь ласка, зауважте, якщо ваше зображення не є в /sdcard/debian/debian.img вам потрібно буде змінити розташування в пускачі (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть редагувати).\n\n Через хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Debian запущена. Тому будь ласка перейдіть до наступної вкладки.\nЯкщо ви вже перевірили, що ви маєте  права суперкористувача і ядра, що підтримує циклічні пристрої, і тим не менш все ще є проблеми, то зверніться до розділу ЧАП</string>
  <string name="debian_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок Debian, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль debian, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Debian, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="debian_image_description">Існує три образи, які ви можете вибрати основний, малий і великий.\n\nОсновний образ має 200 МБ для завантаження і 750 Мб після розпакування, він містить базове встановлення debian без графічного інтерфейсу.\n\nМалий образ має близько 600 Мб для завантаження і 2 ГБ після розпакування, це включає XFCE і основні програми.\n\nВеликий образ має близько 1 Гб для завантаження і 3,5 ГБ після розпакування, це включає в себе XFCE GUI і широкий спектр програм, включаючи офісні</string>
  <string name="beta_text">Цей дистрибутив є в даний час в тестовій бета-версії\n\nЩоб отримати доступ до бета-версії, будь ласка, купіть ключ пожертвування.\n\nЯк тільки дистрибутив стане стабільним, він буде доступним для всіх</string>
  <string name="arch_install_page2">Давайте розпочнемо завантаження файлу образу Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Після того, як завантаження завершиться, вам тепер буде потрібно розпакувати теку zip, використовуючи файловий менеджер з вашого вибору, розпакуйте це в папку під назвою archlinux у корені вашої карти пам\'яті (повинно бути два файли archlinux.img і archlinux.img.md5)\n\nВи тепер готові завантажити Archlinux, зробіть це або за допомогою пункту меню запуск або розмістіть віджет завантаження на вашому домашньому екрані і натисніть його.\n\nВи можете встановити параметри, такі як розмір екрану в Меню Запуску (якщо у вас є ключ пожертвування). Будь ласка, зауважте, якщо ваше зображення не є в /sdcard/archlinux/archlinux.img вам потрібно буде змінити розташування в пускачі (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть редагувати).\n\n Через хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Archlinux запущена. Тому будь ласка перейдіть до наступної вкладки.\nЯкщо ви вже перевірили, що ви маєте  права суперкористувача і ядра, що підтримує циклічні пристрої, і тим не менш все ще є проблеми, то зверніться до розділу ЧАП</string>
  <string name="arch_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок Archlinux, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль archlinux, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Archlinux, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="arch_image_description">ПРИМІТКА. ЦЕ Є БЕТА. Перегляньте список змін для відомих проблем\n\nІснує три образи, які ви можете вибрати, основний, малий і великий.\n\nОсновний образ має близько 300 Мб для завантаження та 750 Мб після розпакування, він містить тільки основне встановлення Archlinux без графічного інтерфейсу.\n\nМалий образ має близько 300 Мб для завантаження і 2 ГБ після розпакування, це включає LXDE  і основні програми.\n\nВеликий образ має близько 1,6 Гб для завантаження і 3,5 ГБ після розпакування, це включає в себе KDE</string>
  <string name="fedora_install_page2">Розпочніть завантаження файлу образу Fedora.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Після того, як завантаження завершиться тепер потрібно буде розпакувати папку zip, використовуючи менеджер файлів на ваш вибір, екстракт, це в папку під назвою fedora на корінь вашого sdcard (повинно бути два файли fedora.img і fedora.img.md5)\n\nYou вже зараз готові до завантаження Fedora, зробити це або за допомогою пункту меню запуск або місце на головному екрані та натисніть it.\n\nYou, віджет завантаження можна встановити параметри, такі як розмір екрана в у меню запуску (якщо у вас є ключ пожертвування), будь ласка зверніть увагу, якщо ваше зображення не в /sdcard/fedora/fedora.img ви повинні змінити розташування в Ракета-носій (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть edit).\n\n після хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Fedora працює будь ласка перейти до наступної вкладки \"\nIf ви не будь ласка, перевірте вас корінь і ядра, що підтримує петлі пристрої, якщо ви все ще є проблеми зверніться до розділу FAQ</string>
  <string name="fedora_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок Fedore, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль fedora, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Fedore, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="fedora_image_description">ПРИМІТКА. ЦЕ Є БЕТА. Перегляньте список змін для відомих проблем\n\nІснує три образи, які ви можете вибрати, основний, малий і великий.\n\nОсновний образ має близько 300 Мб для завантаження та 750 Мб після розпакування, він містить тільки основне встановлення Fedora без графічного інтерфейсу.\n\nМалий образ має близько 300 Мб для завантаження і 2 ГБ після розпакування, це включає середовище XFCE  і основні програми.\n\nВеликий образ має близько 1,6 Гб для завантаження і 3,5 ГБ після розпакування, це включає в себе XFCE</string>
  <string name="kali_install_page2">Давайте почнемо завантаження файлу образу Kali. \nВін в даний час перебуває у бета-версії і має ряд проблем, над вирішенням яких ми працюємо!</string>
  <string name="kali_install_page3">Після того, як завантаження завершиться, вам тепер буде потрібно розпакувати теку zip, використовуючи файловий менеджер з вашого вибору, розпакуйте це в папку під назвою archlinux у корені вашої карти пам\'яті (повинно бути два файли kali.img і kali.img.md5)\n\nВи тепер готові завантажити Kali, зробіть це або за допомогою пункту меню запуск або розмістіть віджет завантаження на вашому домашньому екрані і натисніть його.\n\nВи можете встановити параметри, такі як розмір екрану в Меню Запуску (якщо у вас є ключ пожертвування). Будь ласка, зауважте, якщо ваше зображення не є в /sdcard/kali/kali.img вам потрібно буде змінити розташування в пускачі (натисніть кнопку Параметри, потім натисніть редагувати).\n\n Через хвилину або дві ви повинні отримати це повідомлення root@localhost:/#, якщо ви отримаєте це, то Kali запущена. Тому будь ласка перейдіть до наступної вкладки.\nЯкщо ви вже перевірили, що ви маєте  права суперкористувача і ядра, що підтримує циклічні пристрої, і тим не менш все ще є проблеми, то зверніться до розділу ЧАП</string>
  <string name="kali_install_page4">Термінал буде тепер діяти, як командний рядок Kali, щоб підключитися до графічного інтерфейсу запустіть програму VNC viewer, яку ви завантажили.\nЗадайте вашу IP-адресу як localhost та номер порту 5900 і введіть пароль debian, тоді натисніть з\'єднатися і появиться графічний інтерфейс.\n\n\nЗауважимо, що після завершення роботи в Kali, слід набрати exit в командному рядку та зачекати поки все вимкнеться.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Вибрати тип завантаження</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Будь ласка, виберіть тип завантаження, який ви хочете, ви можете вибрати для завантаження будь-який торрент файл або з sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Торрент файл</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">З Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Скасувати завантаження</string>
  <string name="tips_text">Вважаєте, що Лінукс дуже гальмує? \n\nОскільки Лінукс запущений над Андроїдом, то він може дуже гальмувати, щоб зменшити це розженіть ваш процесор, або, можливо, використовуйте легшу прошивку (наприклад, AOSP ROM), яка залишить більше оперативної пам\'яті для використання?\n\nЗадано неправильний розмір екрану? \n\nЯкщо ви встановили неправильний розмір екрану для VNC і бажають змінити його (і налаштувати його як типовий), то перейдіть до розташування файлу вашого образу лінукса .img. Тут ви повинні знайти файл .config, відкрити його в текстовому редакторі, і ви знайдете рядок, що відноситься до розміру екрана. Змінити його тут, а потім просто перевантажте Лінукс.</string>
  <string name="changelog_intro">Журнал змін розділений на три для кожної частини, щоб знайти легше, що змінилося.\n(Як і в кожній програмі оновлення може багато що змінити)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Журнал змін у програмі</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Журнал змін у образі</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Журнал змін у сценарії</string>
  <string name="FAQ_intro">Що таке Ubuntu, Backtrack, Debian? \nUbuntu/Backtrack/Debian є операційними системами на основі Лінуксу зазвичай для комп\'ютера, однак завдяки цьому порту, ви можете запустити їх на вашому телефоні, це дозволяє вам встановити майже будь-яке програмне забезпечення для Лінукса, і запустити його на вашому телефоні.\n\nМожу я оновлювати Ubuntu, Backtrack, Debian? \nНі, якщо ви спробуйте оновити обрах, то це пошкодить образ, але можна оновити програми та пакунки\n\nНайкращі параметри для VNC Viewer під Андроїж? \nПовний 24-бітний колір працює дуже добре і немає необхідності опускати його, також режимі вводу є кращий набір на тачпаді, бо графічний інтерфейс не дуже дружній з сенсорним екраном, коли він невеликий! Використання тачпаду робить дії на сенсорному екрані, як на сенсорній панелі ноутбука і я вважаю, це дуже легко використовувати.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian чи не встановлюється\nЯкщо Ubuntu/Backtrack/Debian не інсталюються, то, будь ласка, перевірте список відомих телефонів, ядер, android версій, що працюють/не працюють, натиснувши на кнопку нижче, якщо ваш пристрій не відображається там, то напишіть мені з даними про ваш пристрій, ядро і android версію і я обов\'язково зв\'яжуся з вами найближчим ЧАСОМ</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Працюючі Пристрої</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Що я можу робити з Ubuntu, Backtrack, Debian? \nВеликі образи поставляються з широким спектром програмного забезпечення на кшталт open office і Firefox, а також багато інших настільних програм, з допомогою якого ваш android пристрій може дуже легко стати повноцінним комп\'ютером! Ви також можете встановити будь-яку програм для Лінукса, що має версію для ARM або незалежить від архітектури</string>
  <string name="about_intro">Цей проект розпочався з завантаження Ubuntu на моєму Desire S і зріс з тих пір! \n\nЗараз метою цього проекту є розширення установки і запуску численних Linux дистрибутивів на на якнайбільшому числі різноманітних android пристроїв\n\nКоманди: \nЗахарій Пауелл (zacthespack) \nМартін Мюллер (tuxling) \nВільям Мінс (WEM97) \n\nПерекладачі:\nанглійська - Захарій Пауелл (zacthespack) \nпортугальська - Нік Окіта (XxLordxX) \nукраїнська - Андрій Бандура \nнімецька - domenico.monella,Закс Торстен, Гарвін Сонс, Сейферт Ларс, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nнорвезька - Вегард Флабі</string>
  <string name="Launcher_Intro">Це рішення для запуску Лінукса в один дотик. \n\nНатисніть кнопку меню на пристрої для редагування установок, що відповідають за місце, де ви зберігаєте файли. \nВи можете потім або запустити будь-який з дистрибутивів Лінукс з цього місця або розмістіть віджет на домашньому екрані (який при першому використанні буде запитувати у вас про розташування файлів). \n\nПрограмний код та дизайн цієї нової і значно покращеної системи завантаження в один дотик були розроблені Мартіном Мюллером</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Попередження! Образ заданий в цьому профілі не існує! Використовуйте кнопку меню і змініть ім\'я образу.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Попередження! Образ заданий в цьому профілі не існує! (Це може означати, що ваш файл образу розміщений в іншому місці!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Будь ласка, виберіть дистрибутив Лінукса нижче, щоб запустити його або змінити налаштування.</string>
  <string name="button_Configure">Налаштувати Лінукс</string>
  <string name="button_StartLinux">Запуск Лінукса</string>
  <string name="menu_AddDistro">Додати</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Видалити</string>
  <string name="menu_EditDistro">Редагувати</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Відкрити папку</string>
  <string name="hint_EnterName">Введіть тут ім\'я</string>
  <string name="inputLabel_Name">Ім’я</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Переінсталюйте Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Інший образ вже змонтовано, ви хочете, щоб змінити образ зараз?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Не розпочато!</string>
  <string name="terminal_error">Не вдалося знайти програми терміналу!\nБудь ласка, переконайтеся, що ви маєте правильно встановлений термінал, як описано у посібнику з установки.\n\nЯкщо програма попередньо встановлена з вашою прошивкою, то потрібно буде видалити цю версію і перевстановити з маркету</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Настроювання</string>
  <string name="Config_intro">Це екран конфігурації, тут ви можете змінити, як образ запускається і встановити різні параметри.</string>
  <string name="config_button_mounts">Налаштувати монтування</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Образ</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Запустити VNC-сервер</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Запустити SSH сервер</string>
  <string name="config_screen_width">Ширина екрану</string>
  <string name="config_screen_height">Висота екрану</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Редактор монтування</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Зберегти зміни</string>
  <string name="button_mounts_back">Назад</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Скасувати зміни</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Нижче ви можете додати теки для монтування в середовищі Linux. Натисніть та потримайте точку монтування, щоб редагувати її та натисніть клавішу меню, щоб додати або видалити монтування або змінити режим перегляду.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android шлях</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux шлях</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Змінити режим перегляду</string>
  <string name="menu_AddMount">Додати монтування</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Перегляд Android тек</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Перегляд точок монтування Лінукса</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Перегляд обох</string>
  <string name="context_menu_edit">Редагувати</string>
  <string name="context_menu_delete">Видалити</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Не можна видалити останній запис!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Ви дійсно бажаєте видалити профіль?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Ви дійсно бажаєте видалити монтування?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Слід ввести ім\'я!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Зміни збережено</string>
  <string name="dialog_added">Додано</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Ім\'я вже існує</string>
  <string name="dialog_button_ok">Гаразд</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Скасувати</string>
  <string name="dialog_button_yes">Так</string>
  <string name="dialog_button_no">Ні</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Видалено</string>
  <string name="dialog_message_saved">Збережено</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Перервано</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Монтування збережено</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Зміни перервано</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Введіть папку Лінукса</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Android тека для спільного користування</string>
  <string name="check_box_swap">Створити файл ПІДКАЧКИ 1 ГБ</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Налаштування автоматичного запуску</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Налаштування автоматичного запуску</string>
  <string name="autorun_config_intro">Тут ви можете встановити образ, що автоматично запускається під час завантаження Android.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Автоматичний запуск увімкнено</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Ім\'я образу</string>
  <string name="widget_name_linux">Один натиск для завантаження Лінукса</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Образ не знайдено!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Зберегти</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Ім\'я образу з повним шляхом</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Шлях</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Ім\'я скрипту</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Будь ласка, введіть повне ім\'я образу Лінукса, включаючи шлях вище. \n (Ви тільки повинні зробити це один раз)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Оновити скрипти</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Оновити скрипти</string>
  <string name="updater_BootIntro">Завантажувальний скрит - це скрипт, який використовується при запуску і віджетами</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Автозавантажувальний скрипт - це скрипт, який використовується при автозапуску з Андроїдом</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Встановлено:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Останнє:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Встановлено:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Останнє:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Оновити завантажувальний скрипт</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Оновити сценарій автозавантаження</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Не вдалося отримати відомості про версію з сервера, перевірте підключення до Інтернету та повторіть спробу!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Не вдалося завантажити файл із сервера, перевірте підключення до Інтернету та повторіть спробу!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">Гаразд</string>
  <string name="code_error_text">ЯКЩО ВИ БАЧИТЕ ЦЕ, ТО МИ ЗРОБИЛИ ПОМИЛКУ В ПРОГРАМІ, БУДЬ ЛАСКА, ПОВІДОМТЕ НАС ПРО ЦЕ!</string>
</resources>
