<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Pełny Instalator Linuxa</string>
  <string name="title_about">O programie</string>
  <string name="button_back">Wstecz</string>
  <string name="download_VNC">Pobierz/zaistaluj aplikacje VNCViewer</string>
  <string name="download_Term">Pobierz/zainstaluj aplikacje Terminal emulator</string>
  <string name="download_sourceforge">Pobierz z sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Pobierz plik .torrent</string>
  <string name="install_page1">Zanim zaczniemy musi mieć korzeń i jądra, że obsługuje pętli urządzenia. To działa najlepiej na lżejsze ROM, który daje więcej wolnej pamięci, aby uruchomić Linux smoothly.\n\nAlso upewnij się że masz włączony wejdź w Ustawienia -&gt; w trybie debugowania Aplikacje -&gt; Tworzenie i upewnij się, że debugowanie USB jest zaznaczone, ON.\n\nYou również potrzebują wolne miejsce na sdcard do File.\n\nIf obrazu wszystkie to proszę wybrać następną kartę, w przeciwnym razie nie będzie w stanie zainstalować Linux na urządzeniu</string>
  <string name="install_apps_text">Teraz podczas pobierania, pobrać i zainstalować aplikacji terminala i vncviewer aplikacji, jeśli jeszcze nie</string>
  <string name="after_install_text">Po pobraniu pakietu Linux i zainstalowaniu obu aplikacji przejdź do następnej karty</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Przewodnik instalacji</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Porady</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">FAQ</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Lista zmian</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Uruchom</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Nowości</string>
  <string name="frontpage_btn_about">O programie</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">To są poradniki instalacji dla zakresu obsługiwanych dystrybucji Linuksa.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Instrukcja instalacji Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Instrukcja instalacji Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Instrukcja instalacji Backtracka</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Instrukcja instalacji Debiana</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedory 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Tej dystrybucji zostaną wkrótce! \n\nThose z darowizny klucze wola dostać wersje testowe pierwszy (będą odblokowany do bezpłatna raz stabilne)</string>
  <string name="debian_guide">Zainstalować Debiana</string>
  <string name="backtrack_guide">Instalacja Backtracka</string>
  <string name="archlinux_guide">Zainstalować Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Zainstalować Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Zainstalować Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Zainstaluj Fedorę</string>
  <string name="kali_guide">Zainstaluj Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Pobierz obraz</string>
  <string name="download_Large">Pobierz duży obraz</string>
  <string name="download_Small">Pobierz mały obraz</string>
  <string name="download_Core">Pobierz Core Image</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Zacznijmy od pobrania pliku obrazu Ubuntu. Istnieją trzy obrazy, duże, małe i rdzeń.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą Menedżera plików wyboru, wyciąg to do folderu o nazwie ubuntu w katalogu głównym swojego sdcard (powinno być dwa pliki ubuntu.img i ubuntu.img.md5)\n\nYou są teraz gotowi uruchomić Ubuntu, to zrobić albo za pomocą element menu uruchamiania lub miejsce zyski widget na Ciebie Strona główna ekranu i kliknij przycisk it.\n\nYou zestaw ustawień takich jak rozmiar ekranu w Uruchomienie menu (jeśli masz pewien klucz darowizny), proszę Uwaga Jeśli obraz jest nie w /sdcard/ubuntu/ubuntu.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij klawisz edit).\n\n po minutę lub dwie, powinieneś dostać ten root@localhost:/# wiadomość Jeśli zrobisz to potem Ubuntu działa proszę przejść do następnego \nIf tab. nie Sprawdź masz root i jądra, który obsługuje pętli urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdzić w sekcji FAQ</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak Ubuntu wiersza polecenia, aby połączyć się biegać GUI aplikacji przeglądarka VNC sciągneliśmy. \nSet IP adres localhost i port liczba 5900 i wprowadź hasło ubuntu, a następnie naciśnij przycisk Połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie render.\n\n\nNOTE po zakończeniu w Ubuntu musisz wyjścia w wierszu polecenia wpisz i zaczekaj, aż wszystko zamyka w dół.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Duży obraz jest 1,5 GB do pobrania i 3,5 GB raz wydobyte, zawiera szeroki wybór programów z poziomu Pythona wobec otworzyć wydział. Istnieje około 1,5 GB wolnego miejsca na własne programs.\n\nThe małych obrazów jest 500 MB do pobrania i 2.5 GB raz wydobyte, zawiera tylko podstawowe aplikacje wymagane jak przeglądarki sieci web i Java. Istnieje około 1,5 GB wolnego miejsca na własne programy.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Pozwala rozpocząć pobierając plik obrazu Ubuntu. Istnieją trzy obrazy pełne, małe i podstawowe. Kliknij w przycisk Pobierz informacji na każdym obrazie</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Obraz Core jest 200 MB do pobrania i 750 MB raz wydobyte, tylko zawiera podstawowy zestaw do potrzebne do uruchomienia Ubuntu nie jest nie GUI i około 400 MB wolna przestrzeń. \nThe małych obrazu jest 400 MB do pobrania i 2 GB po ekstrakcji, składa się z LXDE pulpitu i podstawowych programów takich jak Firefox i leafpad i o 1 GB wolna przestrzeń. \nThe pełny obraz jest 1.3 GB do pobrania i 3,5 GB raz wydobyte, to na pulpicie jedności i szeroki wybór programów i o 1,1 GB wolnego miejsca</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Pozwala rozpocząć pobierając plik obrazu wracać.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą Menedżera plików wyboru, wyciąg to do folderu o nazwie ubuntu w katalogu głównym swojego sdcard (powinno być dwa pliki ubuntu.img i ubuntu.img.md5)\n\nYou są teraz gotowi uruchomić Ubuntu, to zrobić albo za pomocą element menu uruchamiania lub miejsce zyski widget na Ciebie Strona główna ekranu i kliknij przycisk it.\n\nYou zestaw ustawień takich jak rozmiar ekranu w Uruchomienie menu (jeśli masz pewien klucz darowizny), proszę Uwaga Jeśli obraz jest nie w /sdcard/ubuntu/ubuntu.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij klawisz edit).\n\n po minutę lub dwie, powinieneś dostać ten root@localhost:/# wiadomość Jeśli zrobisz to potem Ubuntu działa proszę przejść do następnego \nIf tab. nie Sprawdź masz root i jądra, który obsługuje pętli urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdzić w sekcji FAQ</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak Ubuntu wiersza polecenia, aby połączyć się biegać GUI aplikacji przeglądarka VNC sciągneliśmy. \nSet IP adres localhost i port liczba 5900 i wprowadź hasło ubuntu, a następnie naciśnij przycisk Połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie render.\n\n\nNOTE po zakończeniu w Ubuntu musisz wyjścia w wierszu polecenia wpisz i zaczekaj, aż wszystko zamyka w dół.</string>
  <string name="debian_install_page2">Pozwala rozpocząć pobieranie pliku obrazu Debiana.</string>
  <string name="debian_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą Menedżera plików wyboru, wyciąg to do folderu o nazwie ubuntu w katalogu głównym swojego sdcard (powinno być dwa pliki ubuntu.img i ubuntu.img.md5)\n\nYou są teraz gotowi uruchomić Ubuntu, to zrobić albo za pomocą element menu uruchamiania lub miejsce zyski widget na Ciebie Strona główna ekranu i kliknij przycisk it.\n\nYou zestaw ustawień takich jak rozmiar ekranu w Uruchomienie menu (jeśli masz pewien klucz darowizny), proszę Uwaga Jeśli obraz jest nie w /sdcard/ubuntu/ubuntu.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij klawisz edit).\n\n po minutę lub dwie, powinieneś dostać ten root@localhost:/# wiadomość Jeśli zrobisz to potem Ubuntu działa proszę przejść do następnego \nIf tab. nie Sprawdź masz root i jądra, który obsługuje pętli urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdzić w sekcji FAQ</string>
  <string name="debian_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak Ubuntu wiersza polecenia, aby połączyć się biegać GUI aplikacji przeglądarka VNC sciągneliśmy. \nSet IP adres localhost i port liczba 5900 i wprowadź hasło ubuntu, a następnie naciśnij przycisk Połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie render.\n\n\nNOTE po zakończeniu w Ubuntu musisz wyjścia w wierszu polecenia wpisz i zaczekaj, aż wszystko zamyka w dół.</string>
  <string name="debian_image_description">Istnieją trzy obrazy, można wybrał, rdzeń, małych i rdzeń Large.\n\nThe obraz jest około 200 MB do pobrania i 750 MB raz wydobyte, zawiera tylko podstawowe instalacji Debiana z nie GUI.\n\nThe mały obraz jest około 600 MB do pobrania i 2 GB raz wydobyte, obejmowały Graficznym XFCE i podstawowe programs.\n\nThe duży obraz jest około 1 GB do pobrania i 3,5 GB raz wydobyte, dotyczy to Graficznym XFCE i szeroki wybór programów w tym open office</string>
  <string name="beta_text">Tej dystrybucji jest obecnie w wersji BETA testing\n\nTo uzyskać wersji beta dostęp kupujcie wpłaty key\n\nOnce dystrybucja stabilna to będą dostępne dla wszystkich</string>
  <string name="arch_install_page2">Pozwala rozpocząć pobieranie pliku obrazu Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą wybranego menedżera plików , do folderu o nazwie archlinux w katalogu głównym swojej karty pamięci (powinny być dwa pliki archlinux.img i archlinux.img.md5)\n\nTeraz jesteś gotowy uruchomić Archlinux, zrób to albo za pomocą uruchamiania w menu lub za pomocą widgetu na ekranie głównym i kliknij go.\n\nMożesz zmienić ustawienia takie jak rozmiar ekranu w menu uruchamiania (jeśli masz klucz darowizny), Zauważ jeśli obraz nie jest w /sdcard/archlinux/archlinux.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij edycja).\n\n Po minucie lub dwóch, powinieneś dostać ten komunikat root@localhost:/# Jeśli go widzisz to znaczy że Archlinux działa i możesz przejść do następnej zakładki\nJeśli nie sprawdź czy masz masz roota i jądro, które obsługuje pętlę urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdź w sekcji FAQ</string>
  <string name="arch_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak wiersz poleceń Archlinuxa, aby połączyć się z GUI uruchom przeglądarkę VNC którą ściągnąłeś. \nUstaw adres IP na localhost i port numer 5900 oraz wprowadź hasło bactrac, a następnie naciśnij przycisk połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie wyrenderowany.\n\n\nPO ZAKOŃCZENIU pracy w Archlinux musisz wpisać exit w wierszu poleceń i zaczekaj, aż wszystko się wyłączy.</string>
  <string name="arch_image_description">ZAUWAŻ ŻE TO SĄ BETA Zobacz changelog dla znanych błędów\n\nSą trzy obrazy, które możesz wybrać, Core, Mały i Duży.\n\nObraz Core waży około 300 MB do pobrania i 750 MB po wypakowaniu, zawiera tylko podstawową instalację Archlinux bez GUI.\n\nMały obraz waży około 300 MB do pobrania i 2 GB po wypakowaniu, obejmuje LXDE i podstawowe programy.\n\nDuży obraz waży około 1,6 GB do pobrania i 3,5 GB po wypakowaniu, zawiera KDE</string>
  <string name="fedora_install_page2">Zacznijmy od pobrania pliku obrazu Fedory.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą wybranego menedżera plików , do folderu o nazwie fedora w katalogu głównym swojej karty pamięci (powinny być dwa pliki fedora.img i fedora.img.md5)\n\nTeraz jesteś gotowy uruchomić Fedorę, zrób to albo za pomocą uruchamiania w menu lub za pomocą widgetu na ekranie głównym i kliknij go.\n\nMożesz zmienić ustawienia takie jak rozmiar ekranu w menu uruchamiania (jeśli masz klucz darowizny), Zauważ jeśli obraz nie jest w /sdcard/fedora/fedora.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij edycja).\n\n Po minucie lub dwóch, powinieneś dostać ten komunikat root@localhost:/# Jeśli go widzisz to znaczy że Fedora działa i możesz przejść do następnej zakładki\nJeśli nie sprawdź czy masz masz roota i jądro, które obsługuje pętlę urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdź w sekcji FAQ</string>
  <string name="fedora_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak wiersz poleceń Fedory, aby połączyć się z GUI uruchom przeglądarkę VNC którą ściągnąłeś. \nUstaw adres IP na localhost i port numer 5900 oraz wprowadź hasło fedora, a następnie naciśnij przycisk połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie wyrenderowany.\n\n\nPO ZAKOŃCZENIU pracy w Fedorze musisz wpisać exit w wierszu poleceń i zaczekaj, aż wszystko się wyłączy.</string>
  <string name="fedora_image_description">ZAUWAŻ ŻE TO SĄ BETA Zobacz changelog dla znanych błędów\n\nSą trzy obrazy, które możesz wybrać, Core, Mały i Duży.\n\nObraz Core waży około 300 MB do pobrania i 750 MB po wypakowaniu, zawiera tylko podstawową instalację Fedory bez GUI.\n\nMały obraz waży około 300 MB do pobrania i 2 GB po wypakowaniu, obejmuje XFCE i podstawowe programy.\n\nDuży obraz waży około 1,6 GB do pobrania i 3,5 GB po wypakowaniu, zawiera XFCE</string>
  <string name="kali_install_page2">Zacznijmy od pobrania plik obrazu Kali.\nObecnie w fazie beta i posiada błędy, nad którymi pracujemy!</string>
  <string name="kali_install_page3">Po zakończeniu pobierania teraz musisz wypakować folder zip za pomocą wybranego menedżera plików , do folderu o nazwie kali w katalogu głównym swojej karty pamięci (powinny być dwa pliki kali.img i kali.img.md5)\n\nTeraz jesteś gotowy uruchomić Kali, zrób to albo za pomocą uruchamiania w menu lub za pomocą widgetu na ekranie głównym i kliknij go.\n\nMożesz zmienić ustawienia takie jak rozmiar ekranu w menu uruchamiania (jeśli masz klucz darowizny), Zauważ jeśli obraz nie jest w /sdcard/kali/kali.img będzie trzeba zmienić lokalizację w uruchamianiu (naciśnij przycisk Ustawienia, a następnie naciśnij edycja).\n\n Po minucie lub dwóch, powinieneś dostać ten komunikat root@localhost:/# Jeśli go widzisz to znaczy że Kali działa i możesz przejść do następnej zakładki\nJeśli nie sprawdź czy masz masz roota i jądro, które obsługuje pętlę urządzenia, jeśli nadal masz problemy sprawdź w sekcji FAQ</string>
  <string name="kali_install_page4">Terminal będzie teraz działać jak wiersz poleceń Kali, aby połączyć się z GUI uruchom przeglądarkę VNC którą ściągnąłeś. \nUstaw adres IP na localhost i port numer 5900 oraz wprowadź hasło Debian, a następnie naciśnij przycisk połącz i graficzny interfejs użytkownika będzie wyrenderowany.\n\n\nPO ZAKOŃCZENIU pracy w Kali musisz wpisać exit w wierszu poleceń i zaczekaj, aż wszystko się wyłączy.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Wybierz typ pobierania</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Wybierz rodzaj jaki chcesz pobrać, możesz wybrać plik torrent lub z Sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Plik torrent</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Z Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Anuluj pobieranie</string>
  <string name="tips_text">Linux bardzo się tnie? \n\nAsPonieważ Linux jest uruchomiony na Androidzie to może się mocno ciąć, aby zmniejszyć ten efekt pomyśl o podkręceniu procesora, lub użyj ROMu, który jest lżejszy (np. AOSP ROM) i  pozostawia więcej RAMu dla aplikacji\n\nUstawiłeś  zły rozmiar ekranu? \n\nJeśli ustawiłeś źły rozmiar ekranu dla VNC i chcesz go zmienić (i ustawić jako domyślny), przejdź do lokalizacji pliku .img linux. Odnalejdź plik .config, otwórz go w edytorze tekstu gdzie znajdziesz linię, która odnosi się do rozmiaru ekranu. Zmień ją tutaj, a następnie wystarczy ponownie uruchomić Linuksa.</string>
  <string name="changelog_intro">Dzienniki zmian są podzielone na trzy dla każdej części by było łatwiej znaleźć co, gdzie zostało zmienione.\n(Jak z każdą aktualizacją aplikacji wiele może ulec zmianie)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Dziennik Zmian Aplikacji</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Dziennik Zmian Obrazu</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Dziennik Zmian Skryptu</string>
  <string name="FAQ_intro">Co to jest Backtrack/Ubuntu/Debian? \nUbuntu/Backtrack/Debian to linux oparty na komputerowej wersji tego systemu operacyjnego, jednak ten port można uruchomić na telefonie i pozwala on na instalację wielu pakietów oprogramowania dostępnych dla Linuksa i uruchomienie ich na twoim telefonie.\n\nCzy mogę uaktualnić BAcktrack/Ubuntu/Debiana? \nNie jeśli tybędziesz próbować uaktualnić obraz, będzie on uszkodzony, ale możesz aktualizować programy i pakiety\n\nNajlepsze ustawienia dla Android VNC Viewer? \nPełny 24-bitowy kolor działa bardzo dobrze i nie trzeba go obniżać, również najlepszy tryb wprowadzania to touchpad ponieważ GUI jest niedostosowane do ekranu dotykowego, kiedy jej tost tak małe! Użycie ustawienia touchpad sprawia, że ekran dotykowy zachowuje się jak touchpad w laptopie i uważam, że jest to bardzo łatwe w użyciu.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian  nie chcą się zainstalować\nJeśli Ubuntu/Backtrack/Debian nie chcą się zainstalować proszę sprawdzić listę znanych wersji jądra/telefonów/androida, które działają/nie działają przez kliknięcie przycisku poniżej, jeśli twojego urządzenia nie ma na liście napisz do mnie jakie masz urządzenie, wersję jądra oraz androida i odpiszę ci jak najszybciej</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Wspierane urzadzenia</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Co mogę zrobić z Ubuntu/Backtrack/Debian?\nDuże obrazy są wyposażone w szeroki wybór oprogramowania jak na przykład open office i firefox, plus wiele innych desktopowych programów co znaczy że twoje urządzenie z androidem może bardzo prosto stać się w pełni komputerem! Możesz również zainstalować inne programy dla systemu linux, które mają własne wersje dla ARM lub nie są zależne od architektury</string>
  <string name="about_intro">Projekt rozpoczął się od uruchomienia Ubuntu na moim Desire S i rośnie nadal! \n\nteraz celem tego projektu jest stworzenie instalacji i uruchamiania różnych dystrybucji Linuxa na tylu różnych urządzeniach na ilu to możliwe\n\nZespół: \nZachary Powell (zacthespack) \nMartin Møller (tuxling) \nWilliam Means (WEM97) \n\nTłumacze:\nAngielski - Zachary Powell (zacthespack) \nPortugalski - Nick Okita (XxLordxX) \nUkraiński - Андрій Бандура \nNiemiecki - domenico.monellaSachse Torsten, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorweski - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Jest to rozwiązanie jednokliknięciowe na uruchomienie Linuxa.\n\nNaciśnij przycisk menu na urządzeniu aby zmienić w ustawieniach gdzie zostały zapisane pliki. \nMożesz uruchomić każdą z dystrybucji Linuksa, stąd albo umieścić widget na ekranie głównym (który prosi przy pierwszym użyciu o wskazanie lokalizacji plików).\n\nTo nowy i bardzo ulepszony system uruchamiania jednym kliknięciem został zaprojektowany i stworzony przez Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Ostrzeżenie! Obraz ustawiony w tym profilu nie istnieje! Proszę użyć przycisku menu i zmienić nazwę obrazu.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Ostrzeżenie! Obraz ustawiony w tym profilu nie istnieje! (To może oznaczać, że plik obrazu jest w innej lokalizacji!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Proszę wybrać poniżej dystrybucję LInuxa by ją uruchomić lub zmienić ustawienia.</string>
  <string name="button_Configure">Skonfiguruj Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Uruchom Linuks</string>
  <string name="menu_AddDistro">Dodaj</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Usuń</string>
  <string name="menu_EditDistro">Edytuj</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Otwórz Folder</string>
  <string name="hint_EnterName">Wprowadź nazwę</string>
  <string name="inputLabel_Name">Nazwa</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Przeinstaluj Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Inny obraz jest już zamontowany, czy chcesz się chroot-nąć do obrazu?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Nie uruchomiono!</string>
  <string name="terminal_error">Nie można odnaleźć aplikacji terminala! \nPlease upewnij się, że masz zainstalowany terminal pokazany w przewodniku.\n\nJeśli ta aplikacja jest preinstalowana z ROMem trzeba będzie usunąć tą wersję i ponownie zainstalować z marketu</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Konfiguruj</string>
  <string name="Config_intro">To jest ekran konfiguracji, tutaj można zmienić jak obraz jest uruchomiony oraz zmienić ustawienia.</string>
  <string name="config_button_mounts">Konfigurowanie montowań</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Obraz</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Uruchom zdalny pulpit VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Uruchom serwer SSH</string>
  <string name="config_screen_width">Szerokość ekranu</string>
  <string name="config_screen_height">Wysokość ekranu</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Edytor Montowania</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Zapisz zmiany</string>
  <string name="button_mounts_back">Wstecz</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Porzuć zmiany</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Poniżej możesz dodać foldery do zamontowania w środowisku Linux. Długie przyciśnięcie montowania by edytować, wciśnięcie menu aby dodać/usunąć montowanie lub zmienić tryb widoku.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android ścieżka</string>
  <string name="label_LinuxPath">Ścieżka Linuxa</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Zmień tryb widoku</string>
  <string name="menu_AddMount">Dodaj Montowanie</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Wyświetlanie folderów Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Wyświetlanie punktów montowania Linuksa</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">wyświetlaj obydwa</string>
  <string name="context_menu_edit">Edytuj</string>
  <string name="context_menu_delete">Usuń</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Nie można usunąć ostatniego wpisu!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Czy na pewno chcesz usunąć profil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Czy na pewno chcesz usunąć montowanie?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Musisz wprowadzić nazwę!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Zmiany zapisane</string>
  <string name="dialog_added">Dodano</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Nazwa już istnieje</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Anuluj</string>
  <string name="dialog_button_yes">Tak</string>
  <string name="dialog_button_no">Nie</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Usunięto</string>
  <string name="dialog_message_saved">Zapisano</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Anulowano</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Montowania Zapisane</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Zmiany zostaly anulowane</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Wprowadź folder Linuxa</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Folder Android do udostępnienia</string>
  <string name="check_box_swap">Utwórz 1GB plik SWAP</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Ustawienia auto uruchamiania</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Ustawienia auto uruchamiania</string>
  <string name="autorun_config_intro">Tutaj można ustawić obraz automatycznie startujący podczas uruchamiania Androida.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Auto uruchamianie włączone</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Nazwa obrazu</string>
  <string name="widget_name_linux">Jednoprzyciskowe uruchamianie Linuxa</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Obrazu nie znaleziono!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Zapisz</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Nazwa obrazu z pełną ścieżką</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Ścieżka</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Nazwa skryptu</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Podaj pełną nazwę obrazu Linux, w tym ścieżkę wyżej. \n (trzeba to zrobić raz)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Aktualizuj skrypty</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Aktualizuj skrypty</string>
  <string name="updater_BootIntro">Skrypt uruchamiający, jest to skrypt używany przez launchera i widgety</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Automatyczny skrypt uruchamiający, jest to skrypt używany przez launchera i widgety</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Zainstalowano:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Najnowsze:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Zainstalowany:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Najnowsze:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Aktualizuj skrypt startujący</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Aktualizuj automatyczny skrypt startujący</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Nie można uzyskać informacji z serwera na temat wersji, sprawdź swoje połączenie internetowe i spróbuj ponownie!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Nie można pobrać pliku z serwera, sprawdź swoje połączenie internetowe i spróbuj ponownie!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">Ok</string>
  <string name="code_error_text">JEŚLI TO WIDZISZ , TO ZROBILIŚMY BŁĄD W APLIKACJI, PROSIMY O KONTAKT!</string>
</resources>
