<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Hakkında</string>
  <string name="button_back">Geri</string>
  <string name="download_VNC">VNCViewer Uygulamasını İndir/Yükle</string>
  <string name="download_Term">Terminal Uyguluması İndir/Yükle</string>
  <string name="download_sourceforge">SourceForge\'dan indirin</string>
  <string name="download_Torrent">Torrent dosyasını indirin</string>
  <string name="install_page1">Başlamadan önce cihazınızın Root edilmiş olduğundan ve uygun kernel yüklendiğinden emin olun. Fazla yüklü olmayan ve en çok boş hafızayı sunan Rom\'larda daha verimli çalışacaktır.\n\nAyrıca cihazınızda geliştirici modunun aktif edildiğinden de emin olunuz. Bunun için; Ayarlar-&gt;Geliştirici seçenekleri-&gt;USB hata ayıklama seçeneğini aktif ediniz.\n\nHafıza kartınızda imaj dosyası için yeter yer olması gerektiğini de unutmayın.\n\nEğer tüm bu şartları yerine getirdiyseniz sonraki sekmeyi seçin, aksi halde cihazınıza Linux kuramayacaksınız.</string>
  <string name="install_apps_text">İndirme işlemi devam ederken eğer hala terminal ve vncviewer uygulamalarını indirip yüklemediyseniz şu anda bunu yapabilirsiniz.</string>
  <string name="after_install_text">Linux paketi ve diğer iki uygulamayı indirip kurduysanız sonraki sekmeye geçebilirsiniz.</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Yükleme Talimatları</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">İpuçları</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">SSS</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Yenilikler</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Çalıştır</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Haberler</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Hakkında</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Desteklenen Linux dağıtımları için kurulum kılavuzları bulunmaktadır.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Ubuntu 10 Kurulum Kılavuzu</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Ubuntu 12 Kurulum Kılavuzu</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Backtrack Kurulum Kılavuzu</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian Kurulum Kılavuzu</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Bu dağıtımlar yakında gelecek!\n\nUyguluma için bağışta bulunanlar test sürümlerini öncelikli olarak alacaktır (test işlemleri bitince ücretsiz uygulama için kullanıma açılacaklardır)</string>
  <string name="debian_guide">Debian Kurulumu</string>
  <string name="backtrack_guide">Backtrack Kurulumu</string>
  <string name="archlinux_guide">ArchLinux Kurulumu</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Ubuntu 10.10 Kurulumu</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Ubuntu 12.04 Kurulumu</string>
  <string name="fedora_guide">Fedora Kurulumu</string>
  <string name="kali_guide">Kali Kurulumu</string>
  <string name="download_menu_button">İmaj dosyası indir</string>
  <string name="download_Large">Büyük imaj dosyası indir</string>
  <string name="download_Small">Küçük imaj dosyası indir</string>
  <string name="download_Core">Temel imaj dosyasını indir</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Ubuntu imaj dosyası indirme işlemi başlayabilir. İki farklı imaj dosyası büyük, küçük ve çekirdek dosya bulunmaktadır.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde ubuntu isimli klasöre açınız (ubuntu.img ve ubuntu.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nUbuntu ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/ubuntu/ubuntu.img klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz Ubuntu çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdna emin olunuz.</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Terminal uygulaması Ubuntu komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına ubuntu yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Ubuntu\'dan çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">Büyük imaj dosyasının indirme boyutu 1.5GB ve açılmış hali 3.5 GB\'dır. İçeriğinde Python\'dan Open Office\'e kadar bir çok uyguluma bulunmaktadır. Kullanıcı için de 1.5GB büyüklüğünde boş alan sunar.\n\nKüçük imaj dosyasının indirme boyutu 500 MB ve açılmış hali 2.5GB\'dır. İçeriğinde sadece web gezgini, java gibi temel uygulamalar bulunmaktadır. Kullanıcı için de 1.5GB büyüklüğünde boş alan sunar.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Ubuntu imaj dosyası indirme işlemi başlayabilir. İki farklı imaj dosyası büyük, küçük ve çekirdek dosya bulunmaktadır. Her bir inaj dosyası hakkında açıklama için indirme butonuna tıklayınız.</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">Çekirdek imaj dosyası indirme boyutu 200 MB ve açılmış hali 750 MB\'dır. Sadece Ubuntu kurulumu için gerekli temel dosyaları içerir. Kullanıcı ara birimi yoktur. 400 MB boş alan sunar.\nKüçük imaj dosyası 400 MB indirme boyutuna ve 2 GB açılmış boyuta sahiptir. LXDE masa üstü ve Firefox, leafpad gibi temel uygulamaları içerir. 1 GB boş alan sunar.\nBüyük imaj dosyası indirme boyutu 1.3 GB ve açılmış boyutu 3.5 GB\'dır. Unity masa üstü ve daha bir çok uygulama içerir. 1.1 GB boş alan sunar.</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Backtrack imaj dosyası indirme.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde backtrack isimli klasöre açınız (backtrack.img ve backtrack.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nBacktrack ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/backtrack/backtrack.img klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz  Backtrack çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdna emin olunuz.</string>
  <string name="backtrack_install_page4">Terminal uygulaması Backtrack komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına backtrac yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Backtrack\'dan çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="debian_install_page2">Debian imaj dosyası indirme.</string>
  <string name="debian_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde debian isimli klasöre açınız (debian.img ve debian.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nDebian ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/debian/debian.img  klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz Debian çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdna emin olunuz.</string>
  <string name="debian_install_page4">Terminal uygulaması Debian komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına debian yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Debian\'dan çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="debian_image_description">Seçebileceğiniz üç adet imaj dosyası bulunmakta. Çekirdek, küçük ve büyük. Çekirdek dosya 200 MB büyüklüğünde ve açılmış hali 750 MB\'dır. Sadece temel debian kurulum dosyalarını içerir ve kullanıcı ara birimi yoktur.

Küçük imaj dosyası 600 MB boyutunda ve açılmış hali 2 GB\'dır. XFCE ara birim ve temel uygulamaları içerir.

Büyük dosya ise 1 GB indirme boyutunda ve açılmış hali 3.5 GB\'dır. XFCE ara birim ve geniş çaplı bir uyguluma içeriği vardır.</string>
  <string name="beta_text">Bu dağıtım şu anda test aşamasındadır

Test erişimi için bağış yapmanız gerekmektedir

Dağıtım kararlı bir halde çalışmaya başladığında genel kullanıma açılacaktır</string>
  <string name="arch_install_page2">Archlinux imaj dosyası indirme işlemi başlayabilir.</string>
  <string name="arch_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde archlinux isimli klasöre açınız (archlinux.img ve archlinux.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nArchlinux ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/archlinux/archlinux.img klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz Archlinux çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdna emin olunuz</string>
  <string name="arch_install_page4">Terminal uygulaması Archlinux komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına archlinux yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Archlinux\'dan çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="arch_image_description">NOT: Bu kısımdakiler test aşamasındadır. Değişiklikler için değişiklik kütüğüne bakınız. 

Seçebileceğiniz üç adet imaj dosyası bulunmakta. Çekirdek, küçük ve büyük. Çekirdek dosya 300MB büyüklüğünde ve açılmış hali 750 MB\'dır. Sadece temel Archlinux kurulum dosyalarını içerir ve kullanıcı ara birimi yoktur.

Küçük imaj dosyası 600 MB boyutunda ve açılmış hali 2 GB\'dır. LXDE ara birim ve temel uygulamaları içerir.

Büyük dosya ise 1.6 GB indirme boyutunda ve açılmış hali 3.5 GB\'dır. KDE ara birim ve geniş çaplı bir uyguluma içeriği vardır.</string>
  <string name="fedora_install_page2">Fedora imaj dosyası indirme işlemi başlayabilir.</string>
  <string name="fedora_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde fedora isimli klasöre açınız (fedora.img ve fedora.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nFedora ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/fedora/fedora.img   klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz Fedora çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdan emin olunuz</string>
  <string name="fedora_install_page4">Terminal uygulaması Fedora komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına fedora yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Fedora\'dan çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="fedora_image_description">NOT: Bu kısımdakiler test aşamasındadır. Değişiklikler için değişiklik kütüğüne bakınız. 

Seçebileceğiniz üç adet imaj dosyası bulunmakta. Çekirdek, küçük ve büyük. Çekirdek dosya 300MB büyüklüğünde ve açılmış hali 750 MB\'dır. Sadece temel Fedora kurulum dosyalarını içerir ve kullanıcı ara birimi yoktur.

Küçük imaj dosyası 600 MB boyutunda ve açılmış hali 2 GB\'dır. XFCE ara birim ve temel uygulamaları içerir.

Büyük dosya ise 1.6 GB indirme boyutunda ve açılmış hali 3.5 GB\'dır. XFCE ara birim ve geniş çaplı bir uyguluma içeriği vardır</string>
  <string name="kali_install_page2">Kali imaj dosyası indirme işlemi başlayabilir. 

Şu anda TEST aşamasındadır ve üzerinde çalıştığımız birçok sorunu vardır!</string>
  <string name="kali_install_page3">İndirme işlemi bittiğinde zip dosyayı tercih ettiğiniz bir dosya yönetici programı ile açmanız gerekmektedir. Dosyaları hafıza kartının kök dizininde kali isimli klasöre açınız (kali.img ve kali.img.md5 isimli iki adet dosya açılacaktır)\n\nKali ile sistemi açmaya hazır durumdasınız. Bunu ya program içinden Çalıştır menü seçeneği ile ya da ana ekranınıza koyacağınız boot widget ile yapabilirsiniz.\n\nEkran ölçüler ve diğer ayarları Çalıştır menüsünden yapabilirsiniz (eğer uygulama için bağış yaptıysanız). İmaj dosyası /sdcard/kali/kali.img klasör yapısında değilse konumunu çalıştırıcı program içinden ayarlayabilirsiniz (Ayarlar > Edit). \n\nBir veya iki dakika sonra root@localhost:/# mesajı görünecektir. Eğer buraya kadar sorunsuz geldiyseniz Kali çalışıyor demektir. lütfen sonraki sekmeye geçiniz. \nEğer farklı bir durum var ise lütfen cihazınızın root edildiğinden ve uyumlu bir kernel kullandığınızdna emin olunuz</string>
  <string name="kali_install_page4">Terminal uygulaması Kali komut satırı gibi davranacaktır. Kullanıcı ara birimine bağlanmak için VNC viewer uygulamasını çalıştırınız.\nIP adres kısmını localhost olarak ve port numarasını 5900 olarak girip şifre kısmına kali yazınız ve bağlan tuşuna basarak kullanıcı ara biriminin yüklenmesini bekleyiniz.\n\n\nNOT: Kali\'den çıkmak için mutlaka exit komutu vererek her şeyin tam olarak kapanmasını bekleyiniz.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Yükleme türünü seçin</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Lütfen indirme yöntemini seçiniz. Torrent veya sourceforge kaynaklı indirme yapabilirsiniz.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Torrent dosyası</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">SourceForge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Yüklemeyi iptal et</string>
  <string name="tips_text">Linux çok mu fazla takılıyor?

Android üzerinde çalışan Linux bir miktar takılma yapabilir. Bunun önüne geçmek için öncelikle işlemcinize hız aşırtma deneyebilirsiniz veya daha fazla boş hafıza bırakan hafif bir ROM kullanabilirsiniz.

Yanlış ekran boyutu mu seçtiniz?

Eğer VNC için yanlış ekran boyutu seçtiyseniz ve bunu düzeltmek istiyorsanız linux.img dosyasının bulunduğu konuma gidin ve oradaki .config dosyasını bulun. Herhangi bir metin editörü ile bu dosyayı açın ve ekran boyutunu gösteren satırı istediğiniz değer ile değiştirip yeniden başlatın.</string>
  <string name="changelog_intro">Değişiklik kütüğü nerede nelerin değiştiğini göstermek ve daha iyi anlaşılması için üç parçaya bölünmüştür.</string>
  <string name="changelog_button_applog">Uygulama değişiklik günlüğü</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">İmaj değişiklik günlüğü</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Komut değişiklik günlüğü</string>
  <string name="FAQ_intro">Ubuntu/Backtrack/Debian nedir? \nUbuntu/Backtrack/Debian normal bilgisayarlar için linux tabanlı işletim sistemidir, ancak biz bu uygulama ile telefonda da çalıştırabilmekteyiz.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian\'ı yükseltebilir miyim?\nHayır, eğer yükseltmeye çalışırsanız sistem çalışmayabilir ama uygulama ve paketleri güncelleyebilirsiniz.\n\nAndroid VNC Viewer için en iyi ayarlar nedir? \n24-bit renk seçeneği gayet rahat çalışabilir ve bunu daha aşağı çekmeye gerek yoktur. Giriş yöntemi olarak dokunma panelinin seçilmesi tavsiye edilir çünkü ara birim dokunmatik ekranlara uygun değildir.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian kurulmuyor\nEğer Ubuntu/Backtrack/Debian kurulamıyorsa lütfen aşağıdaki butona tıklayarak çalıştığı ve çalışmadığı bilinen telefonlar/kerneller/android sürümlerini inceleyiniz. Eğer cihazınız bu listede yoksa cihaz marka modeli, kernel ve android versiyonunuzu içeren bir e-mail gönderiniz.</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Çalışan cihazlar</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">Ubuntu/Backtrack/Debian ile ne yapabilirim? \nBüyük imaj dosyası Firefox ve Open Office gibi bir dizi yazılım ile gelir, ayrıca bir çok diğer masa üstü uygulamları ile Android cihazonız komple bir bilgisayara dönüşebilir!</string>
  <string name="about_intro">Bu proje kendi Desire S cihazımda Ubuntu\'yu çalıştırmak için başladı ve bu güne kadar büyüyerek geldi!

Şimdiki hedef ise mümkün olan en çok Linux dağıtımını mümkün olan en çok cihazda çalıştırmaktır.

Takım:
Zachary Powell (zacthespack)
Martin Møller (tuxling)
William Means (WEM97)

Çevirmenler:
İngilizce - Zachary Powell (zacthespack)
Portekiz - Nick Okita (XxLordxX)
Ukrayna - Андрій Бандура
Almanca - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor
Norveç - Vegard Fladby
</string>
  <string name="Launcher_Intro">Bu uygulama tek tıklama ile Linux yüklemesi çözümüdür.

Hazır ayarları kullanmak veya kendinize uygun ayarları yapmak için menü tuşunu kullanınız.
İstediğiniz Linux dağıtımını buradan veya ana ekranınıza koyacağınız widget ile başlatabilirsiniz.

Bu yeni ve geliştirilmiş tek tıkla yükleme sistemi Martin Møller tarafından düzenlenmiş ve kodlanmıştır.</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Uyarı! Profilde belirtilen imaj dosyası bulunamıyor. Lütfen menü tuşunu kullanarak imaj ismini değiştiriniz.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Uyarı! Profilde belirtilen imaj dosyası bulunamıyor. (İmaj dosyanız farklı bir konumda olabilir!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Lütfen aşağıdan başlatmak istediğiniz Linux dağtımını seçin veya ayarları değiştirin.</string>
  <string name="button_Configure">Linux yapılandırma</string>
  <string name="button_StartLinux">Linux Başlat</string>
  <string name="menu_AddDistro">Ekle</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Sil</string>
  <string name="menu_EditDistro">Düzenle</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Klasörü Aç</string>
  <string name="hint_EnterName">İsmi buraya giriniz</string>
  <string name="inputLabel_Name">İsim</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Busybox yeniden kur</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Başka bir imaj dosyası zaten kurulmuş durumda, şimdi imaj içinde chroot uygulamak istiyor musunuz?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Başlatılmadı!</string>
  <string name="terminal_error">Terminal uygulaması bulunamadı!
Lütfen kurulum kılavuzunda belirtilen adresten doğru terminal uygulamasını indirdiğinizden ve kurduğunuzdan emin olunuz.

Eğer terminal uygulaması kullandığınız rom ile kurulu geldiyse bu sürümü kaldırıp marketten yeniden kurmanız gerekmektedir.</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Yapılandır</string>
  <string name="Config_intro">Bu yapılandırma ekranıdır, burada imajın nasıl başlayacağını ve daha birçok ayarı belirleyebilirsiniz.</string>
  <string name="config_button_mounts">Bağlantıları yapılandır</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">İmaj</string>
  <string name="check_box_start_vnc">VNC sunucusunu başlat</string>
  <string name="check_box_start_ssh">SSH sunucusunu başlat</string>
  <string name="config_screen_width">Ekran genişliği</string>
  <string name="config_screen_height">Ekran yüksekliği</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Bağlama Düzenleyici</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Değişiklikleri Kaydet</string>
  <string name="button_mounts_back">Geri</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Değişiklikleri iptal et</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Aşağıda Linux ortamına bağlanması için klasörler ekleyebilirsiniz. Düzenlemek için herhangi bir bağlantıya uzun süreli basılı tutunuz. Bir bağlantı silmek veya eklemek için menü tuşuna basınız.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Android yolu</string>
  <string name="label_LinuxPath">Linux yolu</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Görünüm modunu değiştir</string>
  <string name="menu_AddMount">Bağlantı ekle</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Android klasörleri görüntüleme</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Linux bağlama noktaları görüntüleme</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Her ikisini de görüntüleme</string>
  <string name="context_menu_edit">Düzenle</string>
  <string name="context_menu_delete">Sil</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Son girdiyi silemezsiniz!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Profili silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Bağlantıyı silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Bir isim girmeniz gerekir!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Değişiklikler kaydedildi</string>
  <string name="dialog_added">Eklendi</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Bu isim kullanılıyor</string>
  <string name="dialog_button_ok">Tamam</string>
  <string name="dialog_button_cancel">İptal</string>
  <string name="dialog_button_yes">Evet</string>
  <string name="dialog_button_no">Hayır</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Silindi</string>
  <string name="dialog_message_saved">Kaydedildi</string>
  <string name="dialog_message_aborted">İptal edildi</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Bağlantılar Kaydedildi</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Değişiklikler iptal edildi</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Linux klasörü girin</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Paylaşılacak Android klasörü</string>
  <string name="check_box_swap">1 GB takas dosyası oluştur</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Otomatik Çalıştırma Ayarları</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Otomatik Çalıştırma Ayarları</string>
  <string name="autorun_config_intro">Burada Android önyükleme işlemi sırasında otomatik olarak başlatılacak bir imaj dosyası  ayarlayabilirsiniz.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Otomatik çalışma etkin</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">İmaj ismi</string>
  <string name="widget_name_linux">Tek Tıklama ile Linux Başlatma</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">İmaj bulunamadı!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Kaydet</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">İmaj ismi ve tam yolu</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Yol</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Komut dosyası adı</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Lütfen Linux imaj dosyasının ismini tam yolu ile giriniz.\n(Bu işlemi sadece bir kez yapacaksınız)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Güncelleştirme komut dosyaları</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Güncelleştirme komut dosyaları</string>
  <string name="updater_BootIntro">Yükleme komut dosyası, bu dosya başlatıcı ve widget tarafından kullanılan komut dosyasıdır</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Otomatik önyükleme komut dosyası, Android ile birlikte otomatik başlatma için kullanılan dosyadır</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Yüklü:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">En Yeni:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Yüklü:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">En Yeni:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Önyükleme komut dosyasını Güncelleştir</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Otomatik önyükleme komut dosyasını Güncelleştir</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Sunucudan sürüm bilgisi alınamadı, Internet bağlantınızı denetleyin ve yeniden deneyin!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Sunucudan dosya indirilemedi, Internet bağlantınızı denetleyin ve yeniden deneyin!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">Tamam</string>
  <string name="code_error_text">BU UYGULAMADA HATA YAPTIĞIMIZI GÖRÜRSENİZ, LÜTFEN BİZE BİLDİRİN!</string>
</resources>
