<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Acerca de</string>
  <string name="button_back">Atrás</string>
  <string name="download_VNC">Descargar/Instalar VNCViewer App</string>
  <string name="download_Term">Descargar/Instalar Terminal App</string>
  <string name="download_sourceforge">Descargar desde sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Descargar archivo torrent</string>
  <string name="install_page1">Antes de comenzar ASEGÚRATE de tener acceso Root y un kernel que soporte “loop devices“. Funciona mejor en roms ligeras que liberan más memoria para ejecutar linux fluidamente.

Asegúrate también de tener el modo de depuración (adb) activado. Ir a Ajustes / Ajustes de Desarrollador y asegúrarte de que el modo de depuración USB esté activado.

También vas a necesitar espacio libre en tu tarjeta SD para copiar la imagen.

Si cumples los requisitos pasa a la siguiente pestaña. De otro modo no podrás instalar Linux en tu dispositivo.</string>
  <string name="install_apps_text">Mientras finaliza la descarga, descarga e instala “terminal app“ y “vncviewer app“ si todavía no lo has hecho.</string>
  <string name="after_install_text">Una vez que hayas descargado la imagen de Linux e instalado ambas aplicaciones pasa a la siguiente pestaña.</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Guías de instalación</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Consejos</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">Preguntas más frecuentes</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Registro de cambios</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Ejecutar</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Feed de noticias</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Acerca de</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Aquí están las guías de instalación para las distribuciones de Linux soportadas.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Guía de instalación de Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Guía de instalación de Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Guía de instalación de BackTrack</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Guía de instalación de Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Linux Kali</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Estas distribuciones estarán pronto disponibles!

Los que tengáis la clave de donación recibireis las versiones de prueba primero (una vez sean estables serán desbloqueadas en la versión gratuita de la aplicación)</string>
  <string name="debian_guide">Instalar Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Instalar Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Instalar Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Instalar Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Instalar Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Instalar Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Instalar Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Descargar imagen</string>
  <string name="download_Large">Descargar imagen grande</string>
  <string name="download_Small">Descargar imagen pequeña</string>
  <string name="download_Core">Descargar Imagen Base</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Vamos a comenzar descargando el archivo de imagen de Ubuntu. Hay tres imágenes: grande, pequeña y base.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada ubuntu en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: ubuntu.img y ubuntu.img.md5)

Ahora estás preparado para iniciar Ubuntu, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añade un widget de arranque en la pantalla de inicio.

Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú Ejecutar (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/ubuntu/ubuntu.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar)

Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra Ubuntu se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.
Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues con problemas visita la sección Preguntas más frecuentes.</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">El terminal actuará ahora como una línea de comandos de ubuntu, para conectar a la interfaz gráfica ejecuta la aplicación VNC Viewer que has descargado.

Cambia la dirección IP a “localhost“ y el número de puerto a “5900“ e introduce el password “ubuntu“, pulsa en conectar y la interfaz gráfica aparecerá.

RECUERDA, cuando hayas terminado con Ubuntu escribe “exit“ en la línea de comandos y espera a que el sistema finalice.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">La imagen grande ocupa 1.5GB para descargar y 3.5GB una vez extraída, incluye una amplia gama de programas, desde python hasta OpenOffice. Hay aproximadamente 1.5GB de espacio libre para tus programas.

La imagen pequeña ocupa 500MB para descargar y 2.5GB una vez extraída, incluye sólo las aplicaciones básicas requeridas, chino un navegador web y Java. Hay alrededor de 1.5GB de espacio libre para tus programas.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Empezemos descargando el archivo de imagen de Ubuntu. Hay tres imágenes: grande, pequeña y base. Pulsa en el botón Descargar para información de cada una</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">La imagen Base ocupa 200MB para descargar y 750MB una vez extraída, sólo incluye la configuración básica para ejecutar Ubuntu, no hay interfaz gráfica y hay aproximadamente 400MB de espacio libre.

La imagen pequeña ocupa 400MB para descargar y 2GB una vez extraída, incluye el escritorio LXDE y programas básicos como Firefox y Leafpad y aproximadamente 1GB de espacio libre.

La imagen grande ocupa 1.3GB para descargar y 3.5GB una vez extraída, incluye el escritorio Unity, una amplia gama de programas y alrededor de 1.1GB de espacio libre.</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Empecemos descargando el archivo de imagen de Backtrack.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada backtrack en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: backtrack.img y backtrack.img.md5)

Ahora estás preparado para iniciar Backtrack, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añade un widget de arranque en la pantalla de inicio.

Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú Ejecutar (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/backtrack/backtrack.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar)

Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra Ubuntu se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.
Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues con problemas visita la sección Preguntas más frecuentes</string>
  <string name="backtrack_install_page4">El terminal actuará ahora como una línea de comandos de backtrack, para conectar a la interfaz gráfica ejecuta la aplicación VNC Viewer que has descargado.

Cambia la dirección IP a “localhost“ y el número de puerto a “5900“ e introduce el password “backtrac“, pulsa en conectar y la interfaz gráfica aparecerá.

RECUERDA, cuando hayas terminado con Backtrack escribe “exit“ en la línea de comandos y espera a que el sistema finalice.</string>
  <string name="debian_install_page2">Comencemos descargando un archivo de imagen de Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada debian en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: debian.img y debian.img.md5)

Ahora estás preparado para iniciar Debian, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añade un widget de arranque en la pantalla de inicio.

Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú Ejecutar (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/debian/debian.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar)

Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra Debian se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.
Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues con problemas visita la sección Preguntas más frecuentes</string>
  <string name="debian_install_page4">El terminal actuará ahora como una línea de comandos de Debian, para conectar a la interfaz gráfica ejecuta la aplicación VNC Viewer que has descargado.

Cambia la dirección IP a “localhost“ y el número de puerto a “5900“ e introduce el password “debian“, pulsa en conectar y la interfaz gráfica aparecerá.

RECUERDA, cuando hayas terminado con Debian escribe “exit“ en la línea de comandos y espera a que el sistema finalice.</string>
  <string name="debian_image_description">Puedes elegir entre tres imágenes: Base, Pequeña y Grande.

La imagen grande ocupa aproximadamente 200MB para descargar y 750MB una vez extraída, sólo incluye una instalación básica de Debian sin interfaz gráfica.

La imagen pequeña ocupa unos 600MB para descargar y 2GB una vez extraída, incluye el escritorio XFCE y programas básicos.

La imagen grande ocupa 1GB para descargar y 3.5GB una vez extraída, incluye el escritorio XFCE y una amplia gama de programas, incluido OpenOffice.</string>
  <string name="beta_text">Esta distro está actualmente en fase BETA.

Para tener acceso por favor compra una clave.

Una vez que la distribución sea estable estará disponible para todos.</string>
  <string name="arch_install_page2">Comencemos descargando un archivo de imagen de Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada archlinux en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: archlinux.img y archlinux.img.md5)

Ahora estás preparado para iniciar Archlinux, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añade un widget de arranque en la pantalla de inicio.

Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú Ejecutar (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/archlinux/archlinux.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar)

Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra Archlinux se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.
Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues con problemas visita la sección Preguntas más frecuentes</string>
  <string name="arch_install_page4">El terminal actuará ahora como una línea de comandos de Archlinux, para conectar a la interfaz gráfica ejecuta la aplicación VNC Viewer que has descargado.

Cambia la dirección IP a “localhost“ y el número de puerto a “5900“ e introduce el password “backtrac“, pulsa en conectar y la interfaz gráfica aparecerá.

RECUERDA, cuando hayas terminado con Archlinux escribe “exit“ en la línea de comandos y espera a que el sistema finalice.</string>
  <string name="arch_image_description">ATENCIÓN, EN FASE DE PRUEBAS, mira el registro de cambios para errores conocidos.

Puedes elegir entre tres imágenes: Base, Pequeña  Grande.

La imagen Base ocupa unos 300MB para descargar y 750MB una vez extraída, sólo incluye una instalación básica de ArchLinux sin interfaz gráfica.

La imagen pequeña ocupa unos 300MB para descargar y unos 2GB una vez extraída e incluye el escritorio LXDE y programas básicos.

La imagen grande ocupa aproximadamente 1.6GB para descargar y 3.5GB una vez extraída e incluye el escritorio KDE.</string>
  <string name="fedora_install_page2">Comencemos por bajar una imagen de Fedora.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada fedora en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: fedora.img y fedora.img.md5)

Ahora estás preparado para iniciar Fedora, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añade un widget de arranque en la pantalla de inicio.

Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú Ejecutar (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/fedora/fedora.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar)

Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra Fedora se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.
Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues con problemas visita la sección Preguntas más frecuentes</string>
  <string name="fedora_install_page4">La terminal ahora actuará como una línea de comandos de Fedora, para conectarte a la GUI inicia la app VNC viewer que has descargado. Cambia la dirección IP a localhost y el puerto a 5900 y pon la contraseña fedora, después pulsa conectar y la GUI aparecerá. NOTA cuando hayas acabado con Fedora, debes escribir EXIT en la linea de comando y esperar a que todo se cierre.</string>
  <string name="fedora_image_description">NOTA ESTAS SON VERSIONES BETA vea el registro de cambios para conocer las fallas conocidas.\n\nHay tres imágenes que pueden escogerse, Base, Pequeña y Grande.\n\nLa imagen Base es de aproximadamente 300MB al descargarse y una ves extraída pesa 750MB, solo incluye una instalación de Fedora básica sin GUI.\n\n La imagen Pequeña pesa alrededor de 300MB al descargarse y una vez extraída 2GB, incluye GUI XFCE y programas básicos.\n\nLa imagen Grande es de 1.6GB al descargarse y de 3.5GB al extraerse, incluye la GUI XFCE.</string>
  <string name="kali_install_page2">Empecemos descargando la imagen de Kali.\n Actualmente esta en fase BETA y tiene unos cuantos errores que estamos tratando corregir!</string>
  <string name="kali_install_page3">Una vez que la descarga haya finalizado necesitarás extraer el archivo zip usando un administrador de archivos, extraelo en una carpeta llamada kali en la raíz de la tarjeta SD (debería haber dos archivos: kali.img y kali.img.md5).\n\n Ya estás preparado para iniciar kali, hazlo mediante el elemento Ejecutar del menú o añadiendo un widget de arranque en la pantalla de inicio y haz clic en el.\n\n Puedes cambiar algunos ajustes como el tamaño de la pantalla en el menú (si tienes una clave de donación). Ten en cuenta que si la imagen no está en /sdcard/kali/kali.img necesitarás cambiar la ubicación en el lanzador (pulsando Ajustes / Editar).\n\n Después de uno o dos minutos deberías ver este mensaje: root@localhost:/#. Si se muestra que kali se está ejecutando, puedes pasar a la siguiente pestaña.\n Si no, comprueba que tienes acceso Root y un kernel que soporta \"loop devices\". Si sigues teniendo problemas visita la sección Preguntas más frecuentes (FAQ).</string>
  <string name="kali_install_page4">El terminal actuará ahora como una línea de comandos de kali, para conectar a la interfaz gráfica ejecuta la aplicación VNC Viewer que has descargado previamente.\n Cambia la dirección IP a “localhost“ y el número de puerto a “5900“ e introduce el password “debian“, despues pulsa en conectar y la interfaz gráfica aparecerá.\n\n\n RECUERDA, cuando hayas terminado con kali escribe “exit“ en la línea de comandos y espera a que el sistema finalice.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Selecciona tipo de descarga</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Por favor, selecciona el tipo de descarga que desees, puedes descargar un archivo torrent o de sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Archivo torrent</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Desde Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Cancelar descarga</string>
  <string name="tips_text">¿Encuentrás Linux un poco lento?\n\n Como Linux esta siendo ejecutado junto a android puede que Linux vaya un poco lento, para evitar eso podrias hacer \"overclocking\" a tu procesador o simplemente utilizar una ROM mas ligera (por ejemplo una ROM basada en AOSP) que utiliza menos memoria RAM, por lo tanto dejara mas memoria libre para aplicaciones\n\n ¿El tamaño de pantalla no esta correctamente ajustado?\n\n Si has aplicado un tamaño de pantalla a VNC que no es el que deseas (y lo has establecido por defecto) vete al directorio de tu archivo linux .img . Aqui deberias encontrar un archivo llamado .config , abrelo con un editor de texto y encontraras una línea que contiene el tamaño de la pantalla. Reemplazalo por el que desees y despues reinicia Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">El registro de cambios está dividido en tres partes para encontrar más fácilmente lo que ha cambiado.
(Ya que es probable que haya muchos cambios con cada actualización)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Registro de cambios de la aplicación</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Registro de cambios de imagen</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Registro de cambios de script</string>
  <string name="FAQ_intro">¿Qué es Ubuntu/Backtrack/Debian?
Ubuntu/Backtrack/Debian son sistemas operativos basados en Linux que se utilizan normalmente en computadoras. Sin embargo, con esta adaptación podemos ejecutarlos en nuestro teléfono, esto te permite instalar prácticamente cualquier software disponible para Linux y ejecutarlo en el teléfono.

¿Puedo actualizar Ubuntu/Backtrack/Debian?
No, si lo intentas se rompería la imagen, pero puedes actualizar paquetes y programas.

¿Los mejores ajustes para Android VNC Viewer?
El modo de color “Full 24-bit“ funciona muy bien y no es necesario reducirlo. También es mejor fijar el modo de entrada en “Touchpad“ ya que la interfaz gráfica es difícil de manejar en pantallas tan pequeñas. Seleccionar “Touchpad“ hace que la pantalla táctil actúe como el touchpad de un portátil. Personalmente encuentro esto muy fácil de usar.

Ubuntu/Backtrack/Debian no se instalan
Si Ubuntu/Backtrack/Debian no se instalan comprueba la lista de teléfonos/kernels/versiones de android que ya sabemos si funcionan o no pulsando el botón de abajo, si no encuentras tu dispositivo envíame un email con el modelo de tu dispositivo, kernel y versión de android y me pondré en contacto contigo lo antes posible.</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Dispositivos compatibles</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">¿Qué puedo hacer con Ubuntu/Backtrac/Debian?
Las imágenes grandes vienen con una amplia gama de software, como OpenOffice y Firefox, además de otros muchos programas, lo que significa que tu dispositivo Android puede convertirse fácilmente en una estación de trabajo completa! también puedes instalar cualquier programa para Linux portado para ARM o aquellos no dependan de  una arquitectura particular.</string>
  <string name="about_intro">Este proyecto comenzo tratando de conseguir ejecutar Ubuntu en mi Desire X y ha crecido desde entonces!\n\n Ahora el objetivo de este proyecto es tratar de instalar y ejecutar una gama de \"Linux distros\" en todos los dispositivos android posibles\n\n El equipo:\n Zachary Powell (zacthespack)\n Martin Møller (tuxling)\n William Means (WEM97)\n\n Traductores:\n Inglés - Zachary Powell (zacthespack) \n Portuges - Nick Okita (XxLordxX) \n Ukraniano - Андрій Бандура \n Alemán - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \n Noruego - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Esta es la solución Un Sólo Click para arrancar Linux.

Pulsa el botón de menú de tu dispositivo para cambiar la ubicación donde están los archivos.
A continuación puedes lanzar cualquiera de las distribuciones de Linux desde aquí o añadir un widget a la pantalla de inicio (la primera vez preguntará por la localización de los archivos).

Este nuevo y muy mejorado sistema de arranque en un click fue escrito y diseñado por Martin Møller.</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">¡ATENCION! No existe la imagen en este perfil! Por favor, pulsa el botón de menú y cambia el nombre de la imagen.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">¡ATENCION! La imagen especificada en este perfil no existe! (Puede deberse a que el archivo imagen se encuentra en una localización diferente!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Por favor, selecciona una de las siguientes distribuciones de Linux para iniciar o configurar.</string>
  <string name="button_Configure">Configurar Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Iniciar Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Añadir</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Eliminar</string>
  <string name="menu_EditDistro">Editar</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Abrir carpeta</string>
  <string name="hint_EnterName">Introduzca el nombre aquí</string>
  <string name="inputLabel_Name">Nombre</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Reinstalar Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Otra imagen ya está montada, ¿quieres hacer chroot en la imagen ahora?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">No iniciado!</string>
  <string name="terminal_error">No se puede encontrar la aplicación terminal!
Por favor,  asegúrate de tener la terminal correcta instalada como se indica en la guía de configuración.

Si la aplicación venía preinstalada con la ROM necesitas quitar esta versión y volver a instalarla desde Play Store</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Configurar</string>
  <string name="Config_intro">Esta es la pantalla de configuración, aquí puedes cambiar cómo la imagen se inicia y configurar diversos ajustes.</string>
  <string name="config_button_mounts">Configurar puntos de montaje</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Imágen</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Iniciar servidor VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Iniciar servidor SSH</string>
  <string name="config_screen_width">Ancho de la pantalla</string>
  <string name="config_screen_height">Altura de la pantalla</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Editor de puntos de montaje</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Guardar cambios</string>
  <string name="button_mounts_back">Atrás</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Cancelar cambios</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">A continuación puedes añadir carpetas que se montarán en el entorno de Linux. Manten pulsado un montaje para editarlo y pulsa Menú para agregar o eliminar un montaje o cambiar el modo de vista.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Ruta de Android</string>
  <string name="label_LinuxPath">Ruta de Linux</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Cambiar el modo de vista</string>
  <string name="menu_AddMount">Añadir punto de montaje</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Ver carpetas Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Ver puntos de montaje de Linux</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Ver ambos</string>
  <string name="context_menu_edit">Editar</string>
  <string name="context_menu_delete">Eliminar</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">No puedes eliminar la última entrada!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">¿Estás seguro de querer eliminar el perfil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">¿Estás seguro de querer eliminar el punto de montaje?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Debes introducir un nombre!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Cambios guardados</string>
  <string name="dialog_added">Añadido</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">El nombre ya existe</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Cancelar</string>
  <string name="dialog_button_yes">Sí</string>
  <string name="dialog_button_no">No</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Eliminado</string>
  <string name="dialog_message_saved">Guardado</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Anulado</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Puntos de montaje guardados</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Cambios anulados</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Introduce la carpeta Linux</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Carpeta de Android para compartir</string>
  <string name="check_box_swap">Crear archivo de SWAP de 1 GB</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Configuración de Auto Run</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Configuración de Auto Run</string>
  <string name="autorun_config_intro">Aquí puedes seleccionar una imagen que se lance automáticamente en el arranque de Android.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Auto ejecutar habilitado</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Nombre de la imagen</string>
  <string name="widget_name_linux">Arranque de Linux Un-Click</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Imagen no encontrada!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Guardar</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Nombre de la imagen con la ruta de acceso completa</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Ruta de acceso</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Nombre del script</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Por favor, introduce la ruta completa de la imagen de Linux.
(Sólo tienes que hacer esto una vez)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Actualizar Scripts</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Actualizar Scripts</string>
  <string name="updater_BootIntro">Boot script, es el script utilizado por el lanzador y los widgets</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Auto boot script, es el utilizado para autoiniciarse con Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Más reciente:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Más reciente:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Actualizar Boot Script</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Actualizar Auto Boot Script</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">No se puede obtener información de versión del servidor, comprueba tu conexión a internet e inténtalo de nuevo!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">No se puede descargar el archivo desde el servidor, comprueba tu conexión a internet e inténtalo de nuevo!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="code_error_text">SI VES ESTO HEMOS COMETIDO UN ERROR EN LA APLICACIÓN, POR FAVOR HAZNOSLO SABER!</string>
</resources>
