<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Complete Linux Installer</string>
  <string name="title_about">Sobre</string>
  <string name="button_back">Voltar</string>
  <string name="download_VNC">Descarregar/instalar a aplicação VNCViewer</string>
  <string name="download_Term">Descarregar/instalar a aplicação Terminal Emulator</string>
  <string name="download_sourceforge">Descarregar do sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Descarregar ficheiro torrent</string>
  <string name="install_page1">Antes de começar deves ter root e um kernel que suporte aparelhos loop. Isto funciona melhor em roms não muito pesadas de maneira a que o Linux funcione sem problemas.\n\nCertifica-te tmabém que o modo de depuração está ativado. Definições-&gt;Aplicações-&gt;Opções de programador e certifica-te de que a opção depuração USB está ativada.\n\nTambém vais precisar de espaço livre no cartão de memória.\n\nSe tens tudo que é necessário seleciona o próximo separador, caso contrário não será possível instalar o Linux no teu aparelho</string>
  <string name="install_apps_text">Agora, enquanto este está a ser descarregado, descarregar e instalar a aplicação terminal emulator e a aplicação vncviewer caso ainda não as tenhas</string>
  <string name="after_install_text">Depois de ter descarregado o pacote Linux e instalar ambas as aplicações vai para o próximo separador</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Instalar guias</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Dicas</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">Perguntas Frequentes</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Logs de alterações</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Iniciar</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Feed de notícias</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Sobre</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Estas são as guias de instalação para uma vasta gama de distribuições suportadas pelo Linux.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu10">Guia de instalação do Ubuntu 10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu12">Guia de instalação do Ubuntu 12</string>
  <string name="installGuide_Menu_Backtrack">Guia de instalação BackTrack</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Guia de instalação Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 17</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12</string>
  <string name="comings_soon_text">Estas distribuições chegarão em breve! \n\nQuem possuir as chaves de doação vai ter versões de teste primeiro (eles vão ser desbloqueados para a aplicação gratuita quando ela for estável)</string>
  <string name="debian_guide">Instalar Debian</string>
  <string name="backtrack_guide">Instalar Backtrack</string>
  <string name="archlinux_guide">Instalar o Archlinux</string>
  <string name="ubuntu10_guide">Instalar Ubuntu 10.10</string>
  <string name="ubuntu12_guide">Instalar Ubuntu 12.04</string>
  <string name="fedora_guide">Instalar o Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Instalar Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Descarregar imagem</string>
  <string name="download_Large">Descarregar imagem grande</string>
  <string name="download_Small">Descarregar imagem pequena</string>
  <string name="download_Core">Descarregar imagem do núcleo</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Vamos começar por descarregar o ficheiro de imagem do Ubuntu. Existem três imagens grandes, pequenas e do núcleo.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Depois de teres descarregado vais precisar de extrair a pasta zip e para isso usa um gerenciador de ficheiros à tua escolha, tens que o extrair para dentro de uma pasta chamada Ubuntu, no root do teu cartão de memória (devem existir dois ficheiros, ubuntu.img e ubuntu.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o Ubuntu, podes usar o item do menu do lançador ou colocar o widget de arranque no teu ecrã inicial e clicares nele.\n\nPodes configurar definições como o tamanho do ecrã no menu do lançador (se tiveres a chave de doação), repara que se a tua imagem não se localizar em /sdcard/ubuntu/ubuntu.img tens que mudar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois pressiona editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se a receberes então o ubuntu está em funcionamento e podes ir para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem confirma se tens root e um kernel que suporte aparelhos loop, se continuares com problemas consulta a seção de preguntas frequentes</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos do Ubuntu, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o Ubuntu é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="ubuntu10_image_description">O tamanho da imagem grande é de 1.5GB e 3.5GB depois de extraída, ela inclui uma vasta gama de programas desde o python até o open office. Há aproximadamente 1.5GB de espaço livre para os teus próprios programas.\n\nA imagem pequena é de 500MB e 2.5GB depois de extraída, nela estão incluídas apenas as aplicações básicas requeridas como por exemplo, o navegador da internet e java. Há aproximadamente 1.5GB de espaço livre para os teus programas.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Vamos começar por descarregar o ficheiro de imagem do Ubuntu. Existem três imagens completas, pequena e do núcleo. Clique no botão descarregar para obter informações sobre cada imagem</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">A imagem de núcleo é de 200MB para download e 750MB uma vez extraída, apenas inclui a instalação básica necessária para executar o Ubuntu não tem nenhuma GUI e cerca de 400 MB livres.\nA imagem pequena tem 400MB para descarregar e 2GB uma vez extraída, ela inclui o ambiente de trabalho LXDE e programas básicos como o Firefox e o leafpad e tem aproximadamente 1GB de espaço livre. \nA imagem completa tem 1,3 GB para descarregar e uma vez extraída é de 3,5 GB, ela inclui o ambiente de trabalho Unity e uma variedade de programas e cerca de 1,1 GB de espaço livre</string>
  <string name="backtrack_install_page2">Vamos começar a descarregar o ficheiro de imagem do Backtrack.</string>
  <string name="backtrack_install_page3">Depois de teres descarregado vais precisar de extrair a pasta zip e para isso usa um gerenciador de ficheiros à tua escolha, tens que o extrair para dentro de uma pasta chamada Backtrack, no root do teu cartão de memória (devem existir dois ficheiros, backtrack.img e backtrack.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o Backtrack, podes usar o item do menu do lançador ou colocar o widget de arranque no teu ecrã inicial e clicares nele.\n\nPodes configurar definições como o tamanho do ecrã no menu do lançador (se tiveres a chave de doação), repara que se a a tua imagem não se localizar em /sdcard/backtrack/backtrack.img tens que mudar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois pressiona editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se a receberes então o backtrack está em funcionamento e podes ir para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem confirma se tens root e um kernel que suporte aparelhos loop, se continuares com problemas consulta a seção de preguntas frequentes</string>
  <string name="backtrack_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos do Ubuntu, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o Ubuntu é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="debian_install_page2">Vamos começar por descarregar um ficheiro de imagem do Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">Depois de teres descarregado vais precisar de extrair a pasta zip e para isso usa um gerenciador de ficheiros à tua escolha, tens que o extrair para dentro de uma pasta chamada Devian, no root do teu cartão de memória (devem existir dois ficheiros, devian.img e devian.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o Devian, podes usar o item do menu do lançador ou colocar o widget de arranque no teu ecrã inicial e clicares nele.\n\nPodes configurar definições como o tamanho do ecrã no menu do lançador (se tiveres a chave de doação), repara que se a tua imagem não se localizar em /sdcard/devian/devian.img tens que mudar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois pressiona editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se a receberes então o devian está em funcionamento e podes ir para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem confirma se tens root e um kernel que suporte aparelhos loop, se continuares com problemas consulta a seção de preguntas frequentes</string>
  <string name="debian_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos Debian, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o Debian é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="debian_image_description">Podes escolher de entre três imagens, núcleo, pequena e grande.\n\nA imagem de núcleo tem cerca de 200MB para descarregar e 750MB depois de extraida, ela contém apenas o instalador básico do devian e não tem GUI.\n\nA imagem pequena tem cerca de 600MB para descarregar e 2GB depois de extraida, ela contém a GUI XFCE e programas básicos.\n\nA imagem grande tem cerca de 1GB para descarregar e 3.5GB depois de extraida, ela contém a GUI XFCE e uma grande variedade de programas incluindo o open office</string>
  <string name="beta_text">Estas distribuições estão atualmente numa fase de testes BETA\n\nPara ter acesso a versões BETA, por favor compre uma chave de doação\n\nQuando as distribuições forem estáveis serão disponibilizadas para todos</string>
  <string name="arch_install_page2">Vamos começar por descarregar um ficheiro de imagem do Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Depois de teres descarregado vais precisar de extrair a pasta zip e para isso usa um gerenciador de ficheiros à tua escolha, tens que o extrair para dentro de uma pasta chamada Archlinux, no root do teu cartão de memória (devem existir dois ficheiros, archlinux.img e archlinux.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o Archlinux, podes usar o item do menu do lançador ou colocar o widget de arranque no teu ecrã inicial e clicares nele.\n\nPodes configurar definições como o tamanho do ecrã no menu do lançador (se tiveres a chave de doação), repara que se a tua imagem não se localizar em /sdcard/archlinux/archlinux.img tens que mudar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois pressiona editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se a receberes então o archlinux está em funcionamento e podes ir para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem confirma se tens root e um kernel que suporte aparelhos loop, se continuares com problemas consulta a seção de preguntas frequentes</string>
  <string name="arch_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos Archlinux, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o Archlinux é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="arch_image_description">Nota que estes estão em fase BETA vê o changelog para problemas conhecidos\n\nPodes escolher de entre três imagens, imagem de núcleo, pequena e grande.\n\nA imagem de núcleo tem cerca de 300MB para descarregar e 750MB uma vez extraída, inclui apenas uma instalação básica do Archlinux com nenhuma GUI.\n\nA imagem pequena tem cerca de 300MB para descarregar e 2GB uma vez extraída e inclui a GUI LXDE e programas básicos.\n\nA imagem grande tem cerca de 1,6 GB para descarregar e uma vez extraída é de 3,5 GB, e inclui a GUI do KDE</string>
  <string name="fedora_install_page2">Vamos começar por descarregar um ficheiro de imagem do Fedora.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Depois de teres descarregado vais precisar de extrair a pasta zip e para isso usa um gerenciador de ficheiros à tua escolha, tens que o extrair para dentro de uma pasta chamada Fedora, no root do teu cartão de memória (devem existir dois ficheiros, fedora.img e fedora.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o Fedora, podes usar o item do menu do lançador ou colocar o widget de arranque no teu ecrã inicial e clicares nele.\n\nPodes configurar definições como o tamanho do ecrã no menu do lançador (se tiveres a chave de doação), repara que se a tua imagem não se localizar em /sdcard/fedora/fedora.img tens que mudar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois pressiona editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se a receberes então o fedora está em funcionamento e podes ir para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem confirma se tens root e um kernel que suporte aparelhos loop, se continuares com problemas consulta a seção de preguntas frequentes</string>
  <string name="fedora_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos Fedora, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o Fedora é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="fedora_image_description">Nota que estes estão em fase BETA vê o changelog para problemas conhecidos\n\nPodes escolher de entre três imagens, imagem de núcleo, pequena e grande.\n\nA imagem de núcleo tem cerca de 300MB para descarregar e 750MB uma vez extraída, inclui apenas uma instalação básica do Fedora com nenhuma GUI.\n\nA imagem pequena tem cerca de 300MB para descarregar e 2GB uma vez extraída e inclui o GUI XFCE e programas básicos.\n\nA imagem grande tem cerca de 1,6 GB para descarregar e uma vez extraída é de 3,5 GB, e inclui a GUI do XFCE</string>
  <string name="kali_install_page2">Vamos começar por descarregar o ficheiro de imagem Kali. \nEncontra-se atualmente em fase BETA e tem uma série de problemas em que estamos a trabalhar!</string>
  <string name="kali_install_page3">Quando o download terminar vais precisar de extrair a pasta do ficheiro zip usando um gerenciador de ficheiros zip à tua escolha, extrai a pasta chamada kali no root do teu cartão de memória (deverão existir dois ficheiros: kali.img e kali.img.md5)\n\nAgora estás pronto para iniciar o kali, faz isto usando tanto o menu de iniciar item ou põe o widget iniciar no ecrã inicial e clica nele.\n\nPodes configurar definições tais como o tamanho do ecrã no menu iniciar (se possuires a chave de doação), Atenção, se a tua imagem não se localizar em /sdcard/kali.img necessitas de trocar a localização no lançador (pressiona o botão das definições e depois o botão editar).\n\nDepois de um ou dois minutos deverás receber esta mensagem root@localhost:/# se receberes esta mensagem quer dizer que o kali esta em andamento por favor vai para o próximo separador.\nSe não receberes a mensagem verifica se tens root ou se o kernel suporta dispositivos de loop, se continuas a ter problemas consulta a seção de perguntas frequentes</string>
  <string name="kali_install_page4">O terminal irá agora atuar como uma linha de comandos kali, para ligar-se à GUI inicia a aplicação VNC viewer que descarregaste. \nMuda o teu endereço IP para localhost porta número 5900 e digita a senha ubuntu, em seguida pressiona ligar e a GUI irá aparecer.\n\n\nNota que quando o kali é terminado deves digitar exit na linha de comandos e depois esperar até que tudo seja desligado.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Selecione o tipo de download</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Por favor, selecione o tipo de download que quer, pode optar por descarregar um ficheiro torrent, ou um ficheiro do sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Ficheiro torrent</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Do Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Cancelar o Download</string>
  <string name="tips_text">Notas muito atraso no funcionamento do Linux ?\n\nO linux funciona no topo do sistema oprerativo android, por isso podes notar um pouco de atraso, para reduzir o atraso observa o overclocking do teu CPU ou usa uma ROM mais leve (e.g. uma ROM AOSP) pois assim tens mais memória RAM disponível para aplicações a usar\n\nO tamanho do ecrã foi mal configurado?\n\nSe configuras-te mal o tamanho do ecrã para o VNC e queres alterá-lo ( e ele está assim configurado por defeito) então vai à localização do teu ficheiro linux.img. Ai deves encontrar um ficheiro .config, depois abres esse ficheiro com um editor de texto e vais encontrar uma linha que está relacionada com o tamanho do ecrã. Altera-a e depois reinicia o Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">Os logs de alterações dividem-se em três para cada parte para tornar mais fácil de descobrir o que mudou em quê. \n (Como cada aplicação é atualizada várias vezes é provável que sofra alterações)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Log de alterações da aplicação</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Log de alterações de imagem</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Log de alterações de script</string>
  <string name="FAQ_intro">O que é Ubuntu/Backtrack/Debian?\nUbuntu/Backtrack/Debian são sistemas operativos baseados em Linux normalmente para computadores, porém com esta aplicação podemos executá-los no nosso dispositivo, isso permite instalar e executar vários programas disponíveis para Linux dispositivos móveis.\n\nPosso melhorar o Ubuntu/Backtrack/Debian?\nNão, se tentares melhorar a imagem ela irá quebrar-se, mas podes atualizar programas e pacotes\n\nQuais são as melhores configurações para o visualizador android VNC?\nCores 24-bit funcionam muito bem e não há necessidade de reduzir, além disso o melhor modo de entrada é o touchpad já que a GUI não funciona muito bem em ecrãs de toque pequenos! Usando o touchpad faz o ecrã de toque atuar como um touchpad de um computador potátil e acho que é muito mais fácil de usar.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian não conseguem ser instalados\nSe o Ubuntu/Backtrack/Debian não conseguem ser instalados, então por favor verifica a lista de aparelhos/kernels/versões do android que são compatíveis, clicando no botão abaixo, se o teu aparelho não se encontra na lista envia-me um e-mail mencionando qual o teu aparelho, kernel e qual a versão do android que usas e respondo-te assim que seja possivel</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Dispositivos compatíveis</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">O que posso fazer com o Debian/Ubuntu/Backtrack?\nImagens grandes vem com uma gama de software por exemplo, o open office e o Firefox, além de um monte de outros programas de desktop, o que significa que o seu dispositivo android pode muito facilmente tornar-se um computador completo! Também pode instalar todos os programas para linux que tem uma porta ARM ou que não são dependentes na arquitetura</string>
  <string name="about_intro">Este projeto começou quando consegui iniciar o Ubuntu no meu Desire S e tem crescido desde ai!\n\nAgora o objetivo é conseguir instalar e iniciar uma vasta gama de distribuidores Linux em diferentes aparelhos android\n\nA equipa:\nZachary Powell (zacthespack)\nMartin Møller (tuxling)\nWilliam Means (WEM97)\n\nTradutores:\nInglês - Zachary Powell (zacthespack) \nPortuguês - Nick Okita (XxLordxX) \nUcraniano - Андрій Бандура \nAlemão - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns, Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorueguês - Vegard Fladby</string>
  <string name="Launcher_Intro">Esta é a solução de um clique para arrancar em Linux.\n\nPressione o botão do menu do seu aparelho para editar as predefinições para combinar onde guardou os ficheiros. \nPode então lançar qualquer uma das distribuições linux daqui ou colocar um widget no ecrã inicial (que na primeira utilização pedirá pela localização do ficheiros).\n\nEsta nova e altamente melhorada função de um clique para a inicialização do sistema foi desenhada e codificada por Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Aviso! A imagem definida neste perfil não existe! Por favor, use o botão do menu e altere o nome da imagem.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Aviso! A imagem definida neste perfil não existe! (Isto pode significar que seu ficheiro de imagem está num local diferente!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Por favor selecione o distribuidor Linux abaixo para iniciá-lo ou alterar as configurações.</string>
  <string name="button_Configure">Configurar o Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Iniciar o Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Adicionar</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Apagar</string>
  <string name="menu_EditDistro">Editar</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Abrir pasta</string>
  <string name="hint_EnterName">Inserir nome aqui</string>
  <string name="inputLabel_Name">Nome</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Reinstalar a Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Já está montada outra imagem, quer chroot dentro da imagem agora?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Não iniciou!</string>
  <string name="terminal_error">Incapaz de encontrar a aplicação terminal! \nPor favor verifica se tens o terminal correto instalado como vinculado na guia de instalação.\n\nSe a aplicação veio pré-instalada com a tua ROM precisarás de a remover e reinstalar a partir da Google Play Store</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Configurar</string>
  <string name="Config_intro">Esta é a configuração do ecrã, aqui podes alterar como a imagem é iniciada e definir várias configurações.</string>
  <string name="config_button_mounts">Configurar montagens</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Imagem</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Iniciar o servidor VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Iniciar o servidor SSH</string>
  <string name="config_screen_width">Largura do ecrã</string>
  <string name="config_screen_height">Altura do ecrã</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Editor de montagem</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Guardar Alterações</string>
  <string name="button_mounts_back">Voltar</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Cancelar alterações</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Abaixo, podes adicionar pastas para serem montadas no ambiente Linux. Pressão longa numa montagem para editar e pressionar o menu para adicionar/apagar uma montagem ou alterar o modo de visualização.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Caminho do Android</string>
  <string name="label_LinuxPath">Caminho do Linux</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Alterar o modo de visualização</string>
  <string name="menu_AddMount">Adicionar Montar</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Pastas de visualização Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Visualização dos pontos de montagem do Linux</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Exibindo ambos</string>
  <string name="context_menu_edit">Editar</string>
  <string name="context_menu_delete">Apagar</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Não podes apagar a última entrada!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Tem a certeza que deseja apagar o perfil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Tem a certeza que deseja apagar a montagem?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Deves digitar um nome!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Alterações guardadas</string>
  <string name="dialog_added">Adicionado</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">O nome já existe</string>
  <string name="dialog_button_ok">Ok</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Cancelar</string>
  <string name="dialog_button_yes">Sim</string>
  <string name="dialog_button_no">Não</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Eliminar</string>
  <string name="dialog_message_saved">Guardado</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Abortado</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Montagens guardadas</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Alterações abortadas</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Digite a pasta Linux</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Pasta Android que quer partilhar</string>
  <string name="check_box_swap">Criar um ficheiro SWAP de 1GB</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Configurações de execução automática</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Configurações de execução automática</string>
  <string name="autorun_config_intro">Aqui podes definir uma imagem para iniciar automaticamente quando o Android é inicializado.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Execução automática ligada</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Nome da imagem</string>
  <string name="widget_name_linux">Iniciar o Linux com um clique</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Imagem não encontrada!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Guardar</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Nome da imagem com caminho completo</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Caminho</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Nome do script</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Por favor, digite o nome completo de imagem de Linux, incluindo o caminho acima. \n (Só tem que fazer isto uma vez)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Atualizar scripts</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Atualizar scripts</string>
  <string name="updater_BootIntro">Iniciar o script, este é o script usado pelo lançador e pelos widgets</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Script de inicialização automática, este é o único usado para iniciar automaticamente com o Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Último:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Último:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Atualizar o script de inicialização</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Atualizar o script de inicialização automática</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Não é possível obter informações sobre a versão do servidor, verifique a sua conexão de internet e tente novamente!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Não é possível descarregar o ficheiro do servidor, verifique sua conexão com a internet e tente novamente!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">Ok</string>
  <string name="code_error_text">SE ESTÁ A VER ISTO, É PORQUE FIZEMOS UM ERRO NA APLICAÇÃO, POR FAVOR, AVISE-NOS!</string>
</resources>
